msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: support.mozilla.com\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-03 11:18-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2013-04-20 06:19+0200\n"
"Last-Translator: Shen <steekid@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

#. This is at the end of an email.
#: apps/announcements/templates/announcements/email/announcement.ltxt:7 apps/questions/templates/questions/email/activate_watch.ltxt:23 apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:30
#: apps/users/templates/users/email/already_activated.ltxt:14 apps/users/templates/users/email/confirm_email.ltxt:16
msgid "The {domain} team"
msgstr "{domain} 团队敬上"

#: apps/forums/templates/forums/email/new_post.ltxt:4 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_post.ltxt:4 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_post.html:4
msgid "Reply to thread: {title}"
msgstr "回复主题：{title}"

#: apps/forums/templates/forums/email/new_post.ltxt:6 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_post.ltxt:6 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_post.html:7
msgid "User %(author)s has replied to a thread you're watching. Here is their reply:"
msgstr "用户 %(author)s 回复了你关注的一个主题。以下是他们的回复："

#: apps/forums/templates/forums/email/new_post.ltxt:18 apps/forums/templates/forums/email/new_thread.ltxt:18 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_post.ltxt:18
#: apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_thread.ltxt:18
msgid "To view this post on the site, click the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "要查阅此帖，点击以下链接（或粘贴到您的浏览器地址栏中打开）："

#: apps/forums/templates/forums/email/new_thread.ltxt:4 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_thread.ltxt:4 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_thread.html:4
msgid "New thread: {title}"
msgstr "新主题：{title}"

#: apps/forums/templates/forums/email/new_thread.ltxt:6 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_thread.ltxt:6 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_thread.html:7
msgid "User %(author)s has posted a new thread in a forum you're watching. Here is the thread:"
msgstr "用户 %(author)s 在你关注的论坛发了一个新主题。以下是该主题："

#: apps/messages/templates/messages/email/private_message.ltxt:3
msgid "{sender} sent you the following message:"
msgstr "{sender} 给你发了以下消息："

#: apps/messages/templates/messages/email/private_message.ltxt:7
msgid "View this message on the web:"
msgstr "在网上查看此消息："

#: apps/messages/templates/messages/email/private_message.ltxt:11
msgid "Change your email preferences:"
msgstr "更改你的电子邮箱偏好设置："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/activate_watch.ltxt:3
msgid "You are about to subscribe to:"
msgstr "您的订阅将发送到："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/activate_watch.ltxt:11
msgid "To confirm your subscription, please click the link below or copy and paste the whole thing into your browser's location bar:"
msgstr "要确认您的订阅，请点击下面的链接，或复制并粘贴整个链接到您的浏览器的地址栏："

#. #-#-#-#-#  ltxt.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. This is at the end of an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/activate_watch.ltxt:20 apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:27 apps/users/templates/users/email/already_activated.ltxt:11
#: apps/users/templates/users/email/confirm_email.ltxt:13 apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:2
msgid "Thanks!"
msgstr "感谢订阅！"

#. #-#-#-#-#  ltxt.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:3 apps/questions/views.py:445
msgid "Please confirm your Firefox Help question"
msgstr "请确认您的 Firefox 帮助 问题"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:8 apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:4 apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:4
#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:4
msgid "Hi {username},"
msgstr "您好，{username}"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:11
msgid "Before your Firefox Help question (%(email_data)s) can be seen by our support community, you need to confirm the account you just created by clicking on the link below:"
msgstr "在您在 Firefox 帮助所提出的 (%(email_data)s) 问题能被其他志愿者看见之前，您需要先验证您刚刚创建的账户，请点击这个链接："

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:21
msgid "If you did not ask a question or changed your mind, simply delete or ignore this email; you will not receive any more email from us."
msgstr "如果您不想提问了，或者改变了主意，只需删除或忽略此邮件，您将不会再从我们这里受到任何邮件。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:29
msgid ""
"Thanks again for asking the question -- we're sorry you're having trouble with Firefox, but our community of volunteers is looking forward to helping you get it resolved as quickly as possible."
msgstr "再次感谢您提问 - 我们很抱歉让您在使用 Firefox 的过程中遇到了问题，但我们的社区志愿者期待能尽快帮您解决这个问题。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:37
msgid ""
"As you may know, Firefox Support (like all of Mozilla) is community powered -- help is provided by users like you! Want to take part? Browse other users' questions at https://%(domain)s/questions?"
"filter=unsolved -- you might just make someone's day!"
msgstr ""
"也许您知道，Firefox 帮助（就像所有的 Mozilla 产品一样）正是在像您一样的用户的支持下运行。想出一份力？到 https://%(domain)s/questions?filter=unsolved 解答一下他人的问题吧！也许您正好帮了他一个大忙"
"呢。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:8
msgid "{answerer} commented on a Firefox question on {host}:"
msgstr "{answerer} 评论了 {host} 的一条关于 Firefox 的提问："

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:15 apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:10
msgid "{answerer} wrote:"
msgstr "{answerer} 写道："

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:19
msgid "See the comment:"
msgstr "查看评论："

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:23
msgid "If this comment is helpful, vote on it:"
msgstr "如果此评论有用，投票给它："

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:27 apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:21
msgid "Help other Firefox users by browsing for unsolved questions on {host}:"
msgstr "何不看看 {host} 上未解决的问题，帮帮其他用户："

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:31 apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:24
msgid "You might just make someone's day!"
msgstr "您或许帮了某人一个大忙！"

#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:6
msgid "{answerer} has posted an answer to your question on {host}:"
msgstr "{answerer} 回答了您在 {host} 上的提问:"

#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:13
msgid "See the answer:"
msgstr "查看回答："

#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:16
msgid "If this answer solves your problem, please mark it as \"solved\":"
msgstr "如果这个答案可以解决您的问题，请标记为“已解决”："

#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:19
msgid "This will help other Firefox users find good answers to their questions!"
msgstr "这将帮助其他的 Firefox 用户很好地解决他们的问题！"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:8
msgid "We just wanted to let you know that %(answerer)s has found a solution to a Firefox question that you're following."
msgstr "哇！您所关注的 Firefox 问题中，已经有 %(answerer) 个找到解决了！"

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:14
msgid "The question:"
msgstr "问题："

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:17
msgid "was marked as solved by its asker, {asker}."
msgstr "已被提问者 {asker} 标记为以解决。"

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:19
msgid "You can view the solution using the link below."
msgstr "您可以点击下面的链接查看解决方案。"

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:21
msgid "Did this answer also help you? Did you find another post more helpful? Let other Firefox users know by voting next to the answer."
msgstr "这个答案也能帮到您吗？有没有找到另一篇文章对您有帮助呢？把您所中意的答案分享给其他 Firefox 用户吧。"

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:30
msgid ""
"Did you know that %(answerer)s is a Firefox user just like you? Get started helping other Firefox users by browsing questions at https://%(host)s/questions?filter=unsolved -- you might just make "
"someone's day!"
msgstr "你是否知道 %(answerer)s 和你一样是一位 Firefox 用户？去 https://%(host)s/questions?filter=unsolved 浏览尚未解答的问题，开始帮助其他 Firefox 用户吧——也许你恰巧就帮到了某个人！"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:3
msgid "Welcome to %(domain)s."
msgstr "欢迎来到 %(domain)s。"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:9
msgid ""
"Before you can use your new account you must activate it - this ensures the e-mail address you used is valid and belongs to you. To activate your account, click the link below or copy and paste the "
"whole thing into your browser's location bar:"
msgstr "新账户激活后才能使用——以保证邮件地址是有效的并且确实属于您所有。要激活帐号，点击下面的链接或者将整个链接复制粘贴到您的浏览器的地址栏："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:20
msgid "Once you've successfully activated your account, you can throw away this e-mail."
msgstr "一旦激活了帐号，这封邮件就失效了。"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/already_activated.ltxt:3
msgid "It seems your account has already been activated."
msgstr "看起来您的帐户已被激活。"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/already_activated.ltxt:6
msgid "You can log in at:"
msgstr "您现在可以登录了，在："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/confirm_email.ltxt:3
msgid "Before we update your email, you must confirm it. Please click the link below or copy and paste the whole thing into your browser's location bar:"
msgstr "更改电子邮件之前，要进行确认。请点击下面的链接或者将整个地址复制粘贴到你的浏览器的地址栏："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:3
msgid "Hi {username}"
msgstr "您好 {username}"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:6
msgid "Thanks so much for your interest in helping users of Mozilla technologies!"
msgstr "非常感谢您有兴趣帮助 Mozilla 技术的用户！"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:13
msgid ""
"We would love to find a good place for you to help users, so please send us an email with your username and the area you would like to get involved. Please feel free to add all your skills, we will "
"try to find the right use for them :)"
msgstr "我们很乐意为您提供帮助他人的机会，请把您的用户名和擅长的领域通过电子邮件发送给我们，为了尽可能多地找到适合的机会，请尽可能写明您擅长的全部技能。:)"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:22
msgid "To help you find out where to help check this site:"
msgstr "查看这个网站了解哪些地方需要帮助："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:27
msgid "There are several ways in which you can get involved:"
msgstr "您可以通过多种方式参与："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:30
msgid "Forum Contributor - Answer user support questions that are most-requested but have no replies:"
msgstr "论坛志愿者——解答用户大量提出却尚未有回复的问题："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:38
msgid "Twitter Contributor - Respond to tweets about Firefox:"
msgstr "Twitter 志愿者——回复有关 Firefox 的推文："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:45
msgid "KB Editor - Help to update knowledge base articles that need changes or write new articles:"
msgstr "知识库编辑——帮助更新需要修改的知识库文章或者撰写新文章："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:53
msgid "L10N Contributor - Help to translate Firefox Help content to your language:"
msgstr "本地化志愿者——将 Firefox 技术支持内容翻译为您的语言："

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:61
msgid "Let us know which of the above you would be interested in and we’ll help you get started. It’s great to have you onboard!"
msgstr "告诉我们您对上述哪方面感兴趣，我们会帮助您入手。能与你一起工作真是太好了！"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:68
msgid "You can also apply to our buddy program and get guidance from our more experienced volunteers:"
msgstr "你也可以适用我们的好友计划，获得我们更有经验的志愿者的帮助："

#. #-#-#-#-#  ltxt.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. This is at the end of an email.
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:76 apps/users/models.py:220
msgid "Welcome to SUMO!"
msgstr "欢迎来到 Mozilla 技术支持！"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:3
msgid "We've just received a request to send the username linked to this email address."
msgstr "我们刚刚收到请求希望发送这个邮件地址链接的用户名。"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:10
msgid "Your username is:"
msgstr "您的用户名："

#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:13
msgid "You may log in at https://{domain}{login_url}"
msgstr "可以通过这个地址登录 https://{domain}{login_url}"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:16
msgid "If you did not request this email, there is no need for further action."
msgstr "如果您没有要求发送这封邮件，则不需要进一步的操作。"

#. This is at the end of an email.
#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:23 apps/users/templates/users/email/pw_reset.ltxt:20
msgid "Thanks,"
msgstr "谢谢，"

#. This is at the end of an email.
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:26 apps/users/templates/users/email/pw_reset.ltxt:23
msgid "The {sitename} team"
msgstr "{sitename} 团队"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/pw_reset.ltxt:3
msgid "{sitename} Password Reset"
msgstr "{sitename} 密码重置"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/pw_reset.ltxt:6
msgid "A request was received to reset the password for this account on %(sitename)s. To change this password please click on the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "已收到对 %(sitename)s 上此帐户的密码重置请求。如要更改密码，请点击以下链接（或粘贴到您的浏览器地址栏中打开）："

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/pw_reset.ltxt:17
msgid "If you did not request this email there is no need for further action."
msgstr "如果您没有要求发送这封邮件，则不需要进行进一步的操作。"

#: apps/users/templates/users/email/pw_reset_subject.ltxt:1
msgid "Password reset on {sitename}"
msgstr "{sitename} 密码重置"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/approved.ltxt:4
msgid "%(reviewer)s has approved the revision to the document %(document_title)s."
msgstr "%(reviewer)s 审批了 %(document_title)s 的修订。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/approved.ltxt:10
msgid "To view the updated document, click the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "要查看更新的文档，点击以下链接（或粘贴到您的浏览器地址栏中打开）："

#. This is in an email.
#: apps/wiki/templates/wiki/email/approved.ltxt:20 apps/wiki/templates/wiki/email/edited.ltxt:19 apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_review.ltxt:20
msgid "Summary:"
msgstr "摘要："

#. This is in an email.
#: apps/wiki/templates/wiki/email/approved.ltxt:25 apps/wiki/templates/wiki/email/edited.ltxt:24 apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_l10n.ltxt:19
#: apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_review.ltxt:25
msgid "Changes:"
msgstr "变更："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/edited.ltxt:4
msgid "%(creator)s created a new revision to the document %(document_title)s."
msgstr "%(creator)s 对 %(document_title)s 创建了一个新的修订版本。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/edited.ltxt:9
msgid "To view this document's history, click the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "要查看此文档的历史记录，点击以下链接（或粘贴到您的浏览器地址栏中打开）："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_l10n.ltxt:4
msgid "The document %(document_title)s has a new revision that is ready for localization."
msgstr "%(document_title)s 文档已有一个新的可用于本地化的修订版本。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_l10n.ltxt:10
msgid "To localize the document, click the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "要本地化此文档，点击以下链接（或粘贴到您的浏览器地址栏中打开）："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_l10n.ltxt:24
msgid "Text of the new revision:"
msgstr "新修订的文本："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_review.ltxt:4
msgid "%(creator)s submitted a new revision to the document %(document_title)s."
msgstr "%(creator)s 提交了一个新的修订版本到 %(document_title)s。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/ready_for_review.ltxt:10
msgid "To review this revision, click the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "要检阅此修订，点击以下链接（或粘贴到您的浏览器地址栏中打开）："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed.ltxt:3
msgid "Your revision has been reviewed."
msgstr "您的修订已被审核。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed.ltxt:6
msgid "%(reviewer)s has approved your revision to the document %(document_title)s."
msgstr "%(reviewer)s 核准了您对 %(document_title)s 的修订。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed.ltxt:11
msgid "%(reviewer)s has reviewed your revision to the document %(document_title)s."
msgstr "%(reviewer)s 审批了您对 %(document_title)s 的修订。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed.ltxt:18 apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed_contributors.ltxt:16
msgid "Message from the reviewer:"
msgstr "来自审批者的消息："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed.ltxt:22 apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed_contributors.ltxt:21
msgid "To view the history of this document, click the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr "要查看此文档的历史记录，点击以下链接（或粘贴到您的浏览器地址栏中打开）："

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed_contributors.ltxt:4
msgid "A revision you contributed to has been approved. %(reviewer)s has approved a revision to the document %(document_title)s."
msgstr "你贡献的一个修订已被核准。%(reviewer)s 核准了到 %(document_title)s 的修订。"

#: apps/wiki/templates/wiki/email/reviewed_contributors.ltxt:9
msgid "A revision you contributed to has been reviewed. %(reviewer)s has reviewed a revision to the document %(document_title)s."
msgstr "你贡献的一个修订已被审批。%(reviewer)s 审批了到 %(document_title)s 的修订。"

#: templates/includes/unsubscribe_text.ltxt:3
msgid "Unsubscribe from these emails:"
msgstr "退订这些电子邮件："

#: apps/announcements/forms.py:17 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:21 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:18
#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:26
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: apps/announcements/forms.py:19
msgid "Show after"
msgstr "显示...之后"

#: apps/announcements/forms.py:21
msgid "Show until"
msgstr "显示直到"

#: apps/announcements/tasks.py:33
msgid "New announcement for {group}"
msgstr "{group} 的新公告"

#: apps/customercare/views.py:29 apps/dashboards/readouts.py:320 apps/questions/templates/questions/questions.html:75 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:97
msgid "Most Recent"
msgstr "最新"

#: apps/customercare/views.py:30
msgid "Unanswered"
msgstr "未答复"

#: apps/customercare/views.py:31
msgid "Answered"
msgstr "已答复"

#: apps/customercare/views.py:32 apps/products/templates/products/documents.html:54 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:47 apps/questions/templates/questions/questions.html:86
#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:111
msgid "All"
msgstr "所有"

#. L10n: the tweet needs to be a reply to another tweet.
#: apps/customercare/views.py:182
msgid "Reply-to is empty"
msgstr "接收者是空的"

#. L10n: the tweet has no content.
#: apps/customercare/views.py:187
msgid "Message is empty"
msgstr "消息是空的"

#: apps/customercare/views.py:190
msgid "Message is too long"
msgstr "消息太长了"

#: apps/customercare/views.py:201 apps/customercare/views.py:284
msgid "An error occured: {message}"
msgstr "发生错误：{message}"

#: apps/customercare/views.py:267 apps/customercare/views.py:272
msgid "Invalid ID."
msgstr "无效 ID。"

#: apps/customercare/views.py:276
msgid "Tweets that are replies or have replies must not be hidden."
msgstr "作为回复或包含回复的推文不能被隐藏。"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:5 apps/customercare/templates/customercare/landing.html:15 apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:10
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:3 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:10 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:3
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:3 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:3
msgid "Join our Army of Awesome"
msgstr "加入小狐狸的了不起大军"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:17
msgid "Love Firefox and have a few moments to help?<br /> Help other Firefox users on Twitter. Good things will come to those who tweet!"
msgstr "您很爱 Firefox 并且有时间提供帮助？<br />那就去 Twitter 帮助其他的 Firefox 用户吧。好人必有好报！"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:27
msgid "Sign in with Twitter"
msgstr "使用您的 Twitter 帐号登录"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:28
msgid "Choose a tweet below"
msgstr "从下面选择一条推文"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:29
msgid "Respond to the tweet!"
msgstr "回复这条 <mark>推文</mark>！"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:37
msgid "Total tweets to answer: <strong>%(goal)s</strong>"
msgstr "回答的推文总共：<strong>%(goal)s</strong>"

#. Refers to the number of tweets that have had replies.
#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:43
msgid "<strong>%(count)s tweet</strong> in the last <strong>24 hours</strong> has a reply"
msgid_plural "<strong>%(count)s tweets</strong> in the last <strong>24 hours</strong> have replies"
msgstr[0] "最近<strong>24小时</strong>已回复推文<strong>%(count)s</strong>条"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:66
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:71
msgid "Sign out"
msgstr "注销"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:74 apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:15 apps/questions/templates/questions/mobile/new_question_login.html:19
#: apps/users/templates/users/mobile/login.html:7 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:19 templates/mobile/base.html:82
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:84
msgid ""
"We couldn't find any matching tweets for %(language)s at this time. Please check again later, choose a different tweet type from the menu above, or view tweets for other languages by using the "
"language selector at the bottom of the page."
msgstr "最近 %(language)s 中没有推文。请以后再来看看，或者使用页面下方的语言切换工具去看看其他语言的推文。"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:105
msgid "Top Contributors Last Week"
msgstr "上周顶尖贡献者"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:111
msgid "No recent contributions"
msgstr "无近期贡献者"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:2 apps/customercare/templates/customercare/tweets.html:19 apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:38
#: apps/messages/templates/messages/read.html:19 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:14 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:21
#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:76 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:36 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:115
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:18
msgid "What is your reply about?"
msgstr "您的回答是关于什么的？"

# Where is this "Get personal" used?
#
#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:39
msgid "Get personal"
msgstr "自定义"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:41
msgid "Tweak it and make it your own. Personalized messages go a long way in helping others."
msgstr "修改成您喜欢的样式。这样的信息在帮助人的时候非常有用。"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:55 apps/messages/views.py:91
msgid "Your message was sent!"
msgstr "您的消息已发送！"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:57 apps/wiki/templates/wiki/recent_revisions.html:8 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:221
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:28 apps/wiki/templates/wiki/includes/ready_for_l10n_modal.html:11 apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:18
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: apps/customercare/templates/customercare/tweets.html:25
msgid "{0} and {1} other replied"
msgid_plural "{0} and {1} others replied"
msgstr[0] "{0}个和{1}个其他人回复过"

#: apps/customercare/templates/customercare/tweets.html:28
msgid "{0} replied"
msgstr "{0}个回复"

#: apps/customercare/templates/customercare/tweets.html:34
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:2
msgid "Sign in with your Twitter account"
msgstr "用您的 Twitter 帐号登录"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:4
msgid "Before you join, you need to give Army of Awesome the permission to post tweets on your behalf."
msgstr "在您加入前，您需要以您的名义给 小狐狸的了不起大军 发个推文以授权。"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:8
msgid "You will always control every tweet you post."
msgstr "您始终能掌控每次您发的推文。"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:10
msgid "Army of Awesome will never tweet without your permission."
msgstr "小狐狸的了不起大军 未经您的许可绝不会乱发推文。"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:18
msgid "If you’re registered with Mozilla Support, we will keep you logged into Twitter, so you can use Army of Awesome instantly."
msgstr "如果您注册了 Mozilla Support，我们将让您登录到 Twitter，以便您马上使用 小狐狸的了不起大军。"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:22
msgid "Are you registered with Mozilla Support?"
msgstr "您注册过  Mozilla Support 吗？"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:27
msgid "Yes, I am."
msgstr "是的，我注册过了。"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:28
msgid "Click to sign in."
msgstr "点击登录"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:31
msgid "No, I'm not."
msgstr "不，我还没有。"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:32
msgid "Click to register."
msgstr "点击注册"

#: apps/customercare/templates/customercare/includes/aoa_macros.html:11
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: apps/customercare/templates/customercare/includes/aoa_macros.html:12
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: apps/customercare/templates/customercare/includes/aoa_macros.html:13
msgid "Overall"
msgstr "全部"

#: apps/dashboards/__init__.py:10
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近7天"

#: apps/dashboards/__init__.py:11
msgid "Last 30 days"
msgstr "最近30天"

#: apps/dashboards/__init__.py:12
msgid "Last 90 days"
msgstr "最近90天"

#: apps/dashboards/__init__.py:13
msgid "All Time"
msgstr "全部时间"

#: apps/dashboards/models.py:89
msgid "Parameters which will be passed to the dashboard. The dashboard determines the meaning and format of these."
msgstr "将被传送到状态面板的参数。状态面板决定着这些参数的意义和格式。"

#: apps/dashboards/readouts.py:66
msgid "Review Needed"
msgstr "需要审核"

#: apps/dashboards/readouts.py:70
msgid "Update Needed"
msgstr "需要更新"

#: apps/dashboards/readouts.py:72
msgid "Immediate Update Needed"
msgstr "需要立即更新"

#: apps/dashboards/readouts.py:162
msgid "Translation Needed"
msgstr "需要翻译"

#: apps/dashboards/readouts.py:274
msgid "Most-Visited Articles"
msgstr "浏览最多的文章"

#: apps/dashboards/readouts.py:278
msgid "These are the top 20 most visited articles, which account for over 50% of the traffic to the Knowledge Base."
msgstr "这些是访问量排名前20的文章，占了知识库文章总访问量的50%以上。"

#: apps/dashboards/readouts.py:282 apps/dashboards/readouts.py:548 apps/dashboards/readouts.py:620 apps/wiki/config.py:187
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: apps/dashboards/readouts.py:286
msgid "Templates are a way of reusing pieces of content across KB articles. You can create and update a set of instructions in one place, and then refer to it in other pages."
msgstr "模板是一种让您能在不同的知识库文章中重复使用同一内容片段的方式。您可以在一个地方创建和更新一组操作步骤，然后在其他页面中引用。"

#: apps/dashboards/readouts.py:291 apps/dashboards/readouts.py:683
msgid "Navigation Articles"
msgstr "导航文章"

#: apps/dashboards/readouts.py:295
msgid "How many of the approved navigation articles which allow translations have an approved translation into this language"
msgstr "在已通过审核并可被翻译的英文导航文章中，有多少已经被翻译成简体中文并被审核通过"

#: apps/dashboards/readouts.py:299
msgid "All Knowledge Base Articles"
msgstr "所有的知识库文章"

#: apps/dashboards/readouts.py:302
msgid "This is the number of all Knowledge Base articles that are ready to be localized."
msgstr "这是已准备好进行本地化的所有知识库文章的数量。"

#: apps/dashboards/readouts.py:317
msgid "Visits in last 30 days"
msgstr "最近30天的访问量"

#: apps/dashboards/readouts.py:318 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:24
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: apps/dashboards/readouts.py:319 apps/dashboards/readouts.py:1101
msgid "Most Viewed"
msgstr "最受欢迎"

#: apps/dashboards/readouts.py:424
msgid "Most Visited"
msgstr "最受欢迎"

#: apps/dashboards/readouts.py:426
msgid "All knowledge base articles..."
msgstr "所有的知识库文章..."

#: apps/dashboards/readouts.py:428 apps/dashboards/readouts.py:488
msgid "Visits"
msgstr "访问量"

#: apps/dashboards/readouts.py:529
#, fuzzy
msgid "Changes Needed"
msgstr "需要更新"

#: apps/dashboards/readouts.py:532 apps/dashboards/readouts.py:1026
msgid "Changes Not Ready For Localization"
msgstr "更改尚未准备好本地化的翻译"

#: apps/dashboards/readouts.py:550 apps/dashboards/readouts.py:622
msgid "All templates..."
msgstr "所有模板..."

#: apps/dashboards/readouts.py:555
#, fuzzy
msgid "How To Contribute"
msgstr "怎样做贡献"

#: apps/dashboards/readouts.py:557
#, fuzzy
msgid "All How To Contribute articles..."
msgstr "所有未翻译的文章..."

#: apps/dashboards/readouts.py:562 apps/wiki/config.py:185
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: apps/dashboards/readouts.py:564
#, fuzzy
msgid "All Administration articles..."
msgstr "所有导航文章..."

#: apps/dashboards/readouts.py:580
msgid "All translations..."
msgstr "所有翻译..."

#: apps/dashboards/readouts.py:685
msgid "All navigation articles..."
msgstr "所有导航文章..."

#: apps/dashboards/readouts.py:730 apps/dashboards/readouts.py:735
msgid "Untranslated"
msgstr "未翻译"

#: apps/dashboards/readouts.py:731
msgid ""
"This indicates there are no approved translations of these articles. Some of the articles may have proposed translations waiting to be reviewed and will appear in the Unreviewed Changes section as "
"well."
msgstr "这些文章还没有已通过审核的翻译。这些文章中，部分可能已经有未审核的翻译，并会显示在未审核的更新中。"

#: apps/dashboards/readouts.py:736
msgid "All untranslated articles..."
msgstr "所有未翻译的文章..."

#: apps/dashboards/readouts.py:738
msgid "Updated"
msgstr "最后更新于"

#: apps/dashboards/readouts.py:797 apps/dashboards/readouts.py:803
msgid "Immediate Updates Needed"
msgstr "需要立即更新"

#: apps/dashboards/readouts.py:798
msgid ""
"This indicates a major edit which changes the content of the article enough to hurt the value of the localization. Until it is updated, the localized page will warn users that it may be outdated. "
"You should update these articles as soon as possible."
msgstr "这表明文章的主体内容已经变更，可能会影响本地化的价值。在完成更新前，本地化的页面会警告用户，这篇文章可能已经过时。您应该尽快更新这些文章。"

#: apps/dashboards/readouts.py:804
msgid "All translations needing immediate updates..."
msgstr "所有需要立即更新的翻译..."

#: apps/dashboards/readouts.py:806
msgid "Out of date since"
msgstr "自从这个时间点后有新版本原文"

#: apps/dashboards/readouts.py:902 apps/dashboards/readouts.py:908
msgid "Updates Needed"
msgstr "需要更新"

#: apps/dashboards/readouts.py:903
msgid ""
"This signifies an edit that doesn't diminish the value of the localized article: for example, rewording a paragraph. Localizers are notified of this edit, but no warning is shown on the localized "
"page. You should update these articles soon."
msgstr "这表明它们有一些不太影响本地化文章的价值的编辑：例如，对某个段落的措辞重述。此次编辑会通知本地化人员，但不会在已本地化的页面上显示警告。您应该尽快更新这些文章。"

#: apps/dashboards/readouts.py:909
msgid "All translations needing updates..."
msgstr "所有需要更新的翻译..."

#. L10n: Not just changes to translations but also unreviewed changes to
#. docs in this locale that are not translations
#: apps/dashboards/readouts.py:918
msgid "Unreviewed Changes"
msgstr "未审核的更新"

#: apps/dashboards/readouts.py:920
msgctxt "document"
msgid "Unreviewed"
msgstr "未审核"

#: apps/dashboards/readouts.py:921
msgid "All articles requiring review..."
msgstr "所有需要审核的文章..."

#: apps/dashboards/readouts.py:923
msgid "Changed"
msgstr "已变更"

#: apps/dashboards/readouts.py:979
msgid "Unhelpful Documents"
msgstr "没有帮助的文章"

#: apps/dashboards/readouts.py:981
msgctxt "document"
msgid "Unhelpful"
msgstr "没有帮助"

#: apps/dashboards/readouts.py:982
msgid "All unhelpful articles..."
msgstr "所有没有帮助的文章..."

#: apps/dashboards/readouts.py:984
msgid "Total Votes"
msgstr "总票数"

#: apps/dashboards/readouts.py:985
msgid "Helpfulness"
msgstr "有所帮助"

#: apps/dashboards/readouts.py:1027
msgid "Articles which have approved revisions newer than the latest ready-for-localization one"
msgstr "已通过审核的比已准备好本地化更新的文章"

#: apps/dashboards/readouts.py:1030
msgid "All articles with changes not ready for localization..."
msgstr "所有尚未准备好进行本地化的文章修订..."

#: apps/dashboards/readouts.py:1033 apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:142 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:60
msgid "Approved"
msgstr "已审核"

#: apps/dashboards/readouts.py:1095
msgid "Need Changes"
msgstr "需要修改"

#: apps/dashboards/readouts.py:1096
msgid "Articles that require changes."
msgstr "需要修改的文章。"

#: apps/dashboards/readouts.py:1098
msgid "All articles that require changes..."
msgstr "所有需要修改的文章..."

#: apps/dashboards/readouts.py:1100 apps/wiki/templates/wiki/includes/recent_revisions_fragment.html:28 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:30
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: apps/dashboards/views.py:63 apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:5 templates/includes/common_macros.html:118
msgid "Knowledge Base Dashboard"
msgstr "知识库状态面板"

#: apps/dashboards/views.py:73 apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:5
msgid "Localization Dashboard"
msgstr "本地化状态面板"

#: apps/dashboards/views.py:197
msgid "Document"
msgstr "文章"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:22 apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:62
msgid "Show information for:"
msgstr "显示相关信息："

#: apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:50 apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:94 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:62
#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:104 apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:57
msgid "Helpful Votes"
msgstr "投有所帮助的投票"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:61
msgid "Show Aggregate Helpfulness Chart"
msgstr "显示有所帮助投票的总计图表"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/group_locale.html:4
msgid "{locale} | Group Dashboard"
msgstr "{locale} | 群组状态面板"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/group_locale.html:10
msgid "Group dashboard"
msgstr "群组状态面板"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/group_locale.html:27
msgid "See full dashboard"
msgstr "查看完整的状态面板"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:28 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:25 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:28
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:25 apps/groups/templates/groups/profile.html:13 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:29
#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:31 apps/messages/templates/messages/delete.html:28 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:26
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:28 apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:36 apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:34
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:41
msgid "Create announcement"
msgstr "创建公告"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:43
msgid "Created successfully"
msgstr "创建成功"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:51
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/questions.html:3
msgid "Support Forum Dashboard"
msgstr "技术支持论坛状态面板"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/action_list.html:14
msgid "No recent activity."
msgstr "近期没有活动。"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/announcement_list.html:3
msgid "Add announcement"
msgstr "添加公告"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/announcement_list.html:10 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:22 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:25
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_profile.html:15 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:20 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:61
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:20 apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:61
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/kb_readout.html:4 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:13 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:15
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:79
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/kb_readout.html:15
msgid "changed by {users}"
msgstr "由{users}更改"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:34
msgid "Overview"
msgstr "概况"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:46
msgid "%(numerator)s <small>of %(denominator)s</small>"
msgstr "<small>%(denominator)s</small>分之 %(numerator)s"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:63
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:67
msgid "A fully translated user interface improves the experience for site visitors in your language. Help <a href=\"%(url)s\">translate the interface</a>."
msgstr "一个翻译完善的用户界面，可以改善与您使用同一语言用户的浏览体验。欢迎协助<a href=\"%(url)s\">翻译用户界面</a>。"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:76
msgid "More options:"
msgstr "更多选项："

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:129
msgctxt "l10n dashboard"
msgid "Email me when revisions are..."
msgstr "发电子邮件通知我，当修订..."

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:141
msgid "Waiting for review"
msgstr "正在等待审核"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:143 apps/wiki/forms.py:300 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:28
msgid "Ready for localization"
msgstr "可进行本地化"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:152 apps/search/templates/search/results.html:62
msgid "All Products"
msgstr "所有产品"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:155 apps/products/templates/products/documents.html:6 apps/products/templates/products/documents.html:10
#: apps/products/templates/products/documents.html:14 apps/products/templates/products/product.html:6 apps/products/templates/products/product.html:9 apps/products/templates/products/product.html:16
#: apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:12 apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:36 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:8
#: apps/products/templates/products/mobile/product.html:3 apps/products/templates/products/mobile/product.html:8 apps/products/templates/products/mobile/products.html:13
#: apps/search/templates/search/results.html:68 apps/wiki/templates/wiki/document.html:12 apps/wiki/templates/wiki/document.html:35
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "None"
msgstr "无"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:165
msgid "All Topics"
msgstr "全部主题"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:168 apps/products/templates/products/documents.html:7 apps/products/templates/products/documents.html:10
#: apps/products/templates/products/documents.html:23 apps/products/templates/products/documents.html:42 apps/products/templates/products/documents.html:59
#: apps/products/templates/products/product.html:44 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:5 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:8
#: apps/products/templates/products/mobile/documents.html:15 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:49 apps/products/templates/products/mobile/product.html:34
#: apps/topics/templates/topics/topic.html:6 apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:31 apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:58
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "None"
msgstr "无"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/personal_tabs.html:5
msgid "My profile"
msgstr "个人资料"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/personal_tabs.html:8
msgid "Edit my profile"
msgstr "编辑个人信息"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/personal_tabs.html:11
msgid "Edit settings"
msgstr "编辑设置"

#: apps/flagit/models.py:23 apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:12
msgid "Spam or other unrelated content"
msgstr "垃圾讯息或其他无关内容"

#: apps/flagit/models.py:24 apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:15
msgid "Inappropriate language/dialog"
msgstr "不适宜的语句/对话"

#: apps/flagit/models.py:25 apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:19
msgid "Misplaced bug report or support request"
msgstr "发错地方的错误报告或支持请求"

#: apps/flagit/models.py:26
msgid "Abusive content"
msgstr "侮辱性内容"

#: apps/flagit/models.py:27 apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:23
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（请注明）"

#: apps/flagit/models.py:31
msgid "Pending"
msgstr "待审核"

#: apps/flagit/models.py:32
msgid "Accepted and Fixed"
msgstr "已接受并修正"

#: apps/flagit/models.py:33
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#: apps/flagit/views.py:36
msgid "You already flagged this content."
msgstr "您已经报告了此内容。"

#: apps/flagit/views.py:41
msgid "You have flagged this content. A moderator will review your submission shortly."
msgstr "您已经报告了此内容。管理员会尽快审核您的建议。"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:3 apps/flagit/templates/flagit/queue.html:8
msgid "Flagged Content Pending Moderation"
msgstr "已报告待管理员审核的内容"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:13
msgid "Flagged {t} (Reason: {r})"
msgstr "已报告 {t}（原因：{r}）"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:15
msgid "Other reason:"
msgstr "其他原因"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:22
msgid "{t} with id={id} no longer exists."
msgstr "id 为 {id} 的 {t} 已不存在。"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:24
msgid "Update Status:"
msgstr "更新状态："

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:28
msgid "Please select..."
msgstr "请选择..."

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:29
msgid "The flag is valid and I fixed the issue."
msgstr "标记有效且我已修正该问题。"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:30
msgid "The flag is invalid."
msgstr "标记无效。"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:38
msgid "There is no flagged content pending moderation."
msgstr "目前没有已标记等待管理员审核的内容。"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:2 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:4 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_profile.html:2
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:4 apps/kbforums/forms.py:28 apps/kbforums/forms.py:50 apps/kbforums/forms.py:76 apps/questions/forms.py:247 apps/wiki/forms.py:216
#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:67 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:160
msgid "Content:"
msgstr "内容："

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:4 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:6 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:6
#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:24 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:25
msgid "Created:"
msgstr "建立于"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:9 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:11 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:11
msgid "Updated:"
msgstr "更新于"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:14 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:16 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_profile.html:7
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:16
msgid "Flagged:"
msgstr "已标记："

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:18 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:20 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_profile.html:11
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:20
msgid "Take Action:"
msgstr "进行操作："

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:2 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:2 apps/kbforums/forms.py:44 apps/kbforums/forms.py:62 apps/wiki/forms.py:81
#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:54
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/macros.html:2
msgid "%(date)s by <a href=\"%(url)s\">%(user)s</a>"
msgstr "%(date)s 由 <a href=\"%(url)s\">%(user)s</a>"

#: apps/gallery/forms.py:13 apps/kbforums/forms.py:9 apps/wiki/forms.py:20
msgid "Please provide a title."
msgstr "请输入一个标题。"

#: apps/gallery/forms.py:14 apps/wiki/forms.py:21
msgid "The title is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "这个标题（%(show_value)s个字符）太短。它至少要有%(limit_value)s个字符。"

#: apps/gallery/forms.py:17 apps/kbforums/forms.py:13
msgid "Please keep the length of your title to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "请将标题限制于%(limit_value)s个字符之内。目前共%(show_value)s个字符。"

#: apps/gallery/forms.py:20
msgid "Please provide a description."
msgstr "请提供叙述说明。"

#: apps/gallery/forms.py:21
msgid "Please keep the length of your description to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "请将叙述说明限制于%(limit_value)s个字符之内。目前共%(show_value)s个字符。"

#: apps/gallery/forms.py:24 apps/upload/forms.py:7
msgid "You have not selected an image to upload."
msgstr "您尚未选择一个图像以供上传。"

#: apps/gallery/forms.py:25 apps/upload/forms.py:8
msgid "Please keep the length of your image filename to %(max)s characters or less. It is currently %(length)s characters."
msgstr "请将图像文件名限制于%(max)s个字符之内。目前为%(length)s个字符。"

#: apps/gallery/forms.py:28
msgid "Please keep the length of your webm filename to %(max)s characters or less. It is currently %(length)s characters."
msgstr "请将 WebM 文件名限制于%(max)s个字符之内。目前为%(length)s个字符。"

#: apps/gallery/forms.py:31
msgid "Please keep the length of your ogv filename to %(max)s characters or less. It is currently %(length)s characters."
msgstr "请将 OGV 文件名限制于%(max)s个字符之内。目前共计%(length)s个字符。"

#: apps/gallery/forms.py:34
msgid "Please keep the length of your flv filename to %(max)s characters or less. It is currently %(length)s characters."
msgstr "请将 FLV 文件名限制于%(max)s个字符之内。目前为%(length)s个字符。"

#: apps/gallery/forms.py:37
msgid "The video has no files associated with it. You must upload one of the following extensions: webm, ogv, flv."
msgstr "该视频没有与之关联的文件。请上传这几种文件格式：WebM、OGV、FLV。"

#: apps/gallery/forms.py:40
msgid "Please select a different title."
msgstr "请选择一个不相同的标题。"

#: apps/gallery/forms.py:42
msgid "Include this in wiki syntax with [[%(type)s:title]]"
msgstr "在 Wiki 语法当中引入[[%(type)s:title]]"

#: apps/gallery/forms.py:43
msgid "Provide a brief description of this media."
msgstr "请为这个媒体文件提供简短的描述。"

#: apps/gallery/forms.py:48 apps/upload/templates/upload/attachments.html:56
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: apps/gallery/forms.py:49 apps/gallery/forms.py:92
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: apps/gallery/forms.py:49
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: apps/gallery/forms.py:56 apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:24
msgid "Locale"
msgstr "语系"

#: apps/gallery/forms.py:62 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:17 apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:28 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:32
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:14 apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:22 apps/wiki/templates/wiki/includes/recent_revisions_fragment.html:27
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: apps/gallery/forms.py:70
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: apps/gallery/forms.py:97
msgid "Accepted formats include: PNG, JPEG, GIF. <a target=\"_blank\" href=\"{learn_more}\">Learn more...</a>"
msgstr "允许的格式包括: PNG、JPEG、GIF。<a target=\"_blank\" href=\"{learn_more}\">了解更多...</a>"

#: apps/gallery/forms.py:117
msgid "Video (flv)"
msgstr "视频 (flv)"

#: apps/gallery/forms.py:118
msgid "Video (ogv)"
msgstr "视频 (ogv)"

#: apps/gallery/forms.py:121
msgid "Video (webm)"
msgstr "视频 (WebM)"

#: apps/gallery/forms.py:125
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: apps/gallery/forms.py:131
msgid "Select a Flash video (FLV) to upload."
msgstr "选择要上传的 Flash 视频 (FLV)。"

#: apps/gallery/forms.py:133
msgid "Select an Ogv video to upload."
msgstr "选择要上传的 OGV 视频。"

#: apps/gallery/forms.py:134
msgid "Select a WebM video to upload."
msgstr "选择要上传的 WebM 视频。"

#: apps/gallery/forms.py:135
msgid "Suggested size: {width}x{height}px"
msgstr "建议尺寸: {width}x{height} 像素"

#: apps/gallery/views.py:26
msgid "Could not upload your image."
msgstr "无法上传您的图像。"

#: apps/gallery/views.py:27
msgid "Could not upload your video."
msgstr "无法上传您的影片。"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:4
msgid "Delete image"
msgstr "删除图像"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:5
msgid "Are you sure you want to delete this image?"
msgstr "您确定要删除此图像吗？"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:6
msgid "You are about to permanently delete this image. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "您将要永久删除此图像。<strong>此操作无法撤销！</strong> 您确定要继续吗？"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:7
msgid "Delete image | {t} | Media Gallery"
msgstr "删除图像 | {t} | 媒体文件库"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:9
msgid "Delete video"
msgstr "删除视频"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:10
msgid "Are you sure you want to delete this video?"
msgstr "您确定要删除此视频吗？"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:11
msgid "You are about to permanently delete this video. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "您将要永久地删除此视频。<strong>此操作无法撤销！</strong> 您确定要继续吗？"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:12
msgid "Delete video | {t} | Media Gallery"
msgstr "删除视频 | {t} | 媒体文件库"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:14 apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:13 apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:3
#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:6 apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:12 apps/gallery/templates/gallery/media.html:9 apps/gallery/templates/gallery/search.html:6
#: apps/gallery/templates/gallery/search.html:10 templates/includes/common_macros.html:126
msgid "Media Gallery"
msgstr "媒体文件库"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:53 apps/gallery/templates/gallery/media.html:61
msgid "by {user}"
msgstr "由 {user}"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:54 apps/gallery/templates/gallery/media.html:62
msgid "Uploaded {date}"
msgstr "上传于 {date}"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:86 apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:28 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:31
#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:58 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:132
#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:138 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:144 apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:23
#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_leader.html:12 apps/groups/templates/groups/confirm_remove_member.html:12 apps/groups/templates/groups/edit_avatar.html:15
#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:30 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:32 apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:38
#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:28 apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:43 apps/messages/templates/messages/delete.html:29
#: apps/messages/templates/messages/new.html:21 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:13 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:27
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:29 apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:58 apps/questions/templates/questions/edit_question.html:19
#: apps/questions/templates/questions/includes/email_subscribe.html:13 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:45 apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:23
#: apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:26 apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:32 apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:16
#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:15 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:222 apps/wiki/templates/wiki/includes/ready_for_l10n_modal.html:12
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:68 apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:90
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:5
msgid "Edit image"
msgstr "编辑图像"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:6
msgid "Save image"
msgstr "保存图像"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:7
msgid "Edit image | {t} | Media Gallery"
msgstr "编辑图像 | {t} | 媒体文件库"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:9
msgid "Edit video"
msgstr "编辑视频"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:10
msgid "Save video"
msgstr "保存视频"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:11
msgid "Edit video | {t} | Media Gallery"
msgstr "编辑视频 | {t} | 媒体文件库"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:10 apps/gallery/templates/gallery/media.html:22 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:98
msgid "Upload a New Media File"
msgstr "上传新的媒体文件"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:19 apps/gallery/templates/gallery/search.html:18
msgid "Search Gallery"
msgstr "搜索媒体文件库"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:20 apps/gallery/templates/gallery/search.html:7 apps/gallery/templates/gallery/search.html:19 apps/search/templates/search/base.html:4
#: apps/search/templates/search/basic-form.html:22 apps/search/templates/search/basic-form.html:38 apps/search/templates/search/basic-form.html:51 apps/search/templates/search/mobile/down.html:3
#: apps/search/templates/search/mobile/results.html:4 templates/includes/common_macros.html:18
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:28 apps/gallery/templates/gallery/search.html:27
msgid "Show media for:"
msgstr "显示媒体库："

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:35 apps/gallery/templates/gallery/search.html:34 templates/includes/lang_form.html:11
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:41 apps/gallery/templates/gallery/search.html:39
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:43 apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:47 apps/gallery/templates/gallery/search.html:41 apps/gallery/templates/gallery/search.html:45
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:44 apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:48 apps/gallery/templates/gallery/search.html:42 apps/gallery/templates/gallery/search.html:46
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:4
msgid "{title} | Media Gallery"
msgstr "{title} | 媒体文件库"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:13 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:47 apps/upload/templates/upload/attachments.html:12
#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:17 apps/upload/templates/upload/attachments.html:19
msgid "Delete this image"
msgstr "删除此图像"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:14
msgid "Edit this image"
msgstr "编辑此图像"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:16
msgid "Delete this video"
msgstr "删除此视频"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:17
msgid "Edit this video"
msgstr "编辑此视频"

#: apps/gallery/templates/gallery/search.html:3
msgid "Media Gallery Search"
msgstr "搜索媒体文件库"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/media_list.html:17
msgid "No media files found."
msgstr "找不到媒体文件。"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:30
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:52 apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:36 apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:41
#: apps/messages/templates/messages/new.html:17 apps/messages/templates/messages/read.html:20
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:60
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:75
msgid "Delete {format} file"
msgstr "删除 {format} 文件"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:80
msgid "Preview ({format})"
msgstr "预览（{format}）"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:98
msgid "Continue Uploading Media"
msgstr "继续上传媒体"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:133
msgid "Progress (flv)"
msgstr "进度 (flv)"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:139
msgid "Progress (ogv)"
msgstr "进度 (ogv)"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:145
msgid "Progress (webm)"
msgstr "进度 (webm)"

#: apps/groups/forms.py:27 apps/search/forms.py:111 apps/wiki/forms.py:317
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: apps/groups/models.py:22 apps/users/models.py:44
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: apps/groups/views.py:64
msgid "Group information updated successfully!"
msgstr "群组信息更新成功！"

#: apps/groups/views.py:139
msgid "{users} added to the group successfully!"
msgstr "添加 {users} 到群组中成功！"

#: apps/groups/views.py:144
msgid "There were errors adding members to the group, see below."
msgstr "添加成员到群组时发生问题，详见下列信息。"

#: apps/groups/views.py:164
msgid "{user} removed from the group successfully!"
msgstr "{user} 已成功从群组中移除！"

#: apps/groups/views.py:189
msgid "{users} added to the group leaders successfully!"
msgstr "{users} 已成功添加为群组组长！"

#: apps/groups/views.py:194
msgid "There were errors adding leaders to the group, see below."
msgstr "添加组长到该组时发生错误，详情见下文。"

#: apps/groups/views.py:211
msgid "{user} removed from the group leaders successfully!"
msgstr "{user} 已成功从群组组长中移除！"

#: apps/groups/views.py:228
msgid "You are now part of the Contributors group!"
msgstr "您现在加入了贡献者群组！"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:3
msgid "Delete {group} group avatar"
msgstr "删除 {group} 群组头像"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:7
msgid "Are you sure you want to delete the {group} group avatar?"
msgstr "您确定要删除 {group} 的群组头像吗？"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:15
msgid "You are about to permanently delete the avatar. <strong>This cannot be undone!</strong> You can always upload another avatar to replace the current one."
msgstr "您即将永久删除该头像。<strong>此操作无法撤销！</strong>您依然可以随时上传一个新的头像来替代当前的头像。"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:22 apps/groups/templates/groups/profile.html:13 apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:3
#: apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:24
msgid "Delete avatar"
msgstr "删除头像"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_leader.html:3 apps/groups/templates/groups/confirm_remove_leader.html:11
msgid "Remove leader"
msgstr "移除组长"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_leader.html:7
msgid "Are you sure you want to remove {user} from {group} leaders?"
msgstr "您确定要移除 {group} 群组的 {user} 组长吗？"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_member.html:3 apps/groups/templates/groups/confirm_remove_member.html:11
msgid "Remove member"
msgstr "移除成员"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_member.html:7
msgid "Are you sure you want to remove {user} from {group}?"
msgstr "您确定要移除 {group} 的 {user} 吗？"

#: apps/groups/templates/groups/edit.html:4
msgid "Edit | {group} | Groups"
msgstr "编辑 | {group} | 群组"

#: apps/groups/templates/groups/edit.html:8
msgid "Edit {group} profile information"
msgstr "编辑 {group} 个人资料信息"

#: apps/groups/templates/groups/edit.html:13
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: apps/groups/templates/groups/edit_avatar.html:3
msgid "Change {group} group avatar"
msgstr "更改 {group} 群组头像"

#: apps/groups/templates/groups/edit_avatar.html:14 apps/users/templates/users/edit_avatar.html:18
msgctxt "avatar"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: apps/groups/templates/groups/list.html:3 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:90
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: apps/groups/templates/groups/list.html:8
msgid "Add group profile"
msgstr "添加群组资料"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:4
msgid "{group} | Groups"
msgstr "{group} | 群组"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:11
msgid "Change avatar"
msgstr "更改头像"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:11 apps/users/templates/users/edit_profile.html:32 apps/users/templates/users/edit_profile.html:37 apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:33
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:19
msgid "Edit in admin"
msgstr "以管理员身份编辑"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:24
msgid "Edit group profile"
msgstr "编辑群组资料"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:32
msgid "Edit group leaders"
msgstr "编辑群组组长"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:34
msgid "Group Leaders"
msgstr "群组组长"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:41
msgid "Remove user from leaders"
msgstr "从组长中移除用户"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:52 apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:23
msgid "Add Leader"
msgstr "添加组长"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:59
msgid "Edit group members"
msgstr "编辑群组成员"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:61
msgid "Group Members"
msgstr "群组成员"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:67
msgid "Add Member"
msgstr "添加成员"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:76
msgid "Remove user from group"
msgstr "从群组中移除用户"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:87
msgid "previous"
msgstr "上一页"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:90
msgid "Page {0} of {1}."
msgstr "第{0}页 共{1}页。"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:93
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:4
msgid "Support Forum Karma Dashboard"
msgstr "技术支持论坛 Karma 状态面板"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:24
msgid "Period Total"
msgstr "期间总共"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:30 apps/search/templates/search/mobile/results.html:20
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:37 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:98
msgid "First Answers"
msgstr "首个回答"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:46 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:101
msgid "Solutions"
msgstr "解决方法"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:55 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:95
msgid "Answers"
msgstr "回答"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:71 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:107
msgid "Unhelpful Votes"
msgstr "投没有帮助的投票"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:89 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:10
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:92
msgid "Total Points"
msgstr "总点数"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:110
msgid "Days since last activity"
msgstr "最后活跃至今的天数"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:162
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:165
msgid "1 week"
msgstr "1 星期"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:168
msgid "1 month"
msgstr "1 个月"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:171
msgid "3 months"
msgstr "3 个月"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:174
msgid "6 months"
msgstr "6 个月"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:177
msgid "1 year"
msgstr "1 年"

#: apps/kbforums/events.py:23
msgid "Re: {forum} - {thread}"
msgstr "Re: {forum} - {thread}"

#: apps/kbforums/events.py:42
msgid "{forum} - {thread}"
msgstr "{forum} - {thread}"

#: apps/kbforums/feeds.py:23
msgid "Recently updated threads about %s"
msgstr "最近更新的有关 %s 的主题"

#: apps/kbforums/feeds.py:53
msgid "Recent posts in %s"
msgstr "%s 最近的帖子"

#: apps/kbforums/forms.py:10
msgid "Your title is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "您的标题太短了（%(show_value)s个字符）。至少要有%(limit_value)s个字符。"

#: apps/kbforums/forms.py:16
msgid "Please provide a message."
msgstr "请输入消息内容。"

#: apps/kbforums/forms.py:17
msgid "Your message is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "您的消息内容太短了（%(show_value)s个字符）。至少要有%(limit_value)s个字符。"

#: apps/kbforums/forms.py:20
msgid "Please keep the length of your message to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "请将消息长度限制于%(limit_value)s个字符之内。目前共有%(show_value)s个字符。"

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:5
msgid "Delete Post | {t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "删除帖子 | {t} | {d} 讨论 | 知识库"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:7 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:7 apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:9
#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:8 apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:9 apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:9 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:7
msgid "Discuss"
msgstr "讨论"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:9
msgid "Delete Post"
msgstr "删除帖子"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:15
msgid "Are you sure you want to delete this post?"
msgstr "您确定要删除这篇帖子吗？"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:17 apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:29 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:33
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:19 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:21 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:16
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:18 apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:24
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:27
msgid "You are about to permanently delete this post. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "您即将永久删除这篇帖子。<strong>此操作无法撤销！</strong> 您确定要继续吗？"

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:5
msgid "Delete Thread | {t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "删除主题 | {t} | {d} 讨论 | 知识库"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:9
msgid "Delete Thread"
msgstr "删除主题"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:15
msgid "Are you sure you want to delete this thread?"
msgstr "您确定要删除此主题吗？"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:19 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:14 apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:16
#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:22
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:23
msgid "Number of Replies"
msgstr "回复数量"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:29
msgid "You are about to permanently delete this thread. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "您将要永久删除此主题。<strong>此操作无法撤销！</strong>您确定要继续吗？"

#. {l} is the name of the locale.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:4
msgid "{l} Discussions | Knowledge Base"
msgstr "{l} 讨论 | 知识库"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:9
msgid "{l} Knowledge Base Discussions"
msgstr "{l} 知识库讨论"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:15
msgid "Stop watching this locale"
msgstr "停止关注此语言"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:18
msgid "Watch this locale"
msgstr "关注此语言"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:26
msgid "Watch"
msgstr "关注"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:30 apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:47 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:34
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:31 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:35
msgid "Last Post"
msgstr "最后回帖"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:42
msgid "You are watching this thread"
msgstr "您正在关注此主题"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:46
msgid "You are not watching this thread"
msgstr "您并未关注此主题"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:54
msgid "<a href=\"%(thread_url)s\">%(thread_title)s</a><br> in <a href=\"%(document_discussion_url)s\">%(document)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(thread_url)s\">%(thread_title)s</a><br> 中的 <a href=\"%(document_discussion_url)s\">%(document)s</a>"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:68 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:56
msgid "by <a class=\"username\" href=\"{profile_url}\">{username}</a>"
msgstr "由 <a class=\"username\" href=\"{profile_url}\">{username}</a>"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:75 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:63
msgid "There are no threads. Maybe you should create some!"
msgstr "这里没有主题。也许您应该创建一些！"

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:7
msgid "Edit a post | {t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "编辑帖子 | {t} | {d} 讨论 | 知识库"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:11 apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:18
msgid "Edit a post"
msgstr "编辑帖子"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:32
msgid "Update post"
msgstr "更新帖子"

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:6
msgid "Edit thread {t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "编辑主题 {t} | {d} 讨论 | 知识库"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:10
msgid "Edit thread"
msgstr "编辑主题"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:15
msgid "Edit thread \"{t}\""
msgstr "编辑主题 \"{t}\""

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:27
msgid "Update thread"
msgstr "更新主题"

#. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:7
msgid "Create a new thread | {d} | Knowledge Base"
msgstr "建立新主题 | {d} | 知识库"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:10 apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:17
msgid "Create a new thread"
msgstr "建立新讨论"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:37
msgid "Post Thread"
msgstr "发表主题"

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:7
msgid "{t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "{t} | {d} 讨论 | 知识库"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:17
msgid "Edit this thread"
msgstr "编辑此主题"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:20
msgid "Delete this thread"
msgstr "删除此主题"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:27
msgid "Unlock this thread"
msgstr "解锁此主题"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:27
msgid "Lock this thread"
msgstr "锁定此主题"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:35
msgid "Unsticky this thread"
msgstr "取消置顶此主题"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:35
msgid "Sticky this thread"
msgstr "置顶此主题"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:48
msgid "Last reply by"
msgstr "最后回复者为"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:49 apps/search/__init__.py:32
msgid "Sticky"
msgstr "置顶"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:50 apps/questions/templates/questions/questions.html:195 apps/search/__init__.py:33 apps/search/forms.py:140
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:56
msgid "Stop watching this thread"
msgstr "停止关注此主题"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:59
msgid "Watch this thread"
msgstr "关注此主题"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:78
msgid "Oh, no! Looks like there are no posts!"
msgstr "不是吧！这里看起来一个帖子都没有！"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:84
msgid "Post a reply"
msgstr "回复"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:92 apps/questions/templates/questions/answers.html:354 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:44
msgid "Post Reply"
msgstr "发表回复"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:96 apps/questions/templates/questions/answers.html:355 apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:54
msgid "Preview Reply"
msgstr "预览回复"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:102
msgid "This thread has been locked. It is no longer possible to post new replies."
msgstr "主题已被锁定。不能再发表新回复。"

#. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:5
msgid "{d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "{d} 讨论 | 知识库"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:13
msgid "{d} Discussion"
msgstr "{d} 讨论"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:15
msgid "Post a new thread"
msgstr "发表新的主题"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:20
msgid "Stop watching this forum"
msgstr "停止关注此论坛"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:23
msgid "Watch this forum"
msgstr "关注此论坛"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:31
msgid "Type"
msgstr "类别"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:43
msgctxt "thread_type"
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:46
msgctxt "thread_type"
msgid "Sticky"
msgstr "置顶"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_post.html:15 apps/kbforums/templates/kbforums/email/new_thread.html:15
#, fuzzy
msgid "View this post on the site."
msgstr "在网上查看此消息："

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/macros.html:7
msgid "This forum is a discussion about improving the \"%(title)s\" article."
msgstr "这个讨论区主要讨论有关如何改善“%(title)s”这篇文章。"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/macros.html:11
msgid "This forum is a discussion about improving the \"%(title)s\" article. If you'd like to participate, please <a href=\"%(register_url)s\">register</a>."
msgstr "这个讨论区主要讨论有关如何改善“%(title)s”这篇文章。如果您想要参与，请<a href=\"%(register_url)s\">注册</a>。"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/macros.html:19
msgid ""
"This forum is a discussion about improving the localization of the \"%(title)s\" article. If you want to improve the article content, go to the <a href=\"%(url)s\">English article discussion</a>."
msgstr "这个讨论区主要讨论有关如何改善“%(title)s”这篇文章的本地化。如果您想要改善文章内容，请到<a href=\"%(url)s\">英语版文章进行讨论</a>。"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/macros.html:28
msgid "If you need help with Firefox, please <a href=\"%(aaq_url)s\">ask a question</a>."
msgstr "如果您需要 Firefox 的使用帮助，请<a href=\"%(aaq_url)s\">直接提问</a>。"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:12 apps/questions/templates/questions/answers.html:147 apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:114
msgid "Edit this post"
msgstr "编辑此帖子"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:15 apps/questions/templates/questions/answers.html:152 apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:119
msgid "Delete this post"
msgstr "删除此帖子"

#. {0} is the number of posts.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:21
msgid "1 post"
msgid_plural "{0} posts"
msgstr[0] "{0} 篇帖子"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:35
msgid "Link to this post."
msgstr "链接到此帖。"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:43
msgid "Modified by {name} on {datetime}"
msgstr "由{name}于{datetime}修改"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post_preview.html:2
msgid "Post Preview:"
msgstr "发表预览："

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/watch_locale.html:6
msgid "Turn off emails for discussion in my locale."
msgstr "不再发邮件通知我的语言中的讨论。"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/watch_locale.html:9
msgid "Get emailed when there is new discussion activity in my locale."
msgstr "在我的语言中有新讨论时，发电子邮件通知我。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:5 templates/includes/common_macros.html:131
msgid "KPI Dashboard"
msgstr "关键效绩指标面板"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:22
msgid "Questions solved"
msgstr "问题已解决"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:23
msgid "Definition: Percentage of threads that have answer marked as a solution"
msgstr "定义：主题已有答案标记为解决方案的百分比"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:29
msgid "Questions responded to within X hours"
msgstr "问题在XX小时内得到回答"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:32
msgid "Definition: Percentage of questions that get an action within X hours"
msgstr "定义：问题在XX小时内有过操作的百分比"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:42
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:43
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:44
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:70
msgid "Helpfulness of KB articles and Forum"
msgstr "知识库文章和论坛的帮助效果"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:73
msgid "Definition: Ratio of “yes”/total votes for KB articles, forum threads"
msgstr "定义：知识库文章、论坛主题的有所帮助投票中投“是”的比例"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:84
#, fuzzy
msgid "Active Contributors"
msgstr "添加贡献者"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:97
msgid "Number of active contributors to the English KB"
msgstr "英语知识库活跃贡献者数量"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:100
msgid "Definition: The number of people who have contributed to the KB in the last 30 days."
msgstr "定义：最近30天里多少人为知识库作出了贡献。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:104
msgid "Definition of contribution: edited 1+ article or has reviewed 1+ article"
msgstr "贡献的定义：编辑了1+文章或审批了1+文章"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:110
msgid "Number of active contributors to the non-English KB"
msgstr "非英语知识库活跃贡献者数量"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:113
msgid "Definition: The number of people who have contributed to non English KB versions in the last 30 days."
msgstr "定义：最近30天里多少人为非英语的知识库作出了贡献。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:117
msgid "Definition of contribution: edited 1+ non English article or has reviewed 1+ non English article."
msgstr "贡献的定义：编辑了1+非英语文章或审批了1+非英语文章。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:123
msgid "Number of active forum contributors"
msgstr "论坛的活跃贡献者数量"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:126
msgid "Definition: The number of people who have contributed to the forums in the last 30 days."
msgstr "定义：最近30天里多少人为论坛作出了贡献。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:130
msgid "Definition of contribution: wrote 10+ posts"
msgstr "贡献的定义：发了超过10篇帖子"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:135
msgid "Number of active Army of Awesome contributors"
msgstr "小狐狸的了不起大军 活跃贡献者数量"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:138
msgid "Definition: The number of people who have contributed to the Army of Awesome in the last 30 days."
msgstr "定义：最近30天里多少人为 小狐狸的了不起大军 作出了贡献。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:142
msgid "Definition of contribution: replied to a tweet."
msgstr "贡献的定义：回复一条推文。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:152
#, fuzzy
msgid "Search Clickthrough Rate"
msgstr "点击率"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:165
msgid "Clickthrough rate"
msgstr "点击率"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:168
msgid "Definition: Percentage of people searching who click on an item on the search results page."
msgstr "定义：人们在搜索结果页上点击了一个项目的百分比。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:179
msgid "Daily Unique Visitors"
msgstr ""

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:194
#, fuzzy
msgid "L10n Coverage"
msgstr "本地化覆盖率"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:207
msgid "L10n coverage"
msgstr "本地化覆盖率"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:209
msgid ""
"Definition: L10n coverage is a measure of the percentage of our visitor base that get served with KB articles in their own language. It's calculated by taking into account the English top 50 "
"weighted by the localization status of an article and the the number of visits for each locale."
msgstr "定义：本地化覆盖率是指该语言版本的知识库文档在所有阅览数中所占的比例。此比例的算法为将英语版本中阅览数最多的前50篇，依照该文章在每个语言中的本地化状态与阅览数加权后的文章数量。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:216
msgid "Edit levels are taken into account as follows:"
msgstr "编辑程度按以下说明设定："

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:218
msgid "A level 2 review change drops the localization to 50% of the article"
msgstr "若该变更会造成50%的翻译内容需要更新，为2级修改"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:219
msgid "A level 3 review change drops the localization to 0% of the article"
msgstr "若该变更会造成所有翻译内容都需要更新，为3级修改"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:220
msgid "More than one level 2 review change drops the localization to 0%"
msgstr "一篇文章中若有超过一个2级修改，就会造成所有翻译版本需要更新"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:224
msgid "Example:"
msgstr "举例："

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:226
msgid "German makes up 10% of our visitor base"
msgstr "假如德语版本占整体访问次数的10%"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:227
msgid "The 'how to set your home page' article makes up 2% of our top 50 visits"
msgstr "“如何设置您的首页”这篇文章占前50名阅览文章阅览数的2%"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:228
msgid "When the Home page article is the only localized article and it's up to date in German, then our overall coverage is 2% of 10%=0.2% overall (+ the English coverage)"
msgstr "当这篇文章是德语中唯一完成翻译且更新到最新版本的文章时，德语的覆盖率即为 10% 中的 2%，也就是整体的 0.2%（外加英语覆盖率）"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:229
msgid "When German misses a level 2 change, the coverage drops to 50%, so 1% of 10%= 0.1% overall"
msgstr "当德语没跟上某次2级修改时，覆盖率就会跌落到50%，也就是 10% 中的 1%，总体的 0.1%。"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:230
msgid "<b>Important:</b> Currently we are using a simplified model, where each article accounts for 1/50=2% of visits per language"
msgstr "<b>重要：</b>我们目前正在使用一个简化的模式，每篇文章都定为占各语言版本的1/50=2%访问量"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:3 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:3 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:3
#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:3 apps/landings/templates/landings/get-involved.html:3 apps/landings/templates/landings/home.html:31 templates/base.html:137
msgid "Help Other Users"
msgstr "帮助其他用户"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:3
msgid "Army Of Awesome"
msgstr "加入小狐狸的了不起大军"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:11 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:14
msgid "Love Firefox? Love Twitter?"
msgstr "喜欢 Firefox？喜欢 Twitter？"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:13 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:16
msgid "Now you can combine both and help Firefox users on Twitter. It's quick, it's easy, and you don't have to be a tech superstar to do it. We call it our Army of Awesome."
msgstr "现在，你可以将二者结合起来——在 Twitter 上帮助 Firefox 用户。这相当省时省力，而且不需要你是什么超级教学巨星。我们把参与这项工作的人叫做“小狐狸的了不起大军”。"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:20 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:23
msgid "It's fun and addictive and the Awesome is you!"
msgstr "这相当有趣，相信了不起的你一定会爱上这种参与方式。"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:31 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:27 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:26
#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:27 apps/landings/templates/landings/get-involved.html:75 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:70
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:69 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:64
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:76 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:73
msgid "Sign me up"
msgstr "加入我们吧"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:32 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:28 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:39
#: apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:27 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:38 apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:28
#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:40 apps/landings/templates/landings/get-involved.html:76 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:68
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:32 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:67 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:62
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:31 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:74
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:71
msgid "Sign up as a volunteer"
msgstr "成为一名志愿者"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:39 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:35 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:34
#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:35 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:32 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:28
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:27 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:28
msgid "How it works"
msgstr "参与步骤"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:43 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:36 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:31
msgid "Go to Army of Awesome"
msgstr "进入“小狐狸的了不起大军”页面"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:46 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:39
msgid "Connect your Twitter account"
msgstr "使用您的 Twitter 帐号登录"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:50 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:41
msgid "Answer to Twitter users that need help. It's super easy with our canned responses."
msgstr "在 Twitter 上为用户答疑解惑吧。在我们的模版的帮助下，这超级简单。"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:63 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:62 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:57
#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:73
msgid "Other ways to get involved"
msgstr "其他参与方式"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:68 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:73 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:68
#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:55 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:53 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:57
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:52 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:56
msgid "Answer questions in the support forum"
msgstr "在技术支持论坛回答问题"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:74 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:74 apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:84
#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:61 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:58 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:57
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:64 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:61
msgid "Write help articles"
msgstr "撰写帮助文章"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-aoa.html:80 apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:79 apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:90
#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:67 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:63 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:62
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:69 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:66
msgid "Translate help to your languages"
msgstr "翻译帮助文章"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:3
#, fuzzy
msgid "Help Us Write Help Articles"
msgstr "帮助我们撰写帮助文章吧！"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:10 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:10
msgid "Help us write help articles!"
msgstr "帮助我们撰写帮助文章吧！"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:11 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:14
msgid "Share your wisdom with the world."
msgstr "让世界看到你的智慧"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:13 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:16
msgid ""
"If you like writing and teaching then the Knowledge Base is the place for you. We need contributors that can write, edit or proof read articles. Thousands of people are accessing our Knowledge Base "
"every week. Imagine how many will be helped by you!"
msgstr "如果您对写教程有兴趣，知识库将是您的最好去处。我们亟需能够撰写、编辑与审阅文章的贡献者。每周，成千上万的人浏览我们的知识库。想像一下，有多少人将会被您帮助到！"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:44 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:37
msgid "Introduce yourself"
msgstr "介绍你自己"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:51 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:42
msgid "Watch our videos and check our documentation"
msgstr "观看我们的视频，并检查我们的文档"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-kb.html:67 apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:62 apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:78
#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:49 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:52 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:47
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:59 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:51
msgid "Army of Awesome: help users on Twitter"
msgstr "小狐狸的了不起大军：在 Twitter 上帮助用户"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:3
#, fuzzy
msgid "Translate Help Articles"
msgstr "翻译文章吧！"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:10 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:10
msgid "Translate help articles!"
msgstr "翻译文章吧！"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:11 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:14
msgid "Let's make Firefox speak your language!"
msgstr "让 Firefox 和你使用同一语言！"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:13 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:16
msgid "Help articles are not available in your language yet? You want to join the amazing team translating them? You will help millions of users in your language. Pretty heroic, right?"
msgstr "某篇帮助文章仍未被翻译成你的语言？想要加入我们了不起的团队并翻译文章？你将帮助到与你使用同一语言的数以万计的用户。这超帅的，不是吗？"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:43 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:36
msgid "Check our documentation"
msgstr "查看文档"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-l10n.html:48 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:39
msgid "Just edit articles in your language!"
msgstr "然后只需将文章翻译成你的语言即可！"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:3 apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:10
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:10
msgid "Answer questions in the forum"
msgstr "在技术支持论坛回答问题"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:11 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:14
msgid "Where all the action happens"
msgstr "在与用户互动的地方"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:13 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:16
msgid ""
"From hardcore web developers to \"how do I install Firefox\" first time users, everybody needs your help in the forum! Share your Firefox knowledge by pointing people to the right help articles and "
"providing troubleshooting steps for their individual questions."
msgstr "从骨灰级开发者到会问“怎么安装 Firefox”的新手，每个人都在论坛上等着你的帮助！通过指引他们到正确的帮助文章，并提供专门针对他们问题的故障排除步骤，展示你渊博的 Firefox 知识吧！"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:50 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:39
msgid "Go to our support forum and choose a question to answer"
msgstr "到技术支持论坛回答问题"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:60 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:47
msgid "Start answering!"
msgstr "开始回答问题吧！"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved-questions.html:62 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:49
msgid "Read this for some help to get started"
msgstr "阅读这篇文章快速入门"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:9
msgid "Save the world"
msgstr "拯救世界"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:10
msgid "from the comfort of your couch"
msgstr "在舒服的沙发上"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:12 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:16
msgid "We need your help!"
msgstr "招贤纳士！"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:13 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:18
msgid "Used by more than 400 million people, Firefox support is fully powered by volunteers, and it’s more important than ever. This is where you come in."
msgstr "超过4亿用户的 Firefox 完全由志愿者们提供支持，而且这越来越重要。这，便是你造访的地方。"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:19 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:24
msgid "Why should I help?"
msgstr "为什么要我帮忙？"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:20 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:26
msgid "Help millions of Firefox users get the most out of their favourite browser. Your contributions will reach millions of users worldwide, and you can do it from the comfort of your couch!"
msgstr "帮助数百万 Firefox 用户用好他们最爱的浏览器吧。你的贡献将会惠及世界各地数以万计的用户，而你只要坐在舒服的沙发上就能做到。"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:32 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:37
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:33 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:39
msgid "Mozilla Support is a community of enthusiastic volunteers and employees trying to support our users around the globe. Join us for an incredible adventure!"
msgstr "Mozilla 技术支持是一个用志愿者的热情和员工们的努力来帮助全世界用户的社区。加入我们，一起参与这不可思议的大作战吧！"

#: apps/landings/templates/landings/get-involved.html:44 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-aoa.html:48 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-kb.html:47
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-l10n.html:42 apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved-questions.html:54
#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:46
msgid "Pick a way to get involved"
msgstr "选择一种方式参与吧"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:14 apps/products/templates/products/product.html:39
msgid "Help Topics"
msgstr "帮助主题"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:19 apps/products/templates/products/documents.html:5 apps/products/templates/products/product.html:6 apps/products/templates/products/products.html:4
#: apps/products/templates/products/mobile/products.html:3
msgid "Products and Services"
msgstr "产品与服务"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:25 templates/base.html:136
msgid "Mozilla News"
msgstr "Mozilla 新闻"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:33
msgid "Participate and help other users – <a href=\"%(url)s\"> get started </a>"
msgstr "参与并帮助其他用户 – <a href=\"%(url)s\"> 开始 </a>"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:40 templates/base.html:138
msgid "Suggestion Box"
msgstr "意见箱"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:43
msgid "Your input helps make Mozilla better. <a href=\"%(url)s\"> Give us your feedback </a>"
msgstr "您的反馈将会帮助 Mozilla 改进。<a href=\"%(url)s\">请提交您的反馈</a>"

#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:3 templates/mobile/base.html:66
msgid "Help other users"
msgstr "帮助其他用户"

#: apps/landings/templates/landings/mobile/get-involved.html:10
msgid "Save the world from the comfort of your couch"
msgstr "拯救世界，窝在舒服的沙发里也能做到"

#: apps/messages/forms.py:8
msgid "username1, username2,..."
msgstr "用户甲, 用户乙,..."

#: apps/messages/forms.py:14 apps/messages/templates/messages/mobile/new.html:21 apps/messages/templates/messages/mobile/read-outbox.html:13 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:56
msgid "To:"
msgstr "发送给："

#: apps/messages/forms.py:17
msgid "Message:"
msgstr "消息："

#: apps/messages/tasks.py:28
msgid "[SUMO] You have a new private message from [{sender}]"
msgstr "[SUMO] 您有一封新私信，来自 [{sender}]"

#: apps/messages/views.py:75
msgid "Invalid username provided. Enter a new username below."
msgstr "提供的用户名无效。请在下方输入新的用户名。"

#: apps/messages/views.py:136
msgid "The messages were deleted!"
msgstr "该消息已被删除！"

#: apps/messages/views.py:138
msgid "The message was deleted!"
msgstr "该消息已被删除！"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:3
msgid "Delete Message"
msgstr "删除消息"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:4 apps/messages/templates/messages/new.html:4 apps/messages/templates/messages/outbox.html:4 apps/messages/templates/messages/read-outbox.html:4
#: apps/messages/templates/messages/read.html:4 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:37 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:3
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:3
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:8 apps/messages/templates/messages/outbox.html:3 apps/messages/templates/messages/read-outbox.html:5
#: apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:25 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:40 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:14
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:14
msgid "Sent Messages"
msgstr "已发消息"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:17
msgid "Are you sure you want to delete these messages?"
msgstr "您确定要删除这些消息吗？"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:19
msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "您确定要删除此消息吗？"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:3 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:22 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:13
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:13 templates/includes/common_macros.html:42 templates/mobile/base.html:73
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:10 apps/messages/templates/messages/new.html:3 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:28
#: apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:43 apps/messages/templates/messages/mobile/new.html:3
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:16
msgid "Mark Selected as Read"
msgstr "标记所选的项目为已读"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:17 apps/messages/templates/messages/outbox.html:14
msgid "Delete Selected"
msgstr "删除所选的项目"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:29
msgid "Read message"
msgstr "阅读消息"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:32 apps/messages/templates/messages/outbox.html:37 apps/messages/templates/messages/mobile/read-outbox.html:23
#: apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:41
msgid "Delete message"
msgstr "删除消息"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:39 apps/messages/templates/messages/outbox.html:44 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:54
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:54
msgid "There are no messages here."
msgstr "这里目前没有消息。"

#: apps/messages/templates/messages/new.html:16 apps/messages/templates/messages/mobile/new.html:13 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:15
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: apps/messages/templates/messages/outbox.html:28
msgid "You"
msgstr "您"

#: apps/messages/templates/messages/read-outbox.html:3
msgid "Read Sent Message"
msgstr "阅读已发消息"

#: apps/messages/templates/messages/read.html:3 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:3 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:20
msgid "Read Message"
msgstr "阅读消息"

#: apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:7 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:15 apps/messages/templates/messages/mobile/delete.html:35
#: apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:37 apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:37 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:30
msgid "System"
msgstr "系统"

#: apps/messages/templates/messages/includes/message_preview.html:2
msgid "Message Preview:"
msgstr "消息预览："

#: apps/messages/templates/messages/mobile/delete.html:3
msgid "Delete messages?"
msgstr "删除消息?"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/delete.html:16 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:65
msgid "Trash"
msgstr "垃圾"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:19 apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:19
msgid "New"
msgstr "新"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:68 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:48
msgid "Mark unread"
msgstr "标记为未读"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:71
msgid "Mark read"
msgstr "标记已读"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/read-outbox.html:3
msgid "Sent Message"
msgstr "已发消息"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:26
msgid "From:"
msgstr "发信人："

#: apps/products/templates/products/documents.html:10 apps/products/templates/products/product.html:9 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:8
#: apps/products/templates/products/mobile/product.html:8 apps/wiki/templates/wiki/document.html:12
msgid "{product} Help"
msgstr "{product} 帮助"

#: apps/products/templates/products/documents.html:29
#, fuzzy
msgid "Related Topics"
msgstr "相关文章"

#: apps/products/templates/products/documents.html:31 apps/products/templates/products/documents.html:48
msgid "Refine and Focus"
msgstr "挑选并关注"

#: apps/products/templates/products/documents.html:77 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:31 apps/products/templates/products/mobile/product.html:20
#: apps/topics/templates/topics/topic.html:40 apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:10
msgid "In English"
msgstr "英文"

#: apps/products/templates/products/product.html:23
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: apps/products/templates/products/product.html:24
msgid "Free Download"
msgstr "免费下载"

#: apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:13 apps/products/templates/products/mobile/products.html:14
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "None"
msgstr "无"

#: apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:22
msgid "Email software for Windows, Mac and Linux"
msgstr "可用于 Windows，Mac 和 Linux 的电子邮件软件"

#: apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:32 templates/base.html:134
msgid "Products &amp; Services"
msgstr "产品与服务"

#: apps/products/templates/products/mobile/documents.html:12 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:44
msgid "Showing"
msgstr "显示"

#: apps/products/templates/products/mobile/documents.html:17
msgid "All articles"
msgstr "全部文章"

#: apps/products/templates/products/mobile/product.html:13 apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:4 templates/base.html:135
msgid "Hot Topics"
msgstr "热门主题"

#: apps/products/templates/products/mobile/product.html:41 apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:39
msgid "Get community support"
msgstr "获得社区支持"

#: apps/questions/events.py:32 apps/users/models.py:279 apps/users/models.py:325
msgid "Please confirm your email address"
msgstr "请确认您的电子邮箱地址"

#: apps/questions/events.py:76
msgid "%s posted an answer to your question \"%s\""
msgstr "%s 回答了你的问题 \"%s\""

#: apps/questions/events.py:79
msgid "%s commented on a Firefox question you're watching"
msgstr "%s 评论了你正在跟踪的 Firefox 问题"

#: apps/questions/events.py:108
msgid "New answers for question: %s"
msgstr "有回答的问题：%s"

#: apps/questions/events.py:124
msgid "Solution found to Firefox Help question"
msgstr "找到了 Firefox 帮助问题的解决方案"

#: apps/questions/events.py:154
msgid "Solution found for question: %s"
msgstr "找到解决方案的问题：%s"

#: apps/questions/feeds.py:20
msgid "Recently updated questions"
msgstr "最近更新的问题"

#: apps/questions/feeds.py:48
msgid "Recently updated questions tagged %s"
msgstr "最近更新的有关 %s 的问题"

#: apps/questions/feeds.py:66
msgid "Recent answers to %s"
msgstr "%s 最近的回答"

#: apps/questions/formatters.py:11
msgid "<a href=\"{profile_url}\">{user}</a> answered <a href=\"{answer_url}\">{question}</a>"
msgstr "<a href=\"{profile_url}\">{user}</a> 回答了 <a href=\"{answer_url}\">{question}</a>"

#: apps/questions/forms.py:12
msgid "URL of affected site"
msgstr "影响到的页面网址"

#: apps/questions/forms.py:13
msgid "Crash ID(s)"
msgstr "崩溃编号"

#: apps/questions/forms.py:14
msgid ""
"If you submit information to Mozilla when you crash, you'll be given a crash ID which uniquely identifies your crash and lets us look at details that may help identify the cause. To find your "
"recently submitted crash IDs, go to <strong>about:crashes</strong> in your location bar. <a href='http://support.mozilla.com/en-US/kb/Firefox"
"+crashes#Getting_the_most_accurate_help_with_your_Firefox_crash' target='_blank'>Click for detailed instructions</a>."
msgstr ""
"如果崩溃时向 Mozilla 提交了信息，会得到一个用于标识本次崩溃的唯一编号，这有助于我们查看详细情况并找到崩溃原因。要查看您最新提交的崩溃编号，可以在地址栏输入<strong>about:crashes</strong> 。<a "
"href='http://support.mozilla.org/zh-CN/kb/Firefox%20%E5%B4%A9%E6%BA%83#w_siaiisgciejcuiehoeigoelaag' target='_blank'>点击查看详细介绍</a>。"

#: apps/questions/forms.py:23
msgid "Troubleshooting Information"
msgstr "故障排除信息"

#: apps/questions/forms.py:24
msgid "This information gives details about the internal workings of your browser that will help in answering your question."
msgstr "这些信息显示了您的浏览器的内部工作情况，可以帮助回答您的问题。"

#: apps/questions/forms.py:27
msgid "This happens"
msgstr "发生频度"

#: apps/questions/forms.py:29
msgid "Not sure how often"
msgstr "不确定有多频繁"

#: apps/questions/forms.py:30
msgid "Just once or twice"
msgstr "只有一两次"

#: apps/questions/forms.py:31
msgid "A few times a week"
msgstr "一周几次"

#: apps/questions/forms.py:32
msgid "Every time Firefox opened"
msgstr "每次打开 Firefox 时"

#: apps/questions/forms.py:33 apps/questions/templates/questions/answers.html:242
msgid "This started when..."
msgstr "在此时开始..."

#: apps/questions/forms.py:34 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:6
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: apps/questions/forms.py:35
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: apps/questions/forms.py:36
msgid "The more information you can provide the better chance your question will be answered."
msgstr "为问题提供更多的信息能增大得到答案的几率。"

#: apps/questions/forms.py:38 apps/users/templates/users/profile.html:97 apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:22 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:25
#: apps/users/templates/users/mobile/profile.html:67
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: apps/questions/forms.py:39
msgid "A confirmation email will be sent to this address in order to post your question."
msgstr "已经向这个地址发送了确认邮件以便发布你的问题。"

#: apps/questions/forms.py:41
msgid "Firefox version"
msgstr "Firefox 版本"

#: apps/questions/forms.py:42
msgid "Operating system"
msgstr "操作系统"

#: apps/questions/forms.py:43
msgid "Installed plugins"
msgstr "已安装的插件"

#: apps/questions/forms.py:44
msgid "Extension/plugin you are having trouble with"
msgstr "发生问题时正在使用的扩展/插件"

#: apps/questions/forms.py:47
msgid "Please provide a question."
msgstr "请提供一个问题。"

#: apps/questions/forms.py:48
msgid "Your question is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "您的问题太短了（%(show_value)s个字符）。至少要有%(limit_value)s个字符。"

#: apps/questions/forms.py:51
msgid "Please keep the length of your question to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "请将您的问题限制在%(limit_value)s个字符内。目前为%(show_value)s个字符。"

#: apps/questions/forms.py:54 apps/wiki/forms.py:39
msgid "Please provide content."
msgstr "请提供内容。"

#: apps/questions/forms.py:55
msgid "Your content is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "您的内容太短了（%(show_value)s个字符）。至少要有%(limit_value)s个字符。"

#: apps/questions/forms.py:58
msgid "Please keep the length of your content to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "请将您的内容长度限制于%(limit_value)s个字符内。目前为%(show_value)s个字符。"

#: apps/questions/forms.py:62
msgid "Enter your reply here."
msgstr "在这里输入您的回复。"

#: apps/questions/forms.py:65
msgid "Enter your email address here."
msgstr "请在此输入您的电子邮箱地址。"

#: apps/questions/forms.py:66
msgid "Enter a subject here."
msgstr "在这里输入主题。"

#: apps/questions/forms.py:67
msgid "Please provide a subject."
msgstr "请提供一个主题。"

#: apps/questions/forms.py:68
msgid "The subject is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "这个主题太短了（%(show_value)s个字符）。至少要有%(limit_value)s个字符。"

#: apps/questions/forms.py:71
msgid "Please keep the length of the subject to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "请将主题的长度限制在%(limit_value)s个字符内。目前长度为%(show_value)s个字符。"

#: apps/questions/forms.py:74
msgid "Describe your issue here."
msgstr "请在这里描述您遇到的问题。"

#: apps/questions/forms.py:75
msgid "Please describe your issue in the body."
msgstr "在正文中描述您遇到的问题。"

#: apps/questions/forms.py:76
msgid "The body content is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "正文内容太短了（%(show_value)s个字符）。至少要有%(limit_value)s个字符。"

#: apps/questions/forms.py:79
msgid "Please keep the length of the body content to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "请将内容的长度限制在%(limit_value)s个字符内。目前为%(show_value)s个字符。"

#: apps/questions/forms.py:82
msgid "Account Issues"
msgstr "帐户问题"

#: apps/questions/forms.py:83
msgid "Installation Issues"
msgstr "安装问题"

#: apps/questions/forms.py:84
msgid "Payment Issues"
msgstr "支付问题"

#: apps/questions/forms.py:85
msgid "Application Issues"
msgstr "应用程序问题"

#: apps/questions/forms.py:281
msgid "Please provide an email."
msgstr "请输入一个电子邮箱地址。"

#: apps/questions/forms.py:297 apps/users/templates/users/edit_profile.html:35
msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

#: apps/questions/forms.py:303
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#: apps/questions/forms.py:312
msgid "Body:"
msgstr "正文："

#: apps/questions/forms.py:321 apps/questions/templates/questions/marketplace_category.html:13 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_category.html:15 apps/wiki/forms.py:123
#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:17
msgid "Category:"
msgstr "分类："

#: apps/questions/forms.py:330
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: apps/questions/forms.py:332
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: apps/questions/forms.py:333
msgid "End"
msgstr "结束"

#: apps/questions/marketplace.py:15
msgid "Payments"
msgstr "支付"

#: apps/questions/marketplace.py:16
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: apps/questions/marketplace.py:17
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: apps/questions/question_config.py:8
msgid "Firefox for Desktop"
msgstr "Firefox 桌面版"

#: apps/questions/question_config.py:9
msgid "Windows, Mac, or Linux"
msgstr "Windows，Mac 或 Linux"

#: apps/questions/question_config.py:16 apps/questions/question_config.py:76
msgid "Learn the Basics: get started"
msgstr "学习基础知识：入门"

#: apps/questions/question_config.py:21 apps/questions/question_config.py:81
msgid "Download, install and migration"
msgstr "下载、安装与迁移"

#: apps/questions/question_config.py:26 apps/questions/question_config.py:86
msgid "Privacy and security settings"
msgstr "隐私和安全设置"

#: apps/questions/question_config.py:31 apps/questions/question_config.py:91
msgid "Customize controls, options and add-ons"
msgstr "定制选项与附加组件"

#: apps/questions/question_config.py:36 apps/questions/question_config.py:96
msgid "Fix slowness, crashing, error messages and other problems"
msgstr "解决速度慢，崩溃，错误提示及其他问题"

#: apps/questions/question_config.py:41 apps/questions/question_config.py:101
msgid "Tips and tricks"
msgstr "使用技巧"

#: apps/questions/question_config.py:46 apps/questions/question_config.py:106
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: apps/questions/question_config.py:51 apps/questions/question_config.py:111
msgid "Cookies"
msgstr "Cookies"

#: apps/questions/question_config.py:56 apps/questions/question_config.py:116
msgid "Tabs"
msgstr "标签页"

#: apps/questions/question_config.py:61 apps/questions/question_config.py:121
msgid "Websites"
msgstr "网站"

#: apps/questions/question_config.py:68
msgid "Firefox for Mobile"
msgstr "Firefox 移动版"

#: apps/questions/question_config.py:69 apps/wiki/config.py:130
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: apps/questions/question_config.py:128
msgid "Thunderbird"
msgstr "Thunderbird"

#: apps/questions/question_config.py:129
msgid "or other Mozilla products"
msgstr "或其他 Mozilla 产品"

#: apps/questions/views.py:73
msgid "That tag does not exist."
msgstr "该标签不存在。"

#: apps/questions/views.py:74
msgid "Please provide a tag."
msgstr "请提供一个标签。"

#. L10n: This shouldn't happen unless people tamper with POST data.
#: apps/questions/views.py:455
msgid "Request type not recognized."
msgstr "无法识别请求的类型。"

#: apps/questions/views.py:511
msgid "Done! Your question is now posted on the Mozilla community support forum."
msgstr "完成！您的问题已成功在 Mozilla 社区支持论坛上发布。"

#: apps/questions/views.py:713
msgid "Thank you for choosing a solution!"
msgstr "感谢您选了一个解决方案！"

#: apps/questions/views.py:738
msgid "The solution was undone successfully."
msgstr "该解决方案已成功撤销。"

#: apps/questions/views.py:809
msgid "Glad to hear it!"
msgstr "很高兴听到这个消息！"

#: apps/questions/views.py:812 apps/wiki/views.py:849 apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:5
msgid "Sorry to hear that."
msgstr "很抱歉听到这消息。"

#: apps/questions/views.py:833
msgid "You already voted on this reply."
msgstr "您已在此回答上投过票了。"

#: apps/questions/views.py:1053
msgid "Could not send a message to that email address."
msgstr "不能向那个邮件地址发送邮件。"

#: apps/questions/views.py:1058
msgid "You will be notified of updates by email."
msgstr "有更新时您会得到邮件通知。"

#: apps/questions/views.py:1060
msgid "You should receive an email shortly to confirm your subscription."
msgstr "您很快会收到邮件确认您的订阅。"

#: apps/questions/views.py:1169
msgid "There was an error submitting the ticket, please try again later."
msgstr "提交票据时发生错误，请稍后再试。"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:4
msgid "Subscription confirmed."
msgstr "已确认订阅。"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:6
msgid "There was a problem confirming your subscription."
msgstr "确认订阅时遇到问题。"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:9 apps/questions/templates/questions/answers.html:13 apps/questions/templates/questions/answers.html:23
#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:5 apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:5 apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:9
#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:4 apps/questions/templates/questions/questions.html:7 apps/questions/templates/questions/questions.html:25
#: apps/questions/templates/questions/stats.html:3 apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:9 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:5 templates/mobile/base.html:61
msgid "Support Forum"
msgstr "技术支持论坛"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:11 apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:11
msgid "Email updates"
msgstr "电子邮件更新"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:20
msgid "You will now receive updates via email."
msgstr "现在开始你通过电子邮件接收更新。"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:25
msgid "Go back to the question."
msgstr "回到问题"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:30
msgid "Stop receiving updates via email for this question."
msgstr "停止通过电子邮件接收这个问题的更新。"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:37
msgid "Go back to the question and try again."
msgstr "返回问题并再试一次。"

#. {q} is the title of the question.
#: apps/questions/templates/questions/answers.html:11
msgid "{q} | Firefox Support Forum"
msgstr "{q} | Firefox 支持论坛"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:36
msgid "This thread was closed."
msgstr "话题已关闭。"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:37
msgid "Please ask a new question if you need help."
msgstr "如果需要帮助请提出新问题。"

#. {n} is the number of replies.
#: apps/questions/templates/questions/answers.html:48 apps/search/templates/search/includes/result.html:18
msgid "1 reply"
msgid_plural "{n} replies"
msgstr[0] "{n} 个回复"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:50 apps/search/templates/search/includes/result.html:21
msgid "No replies"
msgstr "无回复"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:55 apps/questions/templates/questions/includes/have_problem.html:3
msgid "has this problem"
msgid_plural "have this problem"
msgstr[0] "人有此问题"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:64 apps/questions/templates/questions/questions.html:207
msgid "Last reply by {user}"
msgstr "最后回复者 {user}"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:84 apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:31
msgid "Posted"
msgstr "发布于"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:94 apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:58
msgid "Modified {datetime} by {name}"
msgstr "由{name}于{datetime}修改"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:100
msgid "Chosen solution"
msgstr "选择的解决方案"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:100
msgid "by"
msgstr "由"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:104
msgid "Read this answer in context"
msgstr "在上下文中阅读这个答案"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:113
msgid "Helpful replies"
msgstr "有帮助的回复"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:117
msgid "Go to answer"
msgstr "回到回答"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:131 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:32
msgid "I have this problem, too"
msgstr "我也有此问题"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:135 apps/questions/templates/questions/answers.html:331
msgid "Post a Reply"
msgstr "回复"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:143
#, fuzzy
msgid "Question tools"
msgstr "问题"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:157
msgid "Unlock this post"
msgstr "解锁此帖"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:157
msgid "Lock this post"
msgstr "锁定此帖"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:165
#, fuzzy
msgid "Stop email updates"
msgstr "电子邮件更新"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:170 apps/questions/templates/questions/includes/email_subscribe.html:2
#, fuzzy
msgid "Get email updates"
msgstr "电子邮件更新"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:175
#, fuzzy
msgid "Subscribe to feed"
msgstr "已确认订阅。"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:183
#, fuzzy
msgid "Question details"
msgstr "问题度量"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:188 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:42
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:199
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:208
msgid "System Details"
msgstr "系统详细信息"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:221
msgid "More system details"
msgstr "更多系统细节"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:227 apps/questions/templates/questions/answers.html:228
msgid "Additional System Details"
msgstr "补充系统细节"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:230
msgid "Sites Affected"
msgstr "影响的网站"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:234
msgid "Crash ID"
msgstr "崩溃ID"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:238
msgid "This happened"
msgstr "这发生于"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:246
msgid "Installed Plug-ins"
msgstr "已安装的插件"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:253
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:259 apps/questions/templates/questions/questions.html:213 apps/search/forms.py:161
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:299 apps/tags/forms.py:122
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:326
#, fuzzy
msgid "You have exceeded the number of answers that can be posted in a given amount of time. Please try again shortly."
msgstr "超过了一分钟内允许回答的最大次数。请稍后再试。"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:334
msgid "You must <a href=\"{url}\">log in to your account</a> to reply to posts."
msgstr "<a href=\"{url}\">登录</a>后才能回复。"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:337
msgid "Don't have an account? You can <a href='{url}'>create a free account</a> now."
msgstr "没有帐号？现在就<a href='{url}'>免费创建</a>。"

#. {t} is the title of the question.
#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:4
msgid "Delete Answer | {t} | Firefox Support Forum"
msgstr "删除回答 | {t} | Firefox 支持论坛"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:7
msgid "Delete answer"
msgstr "删除回答"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:13
msgid "Are you sure you want to delete this answer?"
msgstr "您确定要删除此回答吗？"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:24
msgid "You are about to permanently delete this answer. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "您将要永久删除此回答。<strong>此操作无法撤销！</strong> 您确定要继续吗？"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_email.html:4
msgid "Please Confirm Your Email Address"
msgstr "请确认您的电子邮箱地址"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_email.html:13 apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:11
msgid "Please confirm your email address."
msgstr "请确认您的电子邮箱地址。"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_email.html:15 apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:13
msgid "Thank you! Your question will appear on the site as soon as you confirm your email address. You should receive an email shortly with a link to confirm."
msgstr "谢谢！确认邮件地址后您的问题会马上显示在网站上。您很快会收到包含确认链接的邮件。"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_email.html:22 apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:20
msgid "An email has been sent to the address below:"
msgstr "已经向下述地址发送了邮件："

#. {t} is the title of the question.
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:4
msgid "Delete Question | {t} | Firefox Support Forum"
msgstr "删除问题 | {t} | Firefox 支持论坛"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:7
msgid "Delete question"
msgstr "删除问题"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:13
msgid "Are you sure you want to delete this question?"
msgstr "您确定要删除这个问题吗？"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:20
msgid "Number of Answers"
msgstr "回答数量"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:26
msgid "You are about to permanently delete this question. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "您将要永久地删除此问题。<strong>此操作无法撤销！</strong> 您确定要继续吗？"

#. {t} is the title of the question.
#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:7
msgid "Editing an answer | {t} | Firefox Support Forum"
msgstr "编辑答案 | {t} | Firefox 技术支持论坛"

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:11 apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:17
msgid "Edit an answer"
msgstr "编辑回答"

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:20
msgid "Created by:"
msgstr "创建于："

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:29
msgid "Last updated by:"
msgstr "最后更新："

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:33
msgid "Last updated:"
msgstr "最后更新："

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:38
msgid "Question:"
msgstr "问题："

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:53
msgid "Update answer"
msgstr "更新回答"

#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:3 apps/questions/templates/questions/edit_question.html:10
msgid "Edit a Question"
msgstr "编辑问题"

#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:6
msgid "Edit the question"
msgstr "编辑问题"

#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:13
msgid "Edit the question."
msgstr "编辑问题。"

#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:16
msgid "Save Question"
msgstr "保存问题"

#: apps/questions/templates/questions/marketplace.html:3 apps/questions/templates/questions/marketplace_category.html:4 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace.html:4
#: apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_category.html:5 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_success.html:4
msgid "Ask a Question about Marketplace"
msgstr "问有关市场（Marketplace）的问题"

#: apps/questions/templates/questions/marketplace.html:11 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:52 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace.html:11
msgid "Which category best describes your problem?"
msgstr "您的问题最接近哪个分类？"

#: apps/questions/templates/questions/marketplace_category.html:15 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_category.html:17
msgid "change"
msgstr "更改"

#: apps/questions/templates/questions/marketplace_success.html:3
msgid "Issue submitted successfully"
msgstr "问题已成功提交"

#: apps/questions/templates/questions/marketplace_success.html:12 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_success.html:12
msgid "Your issue has been submitted successfully. You should receive a confirmation email and hear back from us shortly."
msgstr "问题已经成功提交。您很快会收到确认邮件和我们的回应。"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:6 apps/questions/templates/questions/new_question_login.html:5 apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:4
msgid "Ask a Question"
msgstr "提问"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:44
msgid "Summarize your question in a sentence"
msgstr "一句话概括您的问题"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:52 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:116
msgid "None of these solve my problem"
msgstr "这些都不能解决我的问题"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:60 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:118
msgid "This question has not been asked before."
msgstr "此前没有人问过这个问题。"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:61 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:119
msgid "Provide more details"
msgstr "提供更多细节"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:73
msgid "Fill in the details of your question."
msgstr "在您的问题中填写细节。"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:76 apps/questions/templates/questions/new_question_login.html:14
msgid "Post Question"
msgstr "发出问题"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:5
msgid "Firefox Support Forum"
msgstr "Firefox 技术支持"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:29
msgid "Total questions: <strong>{num}</strong>"
msgstr "问题总数：<strong>{num}</strong>"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:34
msgid "<strong>%(recent_unanswered_count)s</strong> question in the last <strong>24 hours</strong> has no reply. <a href=\"%(url)s\">Help solve it!</a>"
msgid_plural "<strong>%(recent_unanswered_count)s</strong> questions in the last <strong>24 hours</strong> have no reply. <a href=\"%(url)s\">Help solve them!</a>"
msgstr[0] "<strong>%(recent_unanswered_count)s</strong> 个问题在最近<strong>24小时</strong>内仍没有回答。<a href=\"%(url)s\">去帮帮他们吧！</a>"

# Found 123 results for abc in 正体中文 (繁体)
#: apps/questions/templates/questions/questions.html:42
msgid "<strong>0</strong> questions in the last <strong>24 hours</strong> have no reply. <strong>Good job!</strong>"
msgstr "<strong>0</strong> 个问题在最近<strong>24小时</strong>内仍没有回答。<strong>做的好！</strong>"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:56
msgid "Showing questions tagged:"
msgstr "显示带有此标签的问题："

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:60
msgid "Show all questions"
msgstr "显示所有问题"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:69
msgid "Sort and Filter"
msgstr "排序和筛选"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:72 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:45 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:93
msgid "Sort by"
msgstr "排序依照"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:78 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:100
msgid "Most Requested"
msgstr "最多要求"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:83 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:46 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:107
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:89 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:114
msgid "Unsolved"
msgstr "未解决"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:92 apps/questions/templates/questions/questions.html:189 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:117 apps/search/forms.py:144
#: apps/search/templates/search/includes/result.html:14
msgid "Solved"
msgstr "已解决"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:95 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:120
msgid "No Replies"
msgstr "无回答"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:99 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:124
msgid "My Contributions"
msgstr "我的贡献"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:106 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:47 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:132
msgid "Filter"
msgstr "筛选器"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:107 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:134
msgid "Enter a tag. For example: \"Firefox 14.0\", \"Windows 7\", \"crash\""
msgstr "输入标签。例如：\"Firefox 14.0\", \"Windows 7\", \"崩溃\""

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:114 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:138
msgid "Filter Tag"
msgstr "筛选标签"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:124
msgid "Top Contributors"
msgstr "杰出贡献者"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:169
msgid "new this week"
msgstr "本周新动向"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:173 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:63
msgid "reply"
msgid_plural "replies"
msgstr[0] "个回答"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:192
msgid "Contributed"
msgstr "贡献"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:201
msgid "Posted by {user}"
msgstr "{user} 发出"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:202 apps/questions/templates/questions/questions.html:208
msgid "on"
msgstr "于"

#: apps/questions/templates/questions/stats.html:2
msgid "Question Metrics"
msgstr "问题度量"

#: apps/questions/templates/questions/stats.html:4
msgid "Metrics"
msgstr "度量"

#: apps/questions/templates/questions/stats.html:9
msgid "Question Statistics"
msgstr "问题统计"

#: apps/questions/templates/questions/stats.html:13 apps/search/forms.py:76
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#: apps/questions/templates/questions/stats.html:34
msgid "Data is temporarily unavailable, please try again in a few minutes."
msgstr "数据暂时不可用，请稍等片刻再试。"

#: apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:4
msgid "You have been unsubscribed."
msgstr "您已取消订阅。"

#: apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:6
msgid "There was a problem unsubscribing."
msgstr "取消订阅时遇到问题。"

#: apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:20
msgid "You will no longer receive email updates for this question: <a href=\"%(question_url)s\">%(question_title)s</a>"
msgstr "将不再通过邮件接收这个问题的更新：<a href=\"%(question_url)s\">%(question_title)s</a>"

#: apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:26
msgid "We could not unsubscribe you from this question: <a href=\"%(question_url)s\">%(question_title)s</a>. Please make sure you copied and pasted the unsubscribe link correctly."
msgstr "无能取消订阅这个问题：<a href=\"%(question_url)s\">%(question_title)s</a>，请确认复制粘贴了正确的取消订阅链接。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:6
msgid "Pick a product"
msgstr "选择产品"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:6
msgid "Pick a topic and try some solutions"
msgstr "选择主题和尝试解决方案"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:7
msgid "Register or Sign In"
msgstr "注册或登录"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:7
msgid "Fill in details"
msgstr "填写详细信息"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:8
msgid "Confirm registration"
msgstr "确认注册"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:8
msgid "DONE"
msgstr "完成"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:22
msgid "Which product would you like to post a question about?"
msgstr "投递的问题是关于什么产品的？"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:45
msgid "change product"
msgstr "更改产品"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:65 apps/search/forms.py:83
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:68
msgid "change category"
msgstr "更改分类"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:78
msgid "Try one of these articles:"
msgstr "试试这些文章："

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:97
#, fuzzy
msgid "Can't find an answer? Summarize your question in a sentence."
msgstr "一句话概括您的问题"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:98
msgid "Ask this"
msgstr "询问这个"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:132
msgid "Before you continue, please create a support account"
msgstr "在您继续前，请创建一个技术支持帐户"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:133 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:147 apps/users/templates/users/mobile/register.html:14
msgid "A support account lets us alert you when people respond to your question."
msgstr "拥有一个社区帐户，可以让我们在有人回答您的问题时通知您。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:137
msgid "I already have an account"
msgstr "我已有一个帐户"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:139
msgid "Log in to an existing account"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:145
msgid "To post your question, please create a support account"
msgstr "提问前要先创建技术支持帐户"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:148 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:153 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:43
msgid "Already have an account? Sign in"
msgstr "已经有帐户了？登录吧"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:151
msgid "Create a support account"
msgstr "创建一个技术支持帐户"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:160
msgid "Please visit the <a href=\"https://www.paypal.com/cgi-bin/helpweb?cmd=_help\"> Paypal Help Center</a>."
msgstr "请访问<a href=\"https://www.paypal.com/cgi-bin/helpweb?cmd=_help\">Paypal 帮助中心</a>。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:168
msgid "Please visit the Marketplace page for the application. There you can find the developers' contact information and contact them directly."
msgstr "请访问应用程序的“市场”页面，在那里你可以找到开发者联系信息并直接联系他们。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:185
msgid "Submit Issue"
msgstr "提交问题"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:196
msgid "Automatically add"
msgstr "自动添加"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:199
msgid "A window will open in the top corner. Click <em>Allow</em>, and then click <em>Install</em>."
msgstr "会在上角打开一个窗口，点击<em>允许</em>，然后点击<em>安装</em>。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:203
msgid "If the automated way doesn't work, <a class=\"expander\" href=\"#troubleshooting-help\">try these manual steps</a>."
msgstr "如果自动方式不成功，<a class=\"expander\" href=\"#troubleshooting-help\">手动完成这些步骤</a>。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:206
msgid "This field was populated automatically with the add-on called <em>Troubleshooter</em>."
msgstr "这些字段通常由附加组件<em>Troubleshooter</em>自动填写。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:209
msgid "Open <em>Help &gt; Troubleshooting Information</em>."
msgstr "打开<em>帮助 &gt; 疑难解答信息</em>。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:211
msgid "Look at the top of your screen, and click the menu item called <em>Help</em>."
msgstr "看向你的屏幕上方，然后请单击<em>帮助</em>菜单项。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:212
msgid "A small box will open. Click on an item called <em>Troubleshooting Information</em>."
msgstr "这将打开一个小方框。单击其上的<em>故障排除信息</em>选项。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:215
msgid "A new window will open. Click on a button called <em>Copy text to clipboard</em>."
msgstr "一个新窗口将会打开。请点击<em>复制文本到剪贴板</em>。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:216
msgid "Paste the info in the text box below."
msgstr "然后将信息粘贴到下面的文本框中。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:218
msgid "Click on the empty box above this text."
msgstr "点击上面的空文本框。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:219
msgid "Look at the top of your screen, and click the menu item called <em>Edit</em>."
msgstr "看向您的屏幕顶部，点击名为<em>编辑</em>的菜单项。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:221
msgid "A small box will open. Click on the item called <em>Paste</em>. Alternatively, type <em>Ctrl+V</em> or <em>Command+V</em>."
msgstr "在弹出的下拉框中，点击<em>粘贴</em>项。另外，按<em>Ctrl+V</em> 或 <em>Command+V</em>键也可以达成同样效果。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:226
msgid "Some text will appear in the empty box."
msgstr "空文本框中将会有一些信息出现。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:18
msgid "{num} solutions"
msgstr "{num} 个解决方法"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:19
msgid "{num} answers"
msgstr "{num} 个回答"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:23
msgid "karma"
msgstr "Karma"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:66
msgid "Was this helpful to you?"
msgstr "这对您有帮助吗？"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:67 apps/search/__init__.py:43 apps/sumo/helpers.py:367 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:282
#: apps/wiki/templates/wiki/mobile/includes/document_macros.html:15
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:68 apps/search/__init__.py:44 apps/sumo/helpers.py:367 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:283
#: apps/wiki/templates/wiki/mobile/includes/document_macros.html:16
msgid "No"
msgstr "否"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:88
msgid "Did this reply solve your problem?"
msgstr "这条回复解决了您的问题吗？"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:89
msgid "Solved the problem"
msgstr "解决了该问题"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:91
msgid "Does this reply solve the problem?"
msgstr "这条回复解决了您的问题吗？"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:92
msgid "Solves the problem"
msgstr "解决了该问题"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:100
msgid "Solution chosen"
msgstr "选择解决方法"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:104
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer_preview.html:3
msgid "Reply Preview"
msgstr "回答预览"

#: apps/questions/templates/questions/includes/email_subscribe.html:11 apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:23
msgid "Send Updates"
msgstr "发送更新"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:61
msgid "The more information you can provide, the better the chance your question will be answered."
msgstr "提供越多信息，您的问题就越容易得到解决。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:73
msgid "We've made some educated guesses about your current browser and operating system."
msgstr "根据获取到的信息，我们猜测了您正确的浏览器和操作系统。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:74
msgid "Show details &raquo;"
msgstr "显示详细信息 &raquo;"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:75
msgid "Hide details &raquo;"
msgstr "隐藏详细信息 &raquo;"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:86
msgid "Click to change your question"
msgstr "点击以更改您的问题"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:5
msgid "Thanks for letting us know you have this problem."
msgstr "感谢您告知我们这个问题。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:6
msgid "Identifying common problems helps the community answer your questions more quickly."
msgstr "标识出普通问题可以帮助社区更快地回答你的问题。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:8
msgid "Want to know when a solution is found?"
msgstr "有解决办法时想获得通知？"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:10
msgid "Please provide an email address and we'll send you an alert."
msgstr "请留下邮件地址，我们会给您发送通知。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:24
msgid "No Thanks"
msgstr "不必，谢谢。"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:5 apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:75
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:8
msgid "%(app_name)s %(app_version)s"
msgstr "%(app_name)s %(app_version)s"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:12
msgid "User Agent: {user_agent}"
msgstr "User Agent: {user_agent}"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:13
msgid "Support URL: {support_url}"
msgstr "技术支持网址: {support_url}"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:16
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:22
msgid "{name} {version}"
msgstr "{name} {version}"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:24
msgid "{name} {version} (Inactive)"
msgstr "{name} {version}（不活动）"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:30
msgid "Javascript"
msgstr "Javascript"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:34 apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:43 apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:52
msgid "<span class=\"key\">{key}</span>: {value}"
msgstr "<span class=\"key\">{key}</span>: {value}"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:39
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:48
msgid "Modified Preferences"
msgstr "修改过的首选项"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:57
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:61
msgid "<span class=\"key\">User JS</span>: Yes"
msgstr "<span class=\"key\">使用user.js</span>: 是"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:63
msgid "<span class=\"key\">User JS</span>: No"
msgstr "<span class=\"key\">使用user.js</span>：否"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:68
msgid "<span class=\"key\">Accessibility</span>: Yes"
msgstr "<span class=\"key\">辅助功能</span>：是"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:70
msgid "<span class=\"key\">Accessibility</span>: No"
msgstr "<span class=\"key\">辅助功能</span>：否"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:77
msgid "User Agent: {ua}"
msgstr "用户代理（User Agent）: {ua}"

#: apps/questions/templates/questions/includes/questions.html:79
msgid "More Information"
msgstr "详细信息"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:13
msgid "posted by"
msgstr "提问者"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:24
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:25
msgid "Show less"
msgstr "显示更少"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:55
msgid "All posts"
msgstr "所有帖子"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:56
msgid "Helpful Solutions"
msgstr "有帮助的解答"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:72
msgid "solution"
msgstr "解决方法"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:74
msgid "helpful"
msgstr "有帮助"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:76
msgid "owner"
msgstr "所有者"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:78
msgid "post"
msgstr "帖子"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:106
msgid "Helpful"
msgstr "有帮助"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:107
msgid "Not Helpful"
msgstr "没有帮助"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:8
msgid "Ask a New Question"
msgstr "问新的问题"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:6 apps/questions/templates/questions/mobile/new_question_login.html:3
msgid "Ask A Question"
msgstr "提问"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:21 apps/search/templates/search/mobile/results.html:27
msgid "Products and services"
msgstr "产品与服务"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:47
msgid "Try another topic"
msgstr "看看其他的主题"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:54
msgid "Post a question"
msgstr "我要提问"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:75 templates/layout/paginator.html:31
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:14
msgid "Top contributors"
msgstr "杰出贡献者"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:29
msgid "<strong>%(recent_unanswered_count)s question</strong> has no reply."
msgid_plural "<strong>%(recent_unanswered_count)s questions</strong> have no reply."
msgstr[0] "<strong>%(recent_unanswered_count)s </strong>个问题没有回答。"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:36
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:70
msgid "solved"
msgstr "已解答"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:72
msgid "needs attention"
msgstr "需要注意"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:74
msgid "contributed"
msgstr "贡献"

#: apps/search/__init__.py:14 apps/search/__init__.py:42 apps/search/__init__.py:48
msgid "Don't filter"
msgstr "不过滤"

#: apps/search/__init__.py:15
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: apps/search/__init__.py:16
msgid "After"
msgstr "之后"

#: apps/search/__init__.py:22 apps/search/__init__.py:61 apps/search/__init__.py:74
msgid "Relevance"
msgstr "相关性"

#: apps/search/__init__.py:23
msgid "Last post date"
msgstr "最后发帖日期"

#: apps/search/__init__.py:24
msgid "Original post date"
msgstr "最初发帖日期"

#: apps/search/__init__.py:25
msgid "Number of replies"
msgstr "回复数量"

#: apps/search/__init__.py:49
msgid "Less than"
msgstr "少于"

#: apps/search/__init__.py:50
msgid "More than"
msgstr "多于"

#: apps/search/__init__.py:62
msgid "Last answer date"
msgstr "最后回答日期"

#: apps/search/__init__.py:63
msgid "Question date"
msgstr "提出问题日期"

#: apps/search/__init__.py:64
msgid "Number of answers"
msgstr "答案数量"

#: apps/search/__init__.py:75
msgid "Helpful votes"
msgstr "有所帮助的投票"

#: apps/search/forms.py:78
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: apps/search/forms.py:87
msgid "Relevant to"
msgstr "有关于："

#: apps/search/forms.py:91
msgid "Include obsolete articles?"
msgstr "包括过时的文章？"

#: apps/search/forms.py:96 apps/search/forms.py:118 apps/search/forms.py:136
msgid "Sort results by"
msgstr "排序依照"

#: apps/search/forms.py:102
msgid "Created"
msgstr "建立于"

#: apps/search/forms.py:108
msgid "Last updated"
msgstr "最后更新于"

#: apps/search/forms.py:122
msgid "Thread type"
msgstr "主题类型"

#: apps/search/forms.py:128
msgid "Search in forum"
msgstr "在论坛中搜索"

#: apps/search/forms.py:148
msgid "Has answers"
msgstr "有回答"

#: apps/search/forms.py:152
msgid "Has helpful answers"
msgstr "有管用的回答"

#: apps/search/forms.py:156
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: apps/search/forms.py:159
msgid "tag1, tag2"
msgstr "标签一, 标签二"

#: apps/search/views.py:34
msgctxt "between search excerpts"
msgid "..."
msgstr "..."

#: apps/search/views.py:63
msgid "Invalid callback function."
msgstr "无效的 callback 函数。"

#: apps/search/views.py:97
msgid "Invalid search data."
msgstr "无效的搜索数据。"

#: apps/search/views.py:435 apps/search/templates/search/down.html:6 apps/search/templates/search/mobile/down.html:7
msgid "Search Unavailable"
msgstr "搜索不可用"

#: apps/search/views.py:462
msgid "No pages matched the search criteria"
msgstr "搜索条件没有返回任何结果页面"

#: apps/search/templates/search/basic-form.html:5
msgid "Enter your terms in the form below and click <strong>Search</strong>"
msgstr "在下面表单中输入一些字词，再按下 <strong>搜索</strong>"

#: apps/search/templates/search/basic-form.html:9
msgctxt "button"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: apps/search/templates/search/basic-form.html:37 apps/search/templates/search/basic-form.html:50 apps/search/templates/search/includes/macros.html:15 templates/includes/common_macros.html:17
msgid "Search Mozilla Support"
msgstr "搜索 Mozilla 技术支持"

#: apps/search/templates/search/down.html:8 apps/search/templates/search/mobile/down.html:9
msgid "Search is temporarily unavailable. Please try again in a few minutes."
msgstr "搜索暂时不可用。请稍等几分钟后重试。"

#: apps/search/templates/search/form.html:5 templates/includes/common_macros.html:127
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: apps/search/templates/search/form.html:20
msgid "Search the Knowledge Base"
msgstr "搜索知识库"

#: apps/search/templates/search/form.html:20
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: apps/search/templates/search/form.html:21
msgid "Search the Support Questions"
msgstr "搜索技术支持问题"

#: apps/search/templates/search/form.html:21
msgid "Support Questions"
msgstr "技术支持问题"

#: apps/search/templates/search/form.html:22
msgid "Search the Discussion Forums"
msgstr "搜索讨论区"

#: apps/search/templates/search/form.html:22
msgid "Discussion Forums"
msgstr "讨论区"

#: apps/search/templates/search/form.html:27
msgid "Article contains"
msgstr "文章包含"

#: apps/search/templates/search/form.html:28 apps/search/templates/search/form.html:82 apps/search/templates/search/form.html:183
msgid "crashes on youtube"
msgstr "无法播放 YouTube 影片"

#: apps/search/templates/search/form.html:75 apps/search/templates/search/form.html:176 apps/search/templates/search/form.html:226
msgctxt "button"
msgid "Search Mozilla Support"
msgstr "搜索 Mozilla 技术支持"

#: apps/search/templates/search/form.html:76 apps/search/templates/search/form.html:177 apps/search/templates/search/form.html:227
msgid "Use basic search"
msgstr "使用基本搜索"

#: apps/search/templates/search/form.html:81
msgid "Post contains"
msgstr "文章包含"

#: apps/search/templates/search/form.html:118
msgid "Number of votes. Must be an integer."
msgstr "投票数量。必须为整数。"

#: apps/search/templates/search/form.html:135
msgid "Note: Searching for \"tag1, tag2\" returns questions tagged with both tag1 and tag2"
msgstr "注意：搜索“标签一, 标签二”将会返回同时标记了标签一和标签二的文章。"

#: apps/search/templates/search/form.html:156 apps/search/templates/search/form.html:201
msgid "Created date. Format: mm/dd/yy"
msgstr "创建日期。格式：mm/dd/yy"

#: apps/search/templates/search/form.html:162 apps/search/templates/search/form.html:207
msgid "Updated date. Format: mm/dd/yy"
msgstr "更新日期。格式：mm/dd/yy"

#: apps/search/templates/search/form.html:182
msgid "Thread contains"
msgstr "主题包含"

#: apps/search/templates/search/form.html:235
msgid "Use advanced search"
msgstr "使用高级搜索"

#: apps/search/templates/search/plugin.html:3 templates/base.html:16 templates/mobile/base.html:20
msgid "Firefox Help"
msgstr "Firefox 帮助"

#. The description for the OpenSearch plugin.
#: apps/search/templates/search/plugin.html:5
msgid "Search the Firefox Support Knowledge Base and Support Forum."
msgstr "搜索 Firefox 支持知识库和支持论坛。"

#: apps/search/templates/search/results.html:40
msgid "Show Everything"
msgstr "显示全部"

#: apps/search/templates/search/results.html:45
msgid "Help Articles Only"
msgstr "仅帮助文章"

#: apps/search/templates/search/results.html:50
msgid "Community Discussion Only"
msgstr "仅社区讨论"

# Found 123 results for abc in 正体中文 (繁体)
#. {n} is the number of search results, {q} is the search query, {l} is the language searched.
#: apps/search/templates/search/results.html:82
msgid "Found <strong>{n}</strong> result for <strong>{q}</strong> in <strong>{l}</strong>"
msgid_plural "Found <strong>{n}</strong> results for <strong>{q}</strong> in <strong>{l}</strong>"
msgstr[0] "在<strong>{l}</strong>当中找到<strong>{n}</strong>个关于<strong>{q}</strong>的结果"

# Found 123 results for abc in 正体中文 (繁体)
#. {q} is the search query, {l} is the language searched.
#: apps/search/templates/search/results.html:97
msgid "We couldn't find any results for <strong>{q}</strong> in <strong>{l}</strong>. Maybe one of these articles will be helpful?"
msgstr "我们无法在 <strong>{l}</strong> 中找到 <strong>{q}</strong> 的任何结果。也许以下文章会对你有所帮助？"

#: apps/search/templates/search/includes/result.html:25
msgid "1 person has this problem"
msgid_plural "{n} people have this problem"
msgstr[0] "{n} 个人有这个问题"

#: apps/search/templates/search/includes/result.html:29
msgid "1 new this week"
msgid_plural "{n} new this week"
msgstr[0] "本周的 {n} 个新內容"

#: apps/search/templates/search/mobile/results.html:19
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: apps/search/templates/search/mobile/results.html:55
msgid "No results found"
msgstr "找不到结果"

#: apps/sumo/db_strings.py:6
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Learn the Basics: get started"
msgstr "学习基础知识：入门"

#: apps/sumo/db_strings.py:7
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Learn the Basics: get started"
msgstr "学习基础知识：入门"

#: apps/sumo/db_strings.py:8
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Download, install and migration"
msgstr "下载、安装和迁移"

#: apps/sumo/db_strings.py:9
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Download, install and migration"
msgstr "下载、安装和迁移"

#: apps/sumo/db_strings.py:10
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Privacy and security settings"
msgstr "隐私与安全设置"

#: apps/sumo/db_strings.py:11
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Privacy and security settings"
msgstr "隐私与安全设置"

#: apps/sumo/db_strings.py:12
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Customize controls, options and add-ons"
msgstr "定制选项与附加组件"

#: apps/sumo/db_strings.py:13
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Customize controls, options and add-ons"
msgstr "定制选项与附加组件"

#: apps/sumo/db_strings.py:14
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Fix slowness, crashing, error messages and other problems"
msgstr "修复速度慢、崩溃、错误提示和其他问题"

#: apps/sumo/db_strings.py:15
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Fix slowness, crashing, error messages and other problems"
msgstr "修复速度慢、崩溃、错误提示和其他问题"

#: apps/sumo/db_strings.py:16
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Get community support"
msgstr "获得社区支持"

#: apps/sumo/db_strings.py:17
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Get community support"
msgstr "获得社区支持"

#: apps/sumo/db_strings.py:18
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Customize controls, options, settings and preferences"
msgstr "控制、选项、设置与首选项"

#: apps/sumo/db_strings.py:19
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: apps/sumo/db_strings.py:20
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Download and install apps"
msgstr "下载、安装与迁移"

#: apps/sumo/db_strings.py:21
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Download and install apps"
msgstr "下载、安装与迁移"

#: apps/sumo/db_strings.py:22
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Tips and tricks"
msgstr "使用技巧"

#: apps/sumo/db_strings.py:23
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Tips and tricks"
msgstr "使用技巧"

#: apps/sumo/db_strings.py:24
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Use bookmarks"
msgstr "书签"

#: apps/sumo/db_strings.py:25
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "The basics of using bookmarks"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:26
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Cookies"
msgstr "Cookies"

#: apps/sumo/db_strings.py:27
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Cookies"
msgstr "Cookies"

#: apps/sumo/db_strings.py:28
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Tab basics"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:29
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Tab basics"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:30
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Fix problems with websites (Facebook, YouTube, webmail etc.)"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:31
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Fix problems with websites (Facebook, YouTube, webmail etc.)"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:32
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Bookmark options"
msgstr "书签"

#: apps/sumo/db_strings.py:33
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Bookmark options"
msgstr "书签"

#: apps/sumo/db_strings.py:34
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Copy your personal information from one browser to another"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:35
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Copy your personal information from one browser to another"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:36
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Customize Firefox with add-ons, plugins, and extensions"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:37
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Customize Firefox with add-ons, plugins, and extensions"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:38
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Error messages: what they mean and how to fix"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:39
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Error messages"
msgstr "错误信息"

#: apps/sumo/db_strings.py:40
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Firefox controls and buttons"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:41
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Firefox controls and buttons"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:42
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Firefox crashes"
msgstr "解决崩溃问题"

#: apps/sumo/db_strings.py:43
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Crashing"
msgstr "崩溃"

#: apps/sumo/db_strings.py:44
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Firefox is slow or stops working"
msgstr "Firefox 很慢"

#: apps/sumo/db_strings.py:45
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Slowness or hanging"
msgstr "运行缓慢或未响应"

#: apps/sumo/db_strings.py:46
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Firefox options, preferences and settings"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:47
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Firefox options, preferences and settings"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:48
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Firefox Sync settings"
msgstr "Firefox 同步"

#: apps/sumo/db_strings.py:49
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Firefox Sync settings"
msgstr "Firefox 同步"

#: apps/sumo/db_strings.py:50
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Firefox versions and languages"
msgstr "Firefox 版本"

#: apps/sumo/db_strings.py:51
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Firefox versions and languages"
msgstr "Firefox 版本"

#: apps/sumo/db_strings.py:52
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Firefox won't save settings or remember information"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:53
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Firefox won't save settings or remember information"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:54
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Hot topics"
msgstr "热门主题"

#: apps/sumo/db_strings.py:55
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Hot topics"
msgstr "热门主题"

#: apps/sumo/db_strings.py:56
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: apps/sumo/db_strings.py:57
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: apps/sumo/db_strings.py:58
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Passwords, forms, search, and history - control what Firefox suggests"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:59
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Passwords, forms, search, and history - control what Firefox suggests"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:60
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Problems with add-ons, plugins or unwanted software"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:61
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Problems with add-ons, plugins or unwanted software"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:62
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Procedures to diagnose and fix problems"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:63
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Procedures to diagnose and fix problems"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:64
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Tab settings"
msgstr "编辑设置"

#: apps/sumo/db_strings.py:65
#, fuzzy
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Tab settings"
msgstr "编辑设置"

#: apps/sumo/db_strings.py:66
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Unblock Firefox from connecting to the Internet"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:67
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Unblock Firefox from connecting to the Internet"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:68
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Videos, sound, pictures and animations don't work"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:69
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Videos, sound, pictures and animations don't work"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:70
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: apps/sumo/db_strings.py:71
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Web browser for Windows, Mac and Linux"
msgstr "用于 Windows、Mac、Linux 的网页浏览器"

#: apps/sumo/db_strings.py:72
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Firefox for Android"
msgstr "Firefox for Android"

#: apps/sumo/db_strings.py:73
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Web browser for Android smartphones and tablets"
msgstr "用于 Android 智能手机和平板电脑的网页浏览器"

#: apps/sumo/db_strings.py:74
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Firefox OS"
msgstr "Firefox OS"

#: apps/sumo/db_strings.py:75
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Firefox OS - developer preview"
msgstr ""

#: apps/sumo/db_strings.py:76
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Firefox Marketplace"
msgstr "Firefox 市场"

#: apps/sumo/db_strings.py:77
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Firefox Marketplace"
msgstr "Firefox 市场"

#: apps/sumo/db_strings.py:78
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: apps/sumo/db_strings.py:79
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: apps/sumo/db_strings.py:81
msgctxt "DB: karma.Title.name"
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: apps/sumo/db_strings.py:83
msgctxt "DB: karma.Title.name"
msgid "Moderator"
msgstr "版主"

#: apps/sumo/db_strings.py:85
msgctxt "DB: karma.Title.name"
msgid "Top 10 Contributor"
msgstr "前10名贡献者"

#: apps/sumo/db_strings.py:87
msgctxt "DB: karma.Title.name"
msgid "Top 25 Contributor"
msgstr "前25名贡献者"

#: apps/sumo/form_fields.py:96
msgid "To field is required."
msgstr "传送到字段是必须的。"

#: apps/sumo/form_fields.py:108
msgid "{username} is not a valid username."
msgstr "{username} 不是有效的用户名。"

#: apps/sumo/form_fields.py:129
msgid "Ensure this value has at least %(limit_value)s characters (it has %(show_value)s)."
msgstr "至少需要%(limit_value)s个字符（目前已有 %(show_value)s 个）。"

#: apps/sumo/form_fields.py:134
msgid "Ensure this value has at most %(limit_value)s characters (it has %(show_value)s)."
msgstr "最多只能有%(limit_value)s 个字符（目前已有 %(show_value)s 个）。"

#: apps/sumo/helpers.py:117
#, fuzzy
msgid "read more"
msgstr "主题类型"

#: apps/sumo/helpers.py:241
msgid "Today at %s"
msgstr "今天 %s"

#: apps/sumo/helpers.py:324
msgid "%(number)d year ago"
msgid_plural "%(number)d years ago"
msgstr[0] "%(number)d 年前"

#: apps/sumo/helpers.py:326
msgid "%(number)d month ago"
msgid_plural "%(number)d months ago"
msgstr[0] "%(number)d 个月前"

#: apps/sumo/helpers.py:328
msgid "%(number)d week ago"
msgid_plural "%(number)d weeks ago"
msgstr[0] "%(number)d 周前"

#: apps/sumo/helpers.py:330
msgid "%(number)d day ago"
msgid_plural "%(number)d days ago"
msgstr[0] "%(number)d 天前"

#: apps/sumo/helpers.py:332
msgid "%(number)d hour ago"
msgid_plural "%(number)d hours ago"
msgstr[0] "%(number)d 小时前"

#: apps/sumo/helpers.py:334
msgid "%(number)d minute ago"
msgid_plural "%(number)d minutes ago"
msgstr[0] "%(number)d 分钟前"

#: apps/sumo/helpers.py:336
msgid "%(number)d second ago"
msgid_plural "%(number)d seconds ago"
msgstr[0] "%(number)d 秒前"

#: apps/sumo/parser.py:280
msgid "Page does not exist."
msgstr "页面不存在。"

#: apps/sumo/parser.py:291
msgid "The image \"%s\" does not exist."
msgstr "图像 \"%s\" 不存在。"

#: apps/sumo/parser.py:307
msgid "The video \"%s\" does not exist."
msgstr "视频“%s”不存在。"

#: apps/sumo/templates/handlers/400.html:5
msgid "Oops, your request was unsuccessful"
msgstr "哎，您的请求无法成功执行"

#: apps/sumo/templates/handlers/400.html:8
msgid "We couldn't perform your request. Perhaps because the action is no longer applicable or you tried to perform an invalid action."
msgstr "我们无法完成您的请求。可能是因为这个动作不被允许，或者是您试图要执行一无效动作。"

#: apps/sumo/templates/handlers/403.html:4
msgid "Access denied"
msgstr "拒绝访问"

#: apps/sumo/templates/handlers/403.html:12
msgid "You must have cookies enabled to login or register."
msgstr "您必须启用 Cookie 才能登录或注册。"

#: apps/sumo/templates/handlers/403.html:15
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "您没有访问这个网页的权限。"

#: apps/sumo/templates/handlers/403.html:19 apps/users/templates/users/includes/macros.html:23
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: apps/sumo/templates/handlers/404.html:8
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到页面"

#: apps/sumo/templates/handlers/404.html:16
msgid "Sorry, we couldn't find the page you were looking for. Please, try searching our site using the form below."
msgstr "抱歉，找不到您想要的网页。请使用下方的搜索功能。"

#: apps/sumo/templates/handlers/500.html:3
msgid "An Error Occurred"
msgstr "发生错误"

#: apps/sumo/templates/handlers/500.html:9
msgid "Oh, no! It looks like an unexpected error occurred. We've already notified the site administrators. Please try again now, or in a few minutes."
msgstr "天哪！看来系统发生了一件意料之外的错误。我们已经通知站点管理人员。请再重试看看，或稍候几分钟再试试。"

#: apps/sumo/templates/sumo/deprecated.html:3
msgid "Redirecting"
msgstr "正在重定向"

#: apps/sumo/templates/sumo/deprecated.html:8
msgid "The URL has changed!"
msgstr "该网址已经移到新地方了！"

#: apps/sumo/templates/sumo/deprecated.html:11
msgid "It looks like you've bookmarked an old URL. The new URL for this page is below. You should update your bookmarks. We will forward you to the new URL in 10 seconds."
msgstr "看起来您书签的网址已经过时了。本页面的新网址如下。您应该更新您的书签。我们将在十秒后带您到新的网址。"

#: apps/sumo/templates/sumo/locales.html:3 apps/sumo/templates/sumo/mobile/locales.html:3 templates/mobile/base.html:91
msgid "Switch language"
msgstr "切换语言"

#: apps/sumo/templates/sumo/read-only.html:3 apps/sumo/templates/sumo/read-only.html:7
msgid "Maintenance in progress"
msgstr "系统维护中"

#: apps/sumo/templates/sumo/read-only.html:9
msgid "This feature is temporarily disabled while we perform website maintenance. Please use your browser's Back button and try again a little later."
msgstr "本功能因为系统维护中而暂时被禁用。请使用浏览器的后退按钮回到上页，稍后再试。"

#: apps/sumo/templates/sumo/read-only.html:14
msgid "Some features on this page are temporarily disabled while we perform website maintenance. Please try again a little later."
msgstr "网站维护期间，页面上的有些功能暂时被禁用。请稍后再试。"

#: apps/topics/templates/topics/topic.html:14
msgid "Select a product"
msgstr "选择产品"

#: apps/upload/forms.py:11
msgid "Please upload an image with one of the following extensions: jpg, jpeg, png, gif."
msgstr "请上传下面这几种扩展名的图像文件：jpg、jpeg、png、gif。"

#: apps/upload/utils.py:23
msgid "\"%s\" is too large (%sKB), the limit is %sKB"
msgstr "\"%s\" 文件过大(%sKB)，请勿超过 %sKB"

#: apps/upload/views.py:26
msgid "Model does not exist."
msgstr "模型不存在。"

#: apps/upload/views.py:34
msgid "Object does not exist."
msgstr "对象不存在。"

#: apps/upload/views.py:48
msgid "Invalid or no image received."
msgstr "图像文件无效或上传失败。"

#: apps/upload/views.py:60
msgid "You are not logged in."
msgstr "您现在未登录。"

#: apps/upload/views.py:67
msgid "The requested image could not be found."
msgstr "找不到指定的图像。"

#: apps/upload/views.py:73
msgid "You do not have permission to do that."
msgstr "您没有权限进行此操作。"

#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:36
msgid "Uploaded images:"
msgstr "上传的图像："

#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:46
msgid "Delete selected images"
msgstr "删除所选的图像"

#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:50
msgid "Add images:"
msgstr "添加图像"

#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:53
msgid "Browse for an image to upload."
msgstr "选择要上传的图像文件。"

#: apps/users/__init__.py:4
msgid "We are having trouble reaching your email address. Please try a different address or contact an administrator."
msgstr "我们无法通过您的电子邮件联系您。请尝试使用另一个地址或者联系管理员。"

#: apps/users/forms.py:24
msgid "Username may contain only letters, numbers and ./+/-/_ characters."
msgstr "用户名只能使用字母、数字以及 ./+/-/_ 这些字符。"

#: apps/users/forms.py:26
msgid "Username is required."
msgstr "用户名不能为空。"

#: apps/users/forms.py:27
msgid "Username is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "用户名太短（%(show_value)s个字符）。至少要有%(limit_value)s个字符。"

#: apps/users/forms.py:29
msgid "Username is too long (%(show_value)s characters). It must be %(limit_value)s characters or less."
msgstr "用户名太长（%(show_value)s个字符）。最多允许%(limit_value)s个字符。"

#: apps/users/forms.py:31
msgid "Email address is required."
msgstr "电子邮件地址不能为空。"

#: apps/users/forms.py:32
msgid "Email address is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "电子邮件地址太短（%(show_value)s字符）。它至少要有%(limit_value)s个字符。"

#: apps/users/forms.py:34
msgid "Email address is too long (%(show_value)s characters). It must be %(limit_value)s characters or less."
msgstr "电子邮件地址太长（%(show_value)s个字符）。最多允许%(limit_value)s个字符。"

#: apps/users/forms.py:36
msgid "Password is required."
msgstr "密码不能为空。"

#: apps/users/forms.py:37
msgid "Please enter your password twice."
msgstr "请输入您的密码两次。"

#: apps/users/forms.py:39
msgid "Password must be 8 or more characters."
msgstr "密码至少要在8个字符以上。"

#: apps/users/forms.py:49
msgid "Watch forum threads I start"
msgstr "关注我发起的论坛主题"

#: apps/users/forms.py:52
msgid "Watch forum threads I comment in"
msgstr "关注我参与过的论坛主题"

#: apps/users/forms.py:55
msgid "Watch KB discussion threads I start"
msgstr "关注我发起的知识库讨论"

#: apps/users/forms.py:58
msgid "Watch KB discussion threads I comment in"
msgstr "关注我参与过的知识库讨论"

#: apps/users/forms.py:61
msgid "Watch Question threads I comment in"
msgstr "关注我留过言的提问"

#: apps/users/forms.py:64
msgid "Send emails for private messages"
msgstr "收到私信时发送电子邮件"

#: apps/users/forms.py:85 apps/users/templates/users/includes/macros.html:12
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: apps/users/forms.py:87
msgid "Required. 30 characters or fewer. Letters, digits and ./+/-/_ only."
msgstr "不能为空。最多允许30个字符。仅允许输入字母、数字以及 ./+/-/_。"

#: apps/users/forms.py:94 apps/users/forms.py:233 apps/users/forms.py:239 apps/users/forms.py:287
msgid "Email address:"
msgstr "电子邮件地址:"

#: apps/users/forms.py:99 apps/users/templates/users/edit_profile.html:31 apps/users/templates/users/includes/macros.html:16
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: apps/users/forms.py:105
msgid "Repeat password:"
msgstr "再输入一次密码："

#: apps/users/forms.py:108
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr "输入与上面相同的密码，以便确认。"

#: apps/users/forms.py:124
msgid "Passwords must match."
msgstr "密码必须匹配。"

#: apps/users/forms.py:134 apps/users/forms.py:250
msgid "A user with that email address already exists."
msgstr "已有一位用户使用了该电子邮件地址。"

#: apps/users/forms.py:149 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:30 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:14
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: apps/users/forms.py:165
msgid "Please enter a correct username and password. Note that both fields are case-sensitive."
msgstr "请输入正确的用户名和密码。请注意，这两个字段大小写敏感。"

#: apps/users/forms.py:168
msgid "This account is inactive."
msgstr "此帐户已停用。"

#: apps/users/forms.py:173
msgid "Your Web browser doesn't appear to have cookies enabled. Cookies are required for logging in."
msgstr "您的网页浏览器似乎没有启用 Cookie。登录必须用到 Cookie。"

#: apps/users/forms.py:195
msgid "Please enter a twitter.com URL."
msgstr "请输入一个 twitter.com 的网址。"

#: apps/users/forms.py:201
msgid "Please enter a facebook.com URL."
msgstr "请输入一个 facebook.com 的网址。"

#: apps/users/forms.py:248
msgid "This is your current email."
msgstr "这是您当前的电子邮件。"

#: apps/users/forms.py:257 apps/users/forms.py:271
msgid "New password:"
msgstr "新密码："

#: apps/users/forms.py:298
msgid "That e-mail address doesn't have an associated user account. Are you sure you've registered?"
msgstr "没有与该电子邮件地址相关联的用户帐号。您确定您有注册过吗？"

#: apps/users/forms.py:312
msgid "Your username on %s"
msgstr "您在 %s 的用户名"

#: apps/users/forms.py:357
msgid "At least one number and one English letter are required in the password."
msgstr "密码中至少要有一个数字和一个英文字母。"

#: apps/users/forms.py:364
msgid "The user name you entered is inappropriate. Please pick another and consider that our helpers are other Firefox users just like you."
msgstr "您所输入的用户名不恰当。请再挑选一个，并请考虑到我们的志愿者都是像您一样的 Firefox 用户。"

#: apps/users/hashers.py:30
msgid "algorithm"
msgstr "算法"

#: apps/users/hashers.py:31
msgid "salt"
msgstr "salt"

#: apps/users/hashers.py:32
msgid "hash"
msgstr "hash"

#: apps/users/helpers.py:65
msgid "Private message"
msgstr "私信"

#: apps/users/models.py:38 apps/users/models.py:82
msgid "User"
msgstr "用户"

#: apps/users/models.py:40
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: apps/users/models.py:42
msgid "Make my email public"
msgstr "公开我的的电子邮箱地址"

#: apps/users/models.py:47
msgid "Biography"
msgstr "自我介绍"

#: apps/users/models.py:50 apps/users/templates/users/profile.html:103 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:38 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:71
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: apps/users/models.py:53
msgid "Twitter URL"
msgstr "Twitter 网址"

#: apps/users/models.py:56
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook 网址"

#: apps/users/models.py:58
msgid "IRC nickname"
msgstr "IRC 昵称"

#: apps/users/models.py:60 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:50
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: apps/users/models.py:62 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:53
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: apps/users/models.py:65 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:56
msgid "City"
msgstr "城市"

#: apps/users/models.py:67
msgid "Preferred language for email"
msgstr "电子邮件的首选语言"

#: apps/users/models.py:87
msgid "Value"
msgstr "值"

#: apps/users/models.py:340 apps/users/models.py:377
msgid "user"
msgstr "用户"

#: apps/users/models.py:341 apps/users/models.py:378
msgid "activation key"
msgstr "激活码"

#: apps/users/models.py:347
msgid "registration profile"
msgstr "注册信息"

#: apps/users/models.py:348
msgid "registration profiles"
msgstr "注册信息"

#: apps/users/views.py:157
msgid "Your account is already activated, log in below."
msgstr "您的帐户已被激活，请在下面登录。"

#: apps/users/views.py:199 apps/users/views.py:209
msgid "Account already activated"
msgstr "帐户已激活"

#: apps/users/views.py:330
msgid "Your settings have been saved."
msgstr "您的设置已保存。"

#: apps/users/views.py:587
msgid "We've sent an email with the username to any account using {email}."
msgstr "我们已经寄出了一封带有您用户名的电子邮件到 {email}。"

#: apps/users/templates/users/activate.html:6 apps/users/templates/users/mobile/activate.html:5
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: apps/users/templates/users/activate.html:8
msgid "Account successfully verified!"
msgstr "帐户验证成功！"

#: apps/users/templates/users/activate.html:11
msgid "Something is wrong"
msgstr "出了点问题"

#: apps/users/templates/users/activate.html:21 apps/users/templates/users/mobile/activate.html:12
msgid "Your account is successfully verified, and your question is now posted on the Mozilla community support forum."
msgstr "您的帐户已成功验证，并且您的问题现在也已经发到 Mozilla 社区支持论坛。"

#: apps/users/templates/users/activate.html:25
msgid "See your question here:"
msgid_plural "See your questions here:"
msgstr[0] "在这里查看您的问题："

#: apps/users/templates/users/activate.html:34
msgid "Sit back and relax. Our forum contributors will get back to you with an answer."
msgstr "高枕无忧吧。我们的论坛贡献者会回来给你一个答案。"

#: apps/users/templates/users/activate.html:38 apps/users/templates/users/mobile/activate.html:17
msgid "While you wait"
msgstr "当您等待时"

#: apps/users/templates/users/activate.html:39 apps/users/templates/users/mobile/activate.html:18
msgid "Log in, so you can respond to your question when it is answered:"
msgstr "请登录，当您的问题被解答时，你可以回应："

#: apps/users/templates/users/activate.html:44
msgid "You've confirmed your email address and activated your account! You can now log in, and go edit your profile."
msgstr "您已经确认了您的邮件地址并且激活了帐户！您可以现在登录，然后更改您的个人信息。"

#: apps/users/templates/users/activate.html:51
msgid "We could not activate your account. Please make sure that you have clicked the correct link in your email or typed in the correct address."
msgstr "我们无法激活您的帐户。请确保您已经点击了邮件中正确的链接或者是输入了正确的地址。"

#: apps/users/templates/users/auth.html:7
msgid "Log In / Register"
msgstr "登录/注册"

#: apps/users/templates/users/auth.html:12
msgid "Would you like to ask a question in the community support forum?"
msgstr "你想在社区支持的论坛中提问吗？"

#: apps/users/templates/users/auth.html:16
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: apps/users/templates/users/auth.html:22
msgid "Register to be a Contributor"
msgstr "注册以成为一名贡献者"

#: apps/users/templates/users/auth.html:23
msgid "You don't need to register to <a href=\"{url}\">ask a question</a>."
msgstr "您需要注册才能<a href=\"{url}\">提问</a>。"

#: apps/users/templates/users/change_email.html:4
msgid "Change email address"
msgstr "更改电子邮箱地址"

#: apps/users/templates/users/change_email.html:17 apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:14 apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:14
msgid "You will need to confirm the newly set email address to complete the change."
msgstr "要完成此更改，您需要确认新设定的电子邮箱地址。"

#: apps/users/templates/users/change_email.html:27
msgid "Change my email"
msgstr "更改我的电子邮箱"

#: apps/users/templates/users/change_email_complete.html:4
msgid "Unable to change email for user {username}"
msgstr "无法更改 {username} 的电子邮箱地址"

#: apps/users/templates/users/change_email_complete.html:6
msgid "Email changed for user {username}"
msgstr "用户 {username} 的电子邮箱地址已更改"

#: apps/users/templates/users/change_email_complete.html:22
msgid "The email you entered ({new_email}) already exists in the system. The current email for your account is still {old_email}."
msgstr "您输入的电子邮箱地址（{new_email}）在系统中已存在。您账号的电子邮箱地址 {old_email} 保持不变。"

#: apps/users/templates/users/change_email_complete.html:25
msgid "Your email has been changed from {old_email} to {new_email}."
msgstr "您的电子邮件地址已从 {old_email} 更改为 {new_email}。"

#: apps/users/templates/users/change_email_done.html:4
msgid "Confirmation email sent"
msgstr "确认邮件已经发送"

#: apps/users/templates/users/change_email_done.html:14 apps/users/templates/users/mobile/change_email_done.html:14
msgid "We've sent a confirmation to %(new_email)s. Please follow the link in the confirmation to change your account's email."
msgstr "我们已经给您的新邮箱 %(new_email)s 发送了一封确认邮件。请点击下面的链接完成帐户邮箱地址的更改。"

#: apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:8
msgid "Are you sure you want to delete your avatar?"
msgstr "您确定要删除您的头像吗？"

#: apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:16
msgid "You are about to permanently delete your avatar. <strong>This cannot be undone!</strong> You can always <a href=\"%(upload_url)s\">upload another avatar</a> to replace your current one."
msgstr "您将要永久删除您的头像。<strong>此操作无法撤销！</strong>您依然可以随时<a href=\"%(upload_url)s\">上传一个新的头像</a>以取代您目前的头像。"

#: apps/users/templates/users/documents_contributed.html:3
msgid "{user} | Documents"
msgstr "{user} | 文章"

#: apps/users/templates/users/documents_contributed.html:7
msgid "Documents"
msgstr "文章"

#: apps/users/templates/users/documents_contributed.html:21
msgid "Documents edited or translated"
msgstr "编辑或翻译过的文章"

#: apps/users/templates/users/edit_avatar.html:3
msgid "Change Avatar"
msgstr "更改头像"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:3 templates/includes/common_macros.html:34
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人信息"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:17
msgid "Avatar:"
msgstr "头像："

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:21
msgctxt "avatar"
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:25
msgctxt "avatar"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:42 apps/users/templates/users/edit_settings.html:15 apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:27
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: apps/users/templates/users/edit_settings.html:2
msgid "Edit Settings"
msgstr "编辑设置"

#: apps/users/templates/users/forgot_username.html:4
msgid "Retrieve Username"
msgstr "找回用户名"

#: apps/users/templates/users/forgot_username.html:14 apps/users/templates/users/mobile/forgot_username.html:13
msgid "Forgotten your username? Enter your email address below, and we'll send it to you."
msgstr "忘记了您的用户名？请在下面输入您的电子邮箱地址，我们会把用户名寄给您。"

#: apps/users/templates/users/forgot_username.html:24 apps/users/templates/users/mobile/forgot_username.html:21
msgid "Send username"
msgstr "寄出用户名"

#: apps/users/templates/users/profile.html:5
msgid "{user} | Profile"
msgstr "{user} | 个人资料"

#: apps/users/templates/users/profile.html:19
msgid "Edit user profile"
msgstr "编辑用户个人资料"

#: apps/users/templates/users/profile.html:32 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:23
msgid "{city}, {country}"
msgstr "{country}, {city}"

#: apps/users/templates/users/profile.html:42 templates/includes/common_macros.html:37 templates/mobile/base.html:80
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: apps/users/templates/users/profile.html:52
msgid "Deactivate this user"
msgstr "解除此用户"

#: apps/users/templates/users/profile.html:55
msgid "This user has been deactivated."
msgstr "此用户已被解除(deactivated)。"

#: apps/users/templates/users/profile.html:65 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:37
msgid "{0} question"
msgid_plural "{0} questions"
msgstr[0] "提出 {0} 个问题"

#: apps/users/templates/users/profile.html:72 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:42
msgid "{0} answer"
msgid_plural "{0} answers"
msgstr[0] "发表 {0} 个回答"

#: apps/users/templates/users/profile.html:78 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:47
msgid "{0} solution"
msgid_plural "{0} solutions"
msgstr[0] "发布 {0} 个解决方法"

#: apps/users/templates/users/profile.html:84 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:52
msgid "{0} documents"
msgid_plural "{0} documents"
msgstr[0] "编写 {0} 篇文章"

#: apps/users/templates/users/profile.html:109 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:41 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:75 templates/base.html:197
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: apps/users/templates/users/profile.html:115 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:44 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:79 templates/base.html:198
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: apps/users/templates/users/profile.html:121 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:47 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:83
msgid "IRC"
msgstr "IRC"

#: apps/users/templates/users/profile.html:130
msgid "About {user}"
msgstr "关于 {user}"

#: apps/users/templates/users/profile.html:136
msgid "{user}'s Groups"
msgstr "{user} 的群组"

#: apps/users/templates/users/pw_change.html:4 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:31
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码："

#: apps/users/templates/users/pw_change.html:21
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密码"

#: apps/users/templates/users/pw_change_complete.html:3
msgid "Password change successful!"
msgstr "密码更改成功！"

#: apps/users/templates/users/pw_change_complete.html:12
msgid "You have successfully changed your password. <a href=\"%(profile_url)s\">Go back to edit profile page.</a>"
msgstr "您已经成功更改了您的密码。<a href=\"%(profile_url)s\">返回到编辑个人信息页面。</a>"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_complete.html:4
msgid "Password successfully reset."
msgstr "密码重置成功。"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_complete.html:10
msgid "You can now log in."
msgstr "您现在可以登录。"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:4 apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:4 apps/users/templates/users/pw_reset_sent.html:4
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:17 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_confirm.html:11
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:21 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_confirm.html:14
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:31
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "密码重置失败"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:32 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_confirm.html:20
msgid "The password reset link was invalid, possibly because it has already been used. Please request a new password reset."
msgstr "密码重置链接无效，可能是因为它已被使用过了。请重新申请密码重置。"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:11
msgid "<strong>Warning:</strong> Accounts created before December 2010 may have issues logging in. Please reset your password below."
msgstr "<strong>警告：</strong>2010年12月之前创建的帐户可能无法登录。请在下面重设您的密码。"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:20 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_form.html:12
msgid "Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll send you instructions for setting a new one."
msgstr "忘记了您的密码？请在下面输入您的电子邮箱地址，我们会给您发送邮件帮助您重置密码。"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:27
msgid "Email Address:"
msgstr "电子邮箱地址："

#: apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:33 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_form.html:23
msgid "Send password reset link"
msgstr "发送密码重置链接"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_sent.html:11 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_sent.html:5
msgid "We've sent an email to any account using this address. Please follow the link in the email to reset your password."
msgstr "我们已经向该电子邮箱地址发送了一封邮件。请使用邮件中的链接来重置您的密码。"

#: apps/users/templates/users/register_done.html:4 apps/users/templates/users/register_done.html:9 apps/users/templates/users/mobile/register_done.html:13
msgid "Thank you for registering!"
msgstr "感谢您的注册！"

#. This string appears on the 'thank you for registering' page.
#: apps/users/templates/users/register_done.html:11 apps/users/templates/users/mobile/register_done.html:14
msgid "Thank you for being awesome!"
msgstr "感谢您成为我们的一份子！"

#: apps/users/templates/users/register_done.html:12 apps/users/templates/users/mobile/register_done.html:15
msgid "Before you can log in, you need to confirm your email address. We've sent you an email with a confirmation link in it. Just click the link and you'll be ready to go!"
msgstr "您需要确认了您的的电子邮箱地址后方可登录。我们已经向您的电子邮箱发送了确认邮件。只要点击其中的链接您马上就可以开始了！"

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation.html:4 apps/users/templates/users/mobile/resend_confirmation.html:5
msgid "Resend confirmation email"
msgstr "重新发送确认邮件"

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation.html:14 apps/users/templates/users/mobile/resend_confirmation.html:13
msgid "To activate your account you must first confirm your email address. Enter your email and submit the form below, and we will resend the confirmation email."
msgstr "您需要确认了您的电子邮箱地址后方可激活您的帐户。请在下方输入您的电子邮箱地址，我们会再次发送一封确认邮件。"

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation.html:24 apps/users/templates/users/mobile/resend_confirmation.html:22
msgid "Resend account confirmation email"
msgstr "重新发送帐户确认邮件"

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation_done.html:4
msgid "Confirmation email sent successfully."
msgstr "确认邮件成功发送。"

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation_done.html:10 apps/users/templates/users/mobile/resend_confirmation_done.html:4
msgid ""
"Before you can log in, you need to confirm your email address. We've sent a new confirmation email to any account using <strong>%(email)s</strong>. To confirm the email address, just follow the "
"link in the email."
msgstr "您需要确认了您的电子邮箱地址后方可登录。我们已经向<strong>%(email)s</strong>这个地址发送了确认邮件。您只需使用其中的链接便可确认您的邮件地址。"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:23
msgid "Logging in..."
msgstr "登录中..."

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:23
msgid "Logged in!"
msgstr "已登录！"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:28 apps/users/templates/users/includes/macros.html:32 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:23
msgid "My password isn't working."
msgstr "我的密码不能用。"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:30
msgid "Login Problems?"
msgstr "登录有问题？"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:33 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:24
msgid "I forgot my username."
msgstr "我忘记了用户名。"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:34
msgid "I don't have an account."
msgstr "我还没有帐户。"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:35 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:25
msgid "I didn't get a confirmation email."
msgstr "我没有收到确认信。"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:53
msgid "Password should be at least 8 characters long and contain at least 1 number."
msgstr "密码必须至少为8个​​字符长，且至少包含1个数字。"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:55
msgid "Your username will be shown next to your question in our public support forums."
msgstr "您的用户名将会在我们的公共支持论坛中显示在您的问题下方。"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:62 templates/mobile/base.html:83
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: apps/users/templates/users/mobile/activate.html:6
msgid "Successfully activated"
msgstr "已成功激活"

#: apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:3 apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:27 apps/users/templates/users/mobile/change_email_done.html:3
msgid "Change email"
msgstr "更改电子邮箱"

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:3
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑个人信息"

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:12
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:27
msgid "Change Email"
msgstr "更改电子邮箱"

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:34 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:59
msgid "Bio"
msgstr "个人经历"

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:59
msgid "Email in"
msgstr "邮箱"

#: apps/users/templates/users/mobile/forgot_username.html:5
msgid "Retrieve username"
msgstr "找回用户名"

#: apps/users/templates/users/mobile/profile.html:34
msgid "Contributions"
msgstr "贡献者"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:3 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_confirm.html:17
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:22
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:25
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:28
msgid "New Password Again"
msgstr "再输一次新密码"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change_complete.html:5
msgid "You have successfully changed your password."
msgstr "修改密码成功。"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_complete.html:4
msgid "Your password was successfully reset."
msgstr "您的密码重置成功。"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_form.html:5
msgid "Password reset"
msgstr "密码重置"

#: apps/users/templates/users/mobile/register.html:7 apps/users/templates/users/mobile/register_done.html:7
msgid "Register or sign in"
msgstr "注册或登录"

#: apps/users/templates/users/mobile/register.html:13
msgid "Create a support account."
msgstr "注册技术支持帐户。"

#: apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:19
msgid "Signing in..."
msgstr "登录中……"

#: apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:19
msgid "Signed in!"
msgstr "登录成功！"

#: apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:20
msgid "Don't have an account? Register"
msgstr "我还没有帐户。注册一个"

#: apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:42
msgid "Create a new support account"
msgstr "注册新的技术支持帐户"

#: apps/wiki/config.py:29 apps/wiki/config.py:30 apps/wiki/config.py:73
#, fuzzy
msgid "Firefox 22"
msgstr "Firefox 21"

#: apps/wiki/config.py:31 apps/wiki/config.py:32 apps/wiki/config.py:75
msgid "Firefox 21"
msgstr "Firefox 21"

#: apps/wiki/config.py:33 apps/wiki/config.py:34 apps/wiki/config.py:77
msgid "Firefox 20"
msgstr "Firefox 20"

#: apps/wiki/config.py:35 apps/wiki/config.py:36 apps/wiki/config.py:79
msgid "Firefox 19"
msgstr "Firefox 19"

#: apps/wiki/config.py:37 apps/wiki/config.py:38 apps/wiki/config.py:81
msgid "Firefox 18"
msgstr "Firefox 18"

#: apps/wiki/config.py:39 apps/wiki/config.py:40 apps/wiki/config.py:53 apps/wiki/config.py:54
msgid "Firefox ESR"
msgstr "Firefox ESR"

#: apps/wiki/config.py:41 apps/wiki/config.py:42 apps/wiki/config.py:85
msgid "Firefox 16"
msgstr "Firefox 16"

#: apps/wiki/config.py:43 apps/wiki/config.py:44 apps/wiki/config.py:87
msgid "Firefox 15"
msgstr "Firefox 15"

#: apps/wiki/config.py:45 apps/wiki/config.py:46 apps/wiki/config.py:89
msgid "Firefox 14"
msgstr "Firefox 14"

#: apps/wiki/config.py:47 apps/wiki/config.py:48
msgid "Firefox 13"
msgstr "Firefox 13"

#: apps/wiki/config.py:49 apps/wiki/config.py:50 apps/wiki/config.py:92
msgid "Firefox 12"
msgstr "Firefox 12"

#: apps/wiki/config.py:51 apps/wiki/config.py:52 apps/wiki/config.py:94
msgid "Firefox 11"
msgstr "Firefox 11"

#: apps/wiki/config.py:55 apps/wiki/config.py:56 apps/wiki/config.py:98
msgid "Firefox 9"
msgstr "Firefox 9"

#: apps/wiki/config.py:57 apps/wiki/config.py:58 apps/wiki/config.py:100
msgid "Firefox 8"
msgstr "Firefox 8"

#: apps/wiki/config.py:59 apps/wiki/config.py:60 apps/wiki/config.py:102
msgid "Firefox 7"
msgstr "Firefox 7"

#: apps/wiki/config.py:61 apps/wiki/config.py:62 apps/wiki/config.py:104
msgid "Firefox 6"
msgstr "Firefox 6"

#: apps/wiki/config.py:63 apps/wiki/config.py:64 apps/wiki/config.py:106
msgid "Firefox 5"
msgstr "Firefox 5"

#: apps/wiki/config.py:65 apps/wiki/config.py:66 apps/wiki/config.py:108
msgid "Firefox 4"
msgstr "Firefox 4"

#: apps/wiki/config.py:67 apps/wiki/config.py:68
msgid "Firefox 3.5-3.6"
msgstr "Firefox 3.5-3.6"

#: apps/wiki/config.py:70 apps/wiki/config.py:71
msgid "Firefox 3.0"
msgstr "Firefox 3.0"

#: apps/wiki/config.py:73
#, fuzzy
msgid "Firefox 22 for Mobile"
msgstr "Firefox 21 移动版"

#: apps/wiki/config.py:75
msgid "Firefox 21 for Mobile"
msgstr "Firefox 21 移动版"

#: apps/wiki/config.py:77
msgid "Firefox 20 for Mobile"
msgstr "Firefox 20 移动版"

#: apps/wiki/config.py:79
msgid "Firefox 19 for Mobile"
msgstr "Firefox 19 移动版"

#: apps/wiki/config.py:81
msgid "Firefox 18 for Mobile"
msgstr "Firefox 18 移动版"

#: apps/wiki/config.py:83
msgid "Firefox 17"
msgstr "Firefox 17"

#: apps/wiki/config.py:83
msgid "Firefox 17 for Mobile"
msgstr "Firefox 17 移动版"

#: apps/wiki/config.py:85
msgid "Firefox 16 for Mobile"
msgstr "Firefox 16 移动版"

#: apps/wiki/config.py:87
msgid "Firefox 15 for Mobile"
msgstr "Firefox 15 移动版"

#: apps/wiki/config.py:89
msgid "Firefox 14 for Mobile"
msgstr "Firefox 14 移动版"

#: apps/wiki/config.py:92
msgid "Firefox 12 for Mobile"
msgstr "Firefox 12 移动版"

#: apps/wiki/config.py:94
msgid "Firefox 11 for Mobile"
msgstr "Firefox 11 移动版"

#: apps/wiki/config.py:96
msgid "Firefox 10"
msgstr "Firefox 10"

#: apps/wiki/config.py:96
msgid "Firefox 10 for Mobile"
msgstr "Firefox 10 移动版"

#: apps/wiki/config.py:98
msgid "Firefox 9 for Mobile"
msgstr "Firefox 9 移动版"

#: apps/wiki/config.py:100
msgid "Firefox 8 for Mobile"
msgstr "Firefox 8 移动版"

#: apps/wiki/config.py:102
msgid "Firefox 7 for Mobile"
msgstr "Firefox 7 移动版"

#: apps/wiki/config.py:104
msgid "Firefox 6 for Mobile"
msgstr "Firefox 6 移动版"

#: apps/wiki/config.py:106
msgid "Firefox 5 for Mobile"
msgstr "Firefox 5 移动版"

#: apps/wiki/config.py:108
msgid "Firefox 4 for Mobile"
msgstr "Firefox 4 移动版"

#: apps/wiki/config.py:111 apps/wiki/showfor.py:96 apps/wiki/showfor.py:99
msgid "Desktop:"
msgstr "桌面版："

#: apps/wiki/config.py:112 apps/wiki/showfor.py:86 apps/wiki/showfor.py:89
msgid "Mobile:"
msgstr "移动版︰"

#: apps/wiki/config.py:123
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: apps/wiki/config.py:124
msgid "Windows XP"
msgstr "Windows XP"

#: apps/wiki/config.py:125
msgid "Windows 7/Vista"
msgstr "Windows 7/Vista"

#: apps/wiki/config.py:126
msgid "Windows 8"
msgstr "Windows 8"

#: apps/wiki/config.py:127
msgid "Mac OS X"
msgstr "Mac OS X"

#: apps/wiki/config.py:128
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: apps/wiki/config.py:131
msgid "Maemo"
msgstr "Maemo"

#: apps/wiki/config.py:133
msgid "Desktop OS:"
msgstr "桌面操作系统︰"

#: apps/wiki/config.py:134
msgid "Mobile OS:"
msgstr "移动操作系统"

#: apps/wiki/config.py:149
msgid "Minor details that don't affect the instructions"
msgstr "不影响说明的细微变化"

#: apps/wiki/config.py:151
msgid "Content changes that don't require immediate translation"
msgstr "不需要立刻翻译的内容改动"

#: apps/wiki/config.py:153
msgid "Major content changes that will make older translations inaccurate"
msgstr "大量的改动并可能造成原有翻译不准确"

#: apps/wiki/config.py:159
msgid "These minor changes are not important for localizers and they will not be notified."
msgstr "这些细微的变化对本地化翻译并不重要，他们不需要收到通知。"

#: apps/wiki/config.py:162
msgid ""
"This will notify localizers and translations will be marked as \"needing updates\" on dashboards. Most changes&mdash;updating an image, fixing {for} markup, adding or removing non-critical "
"sections&mdash;should use this."
msgstr "这将通知本地化人员，并且在状态面板上将翻译状态标记为“需要更新”。大多数变更——更新一个图像，修改 {for} 标记、添加或移除非关键的章节——都应使用此项。"

#: apps/wiki/config.py:167
msgid ""
"This will notify localizers and translations will be marked \"out of date\" on dashboards. Translations will show a warning to users that they are out of date and that the English version is the "
"most accurate. Use this when the old instructions are completely unusable."
msgstr "这将通知本地化人员，并且在状态面板上将翻译标记为“已过时”。翻译版本将显示一个警告，提示用户翻译已经过时并且英文版本是最准确的。当旧的使用说明完全无法使用时，请使用此项。"

#: apps/wiki/config.py:182
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑难解答"

#: apps/wiki/config.py:183
msgid "How to"
msgstr "操作方法"

#: apps/wiki/config.py:184
msgid "How to contribute"
msgstr "怎样做贡献"

#: apps/wiki/config.py:186 templates/mobile/base.html:63
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: apps/wiki/config.py:192
msgid "%(old)s Redirect %(number)i"
msgstr "%(old)s重定向%(number)i"

#: apps/wiki/config.py:193
msgid "%(old)s-redirect-%(number)i"
msgstr "%(old)s-redirect-%(number)i"

#: apps/wiki/events.py:102
msgid "{title} was edited by {creator}"
msgstr "{title} 已被{creator}编辑"

#: apps/wiki/events.py:154
msgid "{title} is ready for review ({creator})"
msgstr "{title} 正等待审核（{creator}）"

#: apps/wiki/events.py:189 apps/wiki/events.py:253
msgid "{title} has a revision ready for localization"
msgstr "{title} 已有一个可用于本地化的修订版本"

#: apps/wiki/events.py:269
msgid "{title} ({locale}) has a new approved revision ({reviewer})"
msgstr "{title} ({locale}) 已有一个新的修订被审核通过 ({reviewer})"

#: apps/wiki/forms.py:23
msgid "Please keep the length of the title to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "标题的长度限制为%(limit_value)个字符。而目前有%(show_value)个字符。"

#: apps/wiki/forms.py:26
msgid "Please provide a slug."
msgstr "请提供一个缩略名。"

#: apps/wiki/forms.py:27
msgid "The slug provided is not valid."
msgstr "这个缩略名是无效的。"

#: apps/wiki/forms.py:28
msgid "The slug is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "这个缩略名太短（%(show_value)s个字符）。至少要有%(limit_value)s个字符。"

#: apps/wiki/forms.py:30
msgid "Please keep the length of the slug to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "请将缩略名的长度限制于%(limit_value)s个字符。目前长度为%(show_value)s个字符。"

#: apps/wiki/forms.py:33
msgid "Please provide a summary."
msgstr "请输入摘要信息。"

#: apps/wiki/forms.py:34
msgid "The summary is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "摘要信息内容太短(%(show_value)s个字符)。至少要有%(limit_value)s个字符。"

#: apps/wiki/forms.py:36
msgid "Please keep the length of the summary to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "摘要信息请勿超过%(limit_value)s个字符。目前为%(show_value)s个字符。"

#: apps/wiki/forms.py:40
msgid "The content is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "内容太短（%(show_value)s个字符）。至少要有%(limit_value)s个字符。"

#: apps/wiki/forms.py:42
msgid "Please keep the length of the content to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "请将内容的长度限制于%(limit_value)s个字符内。目前为%(show_value)s个字符。"

#: apps/wiki/forms.py:45
msgid "Please keep the length of the comment to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "请将评论的长度限制于%(limit_value)s个字符内。目前为%(show_value)s个字符。"

#: apps/wiki/forms.py:48
msgid "Please select at least one product."
msgstr "请至少选择一个产品。"

#: apps/wiki/forms.py:49
msgid "Please select at least one topic."
msgstr "请至少选择一个主题。"

#: apps/wiki/forms.py:82
msgid "Title of article"
msgstr "文章标题"

#: apps/wiki/forms.py:93 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:64
msgid "Slug:"
msgstr "缩略名："

#: apps/wiki/forms.py:94
msgid "Article URL"
msgstr "文章网址"

#: apps/wiki/forms.py:100
msgid "Relevant to:"
msgstr "有关于："

#: apps/wiki/forms.py:106
msgid "Allow translations:"
msgstr "允许翻译："

#: apps/wiki/forms.py:110
msgid "Obsolete:"
msgstr "过时的："

#: apps/wiki/forms.py:114
msgid "Allow discussion on this article?"
msgstr "允许在此文章上讨论？"

#: apps/wiki/forms.py:124
msgid "Type of article"
msgstr "文章类型"

#: apps/wiki/forms.py:127
msgid "Topics:"
msgstr "主题："

#: apps/wiki/forms.py:134
msgid "Needs change:"
msgstr "需要修改："

#: apps/wiki/forms.py:139 apps/wiki/forms.py:223 apps/wiki/forms.py:288 apps/wiki/forms.py:309 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:33
msgid "Comment:"
msgstr "评论："

#: apps/wiki/forms.py:196 apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:41 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:53 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:120
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:148
msgid "Keywords:"
msgstr "关键词："

#: apps/wiki/forms.py:197
msgid "Affects search results"
msgstr "影响搜索结果"

#: apps/wiki/forms.py:201 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:130
msgid "Search result summary:"
msgstr "搜索结果概要："

#: apps/wiki/forms.py:202
msgid "Only displayed on search results page"
msgstr "只显示于搜索结果页面"

#: apps/wiki/forms.py:293
msgid "Significance:"
msgstr "重要性："

#: apps/wiki/forms.py:304
msgid "Needs change"
msgstr "需要修改"

#: apps/wiki/forms.py:327
msgid "Locale:"
msgstr "语言："

#: apps/wiki/forms.py:329
msgid "Users:"
msgstr "用户名："

#: apps/wiki/forms.py:330
msgid "Start:"
msgstr "开始时间："

#: apps/wiki/forms.py:331
msgid "End:"
msgstr "结束时间："

#: apps/wiki/locale_views.py:66
msgid "{users} added successfully!"
msgstr "添加 {users} 成功！"

#: apps/wiki/locale_views.py:71
msgid "There were errors adding users, see below."
msgstr "添加用户时发生错误，详见下列信息。"

#: apps/wiki/locale_views.py:88
msgid "{user} removed from successfully!"
msgstr "{user} 已成功移除！"

#: apps/wiki/models.py:97
msgid "If checked, this wiki page will be hidden from basic searches and dashboards. When viewed, the page will warn that it is no longer maintained."
msgstr "若勾选，则这个维基页面将会从基本搜索和状态面板中隐藏。当被查看时，该页面也会警告，此页不再受到维护。"

#: apps/wiki/models.py:104
msgid "If checked, this document allows discussion in an associated forum. Uncheck to hide/disable the forum."
msgstr "若勾选，则这篇文档将会允许在相关联的讨论区上讨论。取消勾选将会隐藏/禁用讨论区。"

#: apps/wiki/models.py:118
msgid "If checked, this document needs updates."
msgstr "若勾选，则代表这篇文档需要更新。"

#: apps/wiki/models.py:206
msgid "Please choose a category."
msgstr "请选择一个分类。"

#: apps/wiki/models.py:840
msgid "A revision must be based on the English article. Revision ID %(id)s does not fit this criterion."
msgstr "页面的修订必须基于英文文章。修订ID %(id)s 不符合此条件。"

#. L10n: This error is displayed if a template is included into itself.
#: apps/wiki/parser.py:324
msgid "[Recursive inclusion of \"%s\"]"
msgstr "[递归引入“%s”]"

#: apps/wiki/parser.py:381
msgid "The document \"%s\" does not exist."
msgstr "文件“%s”不存在。"

#: apps/wiki/parser.py:409
msgid "The template \"%s\" does not exist or has no approved revision."
msgstr "模板“%s”不存在，或是没有已通过审核的版本。"

#: apps/wiki/tasks.py:53
msgid "Your revision has been approved: {title}"
msgstr "您的修订已被审核通过：{title}"

#: apps/wiki/tasks.py:55
msgid "Your revision has been reviewed: {title}"
msgstr "您的修订已被审核：{title}"

#: apps/wiki/tasks.py:95
msgid "A revision you contributed to has been approved: {title}"
msgstr "您贡献的一个修订已被审核通过：{title}"

#: apps/wiki/tasks.py:98
msgid "A revision you contributed to has been reviewed: {title}"
msgstr "您贡献的一个修订已被审核：{title}"

#: apps/wiki/topic_strings.py:6
msgctxt "KB Topic"
msgid "mobile"
msgstr "移动版"

#: apps/wiki/topic_strings.py:7
msgctxt "KB Topic"
msgid "desktop"
msgstr "桌面版"

#: apps/wiki/topic_strings.py:8
msgctxt "KB Topic"
msgid "sync"
msgstr "同步"

#: apps/wiki/topic_strings.py:9
msgctxt "KB Topic"
msgid "FxHome"
msgstr "FxHome"

#: apps/wiki/topic_strings.py:10
msgctxt "KB Topic"
msgid "Firefox 6.0.2"
msgstr "Firefox 6.0.2"

#: apps/wiki/topic_strings.py:11
msgctxt "KB Topic"
msgid "Firefox 5.0"
msgstr "Firefox 5.0"

#: apps/wiki/topic_strings.py:12
msgctxt "KB Topic"
msgid "general"
msgstr "常规"

#: apps/wiki/topic_strings.py:13
msgctxt "KB Topic"
msgid "download"
msgstr "下载"

#: apps/wiki/topic_strings.py:14
msgctxt "KB Topic"
msgid "browserID"
msgstr "浏览器ID"

#: apps/wiki/views.py:584
msgid "You cannot translate this document."
msgstr "您不能翻译这篇文章。"

#: apps/wiki/views.py:847
msgid "Glad to hear it &mdash; thanks for the feedback!"
msgstr "感谢您提供的反馈信息！"

#: apps/wiki/views.py:873
msgid "You already voted on this Article."
msgstr "这篇文章您已经投过票了。"

#: apps/wiki/views.py:905
msgid "Thanks for making us better!"
msgstr "感谢您让我们变得更好！"

#: apps/wiki/views.py:962
msgid "Revision %s"
msgstr "修订 %s"

#: apps/wiki/views.py:971
msgid "Firefox Releases"
msgstr "Firefox 正式版"

#: apps/wiki/views.py:977
msgid "Article Revisions"
msgstr "文章修订"

#: apps/wiki/views.py:1073
msgid "{users} added to the contributors successfully!"
msgstr "{users} 已成功添加到贡献者中！"

#: apps/wiki/views.py:1080
msgid "There were errors adding new contributors, see below."
msgstr "添加新的贡献者时发生错误，详见下列信息。"

#: apps/wiki/views.py:1096
msgid "{user} removed from the contributors successfully!"
msgstr "{user} 已成功从贡献者中移除！"

#: apps/wiki/templates/wiki/compare_revisions.html:5
msgid "Compare Revisions | {document}"
msgstr "比较修订 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/compare_revisions.html:7 apps/wiki/templates/wiki/compare_revisions.html:15
msgid "Compare Revisions"
msgstr "比较修订"

#: apps/wiki/templates/wiki/compare_revisions.html:19 apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:15 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:15
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:5
msgid "Back to History"
msgstr "返回历史记录"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:5
msgid "Document Deleted | {document}"
msgstr "文章已删除 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:7
msgid "Delete Document | {document}"
msgstr "删除文章 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:9
msgid "Delete Document"
msgstr "删除文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:16
msgid "The document has been deleted."
msgstr "该文章已被删除。"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:18
msgid "Are you sure you want to delete this document?"
msgstr "您确定要删除这篇文章吗？"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:20
msgid "All translations of this document will also be deleted."
msgstr "此文章的所有翻译版本也将被删除。"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:27
msgid "Current Content"
msgstr "当前内容"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:33
msgid "You are about to permanently delete this document. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "您即将永久删除这篇文章。<strong>此操作无法撤销！</strong> 您确定要继续吗？"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:37 apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:35
msgid "Cancel and go back to document history"
msgstr "取消并返回文章历史版本"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:4
msgid "Remove contributor | {document}"
msgstr "移除贡献者 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:6
msgid "Remove Contributor"
msgstr "移除贡献者"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:11
msgid "Are you sure you want to remove {user} from the document contributors?"
msgstr "您确定要从该文档的贡献者中移除 {user} 吗？"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:15
msgid "Remove contributor"
msgstr "移除贡献者"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:3 apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:14
msgid "Remove {role}"
msgstr "移除 {role}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:4 apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:6 apps/wiki/templates/wiki/locale_list.html:5 apps/wiki/templates/wiki/locale_list.html:10
msgid "Locales"
msgstr "语系"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:10
msgid "Are you sure you want to remove {user}?"
msgstr "您确定要移除 {user} 吗？"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:4
msgid "Delete Revision | {document}"
msgstr "删除修订 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:6
msgid "Delete Revision"
msgstr "删除修订"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:12
msgid "Unable to delete only revision of the document"
msgstr "无法只删除文章的某个修订版本"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:13
msgid "To delete the document, please notify an admin."
msgstr "要删除文章，请通知管理员。"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:15
msgid "Go back to document history"
msgstr "回到文章的历史版本"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:18
msgid "Are you sure you want to delete this revision?"
msgstr "您确定要删除这个修订吗？"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:20
msgid "<strong>Warning:</strong> This revision has KB Helpfulness Votes associated with it. Deleting this revision will cause those votes to be deleted as well."
msgstr "<strong>警告：</strong>曾有与此修订有关的这篇文章有帮助的投票。删除此修订将导致这些投票被删除。"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:31
msgid "You are about to permanently delete this revision. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "您将要永久地删除此修订。<strong>此操作无法撤销！</strong> 您确定要继续吗？"

#: apps/wiki/templates/wiki/document.html:12 templates/base.html:13
msgctxt "site_title"
msgid "Mozilla Support"
msgstr "Mozilla 技术支持"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:8
msgid "Edit Article | {document}"
msgstr "编辑文章 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:11 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:26 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:28
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:89
msgid "Edit Article"
msgstr "编辑文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:22
msgid "<em>Editing</em> {title}"
msgstr "{title} <em>编辑中</em>"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:26
msgid "Edit Description"
msgstr "编辑描述"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:43 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:78
msgid "Save description"
msgstr "保存描述"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:52
msgid "Edit Content"
msgstr "编辑内容"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:54
msgid "For help with writing articles, check out the <a href=\"%(url)s\">Support Document Guide</a>."
msgstr "若需要撰写文章的帮助，请看看 <a href=\"%(url)s\">技术支持文章撰写指南</a>。"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:72 apps/wiki/templates/wiki/new_document.html:38 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:136 apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:15
msgid "characters remaining."
msgstr "个剩余字数。"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:8
msgid "Revision History | {document}"
msgstr "页面修订历史 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:10
msgid "History"
msgstr "显示历史"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:15
msgid "History of {title}"
msgstr "{title} 的历史"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:23
msgid "Revision history for:"
msgstr "页面修订历史："

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:48
msgid "Edit contributors"
msgstr "编辑贡献者"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:50
msgid "Document contributors"
msgstr "文章贡献者"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:66
msgid "Remove user from contributors"
msgstr "从贡献者中移除用户"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:77
msgid "Add Contributor"
msgstr "添加贡献者"

#: apps/wiki/templates/wiki/list_documents.html:6
msgid "Topic: {topic}"
msgstr "主题: {topic}"

#: apps/wiki/templates/wiki/list_documents.html:8
msgid "All Articles"
msgstr "全部文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/list_documents.html:23
msgid "There are no articles."
msgstr "目前无任何文章。"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:5
msgid "{locale} | Knowledge Base"
msgstr "{locale} | 知识库"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:15
msgid "Edit locale leaders"
msgstr "编辑语言团队领导者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:17
msgid "Locale Leaders"
msgstr "语言领导者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:32
msgid "Remove user from locale leaders"
msgstr "从领导者中移除"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:42
msgid "Edit locale reviewers"
msgstr "编辑语言审核者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:44
msgid "Locale Reviewers"
msgstr "语言审核者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:50
msgid "Add Reviewer"
msgstr "添加审核者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:59
msgid "Remove user from locale reviewers"
msgstr "从语言审核者中移除"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:69
msgid "Edit locale editors"
msgstr "编辑语言编者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:71
msgid "Locale Editors"
msgstr "语言编者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:77
msgid "Add Editor"
msgstr "添加编者"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:86
msgid "Remove user from locale editors"
msgstr "从语言编者中移除"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_list.html:4
msgid "Locales | Knowledge Base"
msgstr "语言 | 知识库"

#: apps/wiki/templates/wiki/new_document.html:7
msgid "Create a New Article | Knowledge Base"
msgstr "建立新文章 | 知识库"

#: apps/wiki/templates/wiki/new_document.html:9
msgid "New Article"
msgstr "建立新文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/new_document.html:17
msgid "Create a New Knowledge Base Article"
msgstr "建立新的知识库文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/preview.html:3 apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:37 apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:72 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:82
#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:117 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:102
msgid "Article is for:"
msgstr "文章包含："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:5
msgid "Review Revision {id} | {document}"
msgstr "审核修订 {id} | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:6
#, fuzzy
msgid "Review Revision"
msgstr "最新修订"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:13
msgid "Review Revision of {title}"
msgstr "审核 {title} 的修订"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:14
msgid "Reviewing Revision {id} by {user}"
msgstr "审核 {user} 的修订 {id}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:19
msgid "This revision was already reviewed by {user} on {date}."
msgstr "此修订已由 {user} 于 {date} 审核过。"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:23
msgid "Submitted Revision Changes"
msgstr "已提交的更改"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:24
msgid "Current public revision:"
msgstr "当前公开版本："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:24
msgid "Submitted revision:"
msgstr "已提交的修订："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:27 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:81
msgid "Revision Source"
msgstr "修订来源"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:33 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:78 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:87
msgid "Revision Content"
msgstr "修订内容"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:40
msgid "This document does not have a current revision."
msgstr "此文件目前没有修订内容。"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:45 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:60 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:154
msgid "Search results summary:"
msgstr "搜索结果概要："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:49
msgid "Revision source:"
msgstr "修订来源："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:53
msgid "Revision rendered html:"
msgstr "修订产生的 HTML："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:5
msgid "Review Translation {id} | {document}"
msgstr "审核翻译 {id} | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:6
#, fuzzy
msgid "Review Translation"
msgstr "待定翻译"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:13
msgid "Review Translation of {title}"
msgstr "审核 {title} 的翻译"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:14
msgid "Reviewing Translation {id} in {language} by {user}"
msgstr "正在审核 {user} 在 {language} 版本的翻译 {id}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:19
msgid "This translation was already reviewed by {user} on {date}."
msgstr "此翻译已由 {user} 于 {date} 审核过。"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:26
msgid "Recent English Changes"
msgstr "最近的英文版本变更"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:32
msgid "Submitted Translation Changes"
msgstr "已提交的翻译更改"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:34
msgid "Current public translation:"
msgstr "当前公开的翻译版本："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:34
msgid "Submitted translation:"
msgstr "已提交的翻译："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:37
msgid "Full Article Sources"
msgstr "全文来源"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:40
msgid "The {default_locale} version has no approved content to show."
msgstr "本篇文章的{default_locale}版目前没有已通过审核的内容。"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:46 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:142
msgid "Approved {default_locale} version:"
msgstr "通过审核的{default_locale}版本："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:47 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:51 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:133
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:145
msgid "Revision {id} by {user} on {date}"
msgstr "由{user}于{date}提交的修订 {id}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:50
msgid "Submitted {locale} translation:"
msgstr "已提交的{locale}翻译："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:85
msgid "This document does not have a current translation."
msgstr "这篇文章还没有被翻译过。"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:86
msgid "Translation keywords:"
msgstr "翻译关键字："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:90
msgid "Translation search results summary:"
msgstr "翻译搜索结果摘要："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:94
msgid "Translation source:"
msgstr "翻译来源："

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:98
msgid "Translation rendered html:"
msgstr "翻译产生的 HTML："

#. {n} is the revision number, {t} is the title of the document. {c} is the category.
#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:6
msgid "Revision {n} | {t} | {c}"
msgstr "修订 {n} | {t} | {c}"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:9
msgid "Revision {num}"
msgstr "修订版本 {num}"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:17
msgid "Revision Information"
msgstr "修订信息"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:21
msgid "Revision id:"
msgstr "修订编号："

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:29
msgid "Creator:"
msgstr "创建者："

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:37 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:42
msgid "Reviewed:"
msgstr "已审核："

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:46
msgid "Reviewed by:"
msgstr "审核人："

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:50
msgid "Is approved?"
msgstr "审核通过？"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:54
msgid "Is current revision?"
msgstr "这是当前最新的版本吗？"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:59
msgid "Ready for localization:"
msgstr "可进行本地化："

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:64
msgid "Readied for localization:"
msgstr "可进行本地化："

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:70
msgid "Readied for localization by:"
msgstr "可进行本地化："

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:75 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:99
msgid "Edit article based on this revision"
msgstr "基于这个修订版本编辑文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/select_locale.html:4
msgid "Select language | {document}"
msgstr "选择语言 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/select_locale.html:6
msgid "Select language"
msgstr "切换语言"

#: apps/wiki/templates/wiki/select_locale.html:11
msgid "Select a language to translate to:"
msgstr "选择欲翻译的目标语言："

#: apps/wiki/templates/wiki/show_translations.html:4
msgid "Show translations | {document}"
msgstr "显示翻译 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/show_translations.html:6
msgid "Show translations"
msgstr "显示翻译"

#: apps/wiki/templates/wiki/show_translations.html:11
msgid "This document has been translated to the following locales:"
msgstr "此文档已被翻译到下列语言："

#: apps/wiki/templates/wiki/show_translations.html:17
msgid "This document is missing translations for the following locales:"
msgstr "此文档尚缺对下列语言的翻译："

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:8
msgid "Translate Article | {document}"
msgstr "翻译文章 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:10 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:35 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:37
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:44 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:46 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:94
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:99
msgid "Translate Article"
msgstr "翻译文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:24
msgid "Translating {title}"
msgstr "正在翻译 {title}"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:27
msgid "Translating article to {locale}"
msgstr "正在将文章翻译成 {locale}"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:31
msgid "You are translating an English document which is not yet ready for localization."
msgstr "您正要翻译一篇尚未准备好进行本地化的英文文章。"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:43
msgid "Translate Description"
msgstr "翻译描述"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:58
msgid "Title in {locale}:"
msgstr "{locale}版本的标题："

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:68
msgid "Slug in {locale}:"
msgstr "{locale} 版本的网址缩略名："

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:87
msgid "Translate Content"
msgstr "翻译内容"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:96
msgid "Recently approved updates"
msgstr "最近审批的更新"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:108
msgid "Differences"
msgstr "差异"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:113
msgid "Note: This article has no revisions ready for localization."
msgstr "注意：这篇文章还没有可用于本地化的修订版本。"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:115
msgid "Note: There are no approved translations for this article."
msgstr "请注意: 此文章目前没有通过审核的翻译版本。"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:124
msgid "Keywords in {locale}:"
msgstr "{locale}版本的关键词："

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:134
msgid "Search result summary in {locale}:"
msgstr "{locale}版本的搜索结果概要："

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:148
msgid "{locale} translation:"
msgstr "{locale} 翻译："

#: apps/wiki/templates/wiki/what_links_here.html:5
msgid "What Links Here | {document}"
msgstr "链接列表 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/what_links_here.html:7 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:109
msgid "What Links Here"
msgstr "链接列表"

#: apps/wiki/templates/wiki/what_links_here.html:32
msgid "Documents that link to \"{title}\""
msgstr "链接到 \"{title}\" 的文档"

#: apps/wiki/templates/wiki/what_links_here.html:33
msgid "Documents that include \"{title}\""
msgstr "包含 \"{title}\" 的文档"

#: apps/wiki/templates/wiki/what_links_here.html:34
msgid "Documents that use \"{title}\" as a template"
msgstr "使用 \"{title}\" 作为模板的文档"

#: apps/wiki/templates/wiki/what_links_here.html:37
msgid "No other documents link to {title}."
msgstr "没有其他文档链接到 \"{title}\" 。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:5
msgid "Related Articles"
msgstr "相关文章"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:19
msgid "These fine people helped write this article: %(contributors)s. You can help too - <a href=\"%(link)s\">find out how</a>."
msgstr "这些优秀的成员帮助撰写了这篇文章：%(contributors)s。你可以提供帮助——<a href=\"%(link)s\">看看该怎么做</a>。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:33
msgid "(Redirected from <a href=\"{href}\">{title}</a>)"
msgstr "（重定向自<a href=\"{href}\">{title}</a>）"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:38
msgid ""
"<p>This article may be out of date.</p> <p> An important change has been made to the English article on which this is based. Until this page is updated, you might find this helpful: <a href=\"%(url)"
"s\">%(title)s</a> </p>"
msgstr "<p>这篇文章可能已经过时。</p> <p> 这篇文章的原文版本已经做出了重大修订。在此页面更新前，这个对您也许有用：<a href=\"%(url)s\">%(title)s</a> </p>"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:51
msgid "This article is no longer maintained, so its content might be out of date."
msgstr "这篇文章不再受到维护，因此它的内容可能已过时。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:66
msgid "No one has helped translate this article yet. <a href=\"%(help_link)s\">Join us and help get the job done!</a>"
msgstr "还没有人帮忙翻译此文章。<a href=\"%(help_link)s\">加入我们并帮忙完成此工作吧！</a>"

#. This is shown for existing, never-approved translations
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:75
msgid "Our volunteers are working on translating this article. Until it's ready, maybe the English version can be of some help."
msgstr "我们的志愿者们正在努力翻译这篇文章。在翻译结束之前，也许英文版本可以有一些用。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:87
msgid "This article doesn't have approved content yet."
msgstr "本篇文章目前没有已通过审核的内容。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:103
msgid "Warning: There are newer unreviewed revisions of this article."
msgstr "请注意: 此文章有新的未经审核的翻译版本。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:105
msgid "See <a href=\"%(url)s\">the history</a> to base your edit on an existing unreviewed revision."
msgstr "请参考 <a href=\"%(url)s\">历史记录</a> 以自现有的未经审核的修订开始编辑。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:120
msgid "Change Revisions"
msgstr "比较修订"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:129 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:141
msgid "Revision {num}:"
msgstr "修订版本 {num}："

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:176
msgid "Stop article emails"
msgstr "停止与文章相关的电子邮件"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:181
msgid "Email me article changes"
msgstr "文章变更时发邮件通知我"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:190
msgid "Submit for Review"
msgstr "提交以供审核"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:191
msgid "Preview Content"
msgstr "预览"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:193
msgid "Preview Changes"
msgstr "预览变更"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:198
msgid "Submit Your Changes"
msgstr "提交您的更改"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:200
msgid "You rock! We'll send an email to let you know if your changes get approved. You can follow the discussion about this article by clicking the Discussion tab."
msgstr "您做的真棒！您的修订被审核后我们将会发电子邮件通知您。您可以点一下讨论标签，看看有关这篇文章的讨论。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:204
msgid "Briefly describe your changes:"
msgstr "您的修订摘要："

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:211
msgid "This edit does not make this article up to date. The English differences should not change on the next edit."
msgstr "本次修订并非基于该文章的最新版本。与英文版的差异在下次修订前应该被保留。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:218
msgid "Notify me of any future changes to this page"
msgstr "此页面将来有任何更新时请通知我"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:232
msgid "Help with:"
msgstr "帮助："

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:271 apps/wiki/templates/wiki/mobile/includes/document_macros.html:3
msgid "Was this article helpful?"
msgstr "这篇文章对您有帮助吗？"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:284 apps/wiki/templates/wiki/mobile/includes/document_macros.html:18
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:294
msgid "Leave a message for {contributor}:"
msgstr "留言给 {contributor}："

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:296
msgid "Leave a message for {rest} and {last}:"
msgstr "留言给 {rest} 以及 {last}："

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:303
msgid "Warning: This page is also being edited by %(user)s!"
msgstr "警告：还有 %(user) 个用户也正在编辑此页面！"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:306
msgid "If you know what you are doing, you can edit the document anyways."
msgstr "如果您清楚您正在做什么，您还是可以编辑此文章。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:308
msgid "Edit anyways"
msgstr "仍要编辑"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:4
msgid "Report Abuse"
msgstr "报告滥用"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:7
msgid "Report this"
msgstr "报告"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:26
msgid "Have more to say?"
msgstr "有什么想说的？"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/ready_for_l10n_modal.html:3
msgid "Mark as Ready for Localization"
msgstr "标记为可进行本地化"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/ready_for_l10n_modal.html:7
msgid "You are about to mark this revision <span class=\"revtime\"></span> as Ready for Localization. Are you sure you wish to proceed?"
msgstr "您正要标记此修订 <span class=\"revtime\"></span> 为可进行本地化。您确定要继续吗？"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/recent_revisions_fragment.html:26 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:23
msgid "Revision"
msgstr "修订"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/recent_revisions_fragment.html:29 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:26
msgid "Editor"
msgstr "编辑者"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:10
msgid "Approve Translation"
msgstr "批准翻译"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:10
msgid "Approve Revision"
msgstr "批准修订"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:11
msgid "Defer Translation"
msgstr "待定翻译"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:11
msgid "Defer Revision"
msgstr "待定修订"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:12
msgid "Cancel Review"
msgstr "取消审核"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:17
msgid "Accept this Translation"
msgstr "接受此翻译"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:17
msgid "Accept this Revision"
msgstr "接受此修订"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:23
msgid "You are about to approve your own edit. Please consider asking our <a href=\"%(url)s\">reviewers</a> instead."
msgstr "您正要批准您自己的编辑。请考虑邀请我们的 <a href=\"%(url)s\">审核员</a> 代为执行。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:29
msgid "Clicking Accept will make this version of the article live! Please take a moment to be sure all options are correct."
msgstr "点击接受就可以让这个版本的文章成为当前版本！请花点时间以确保所有的选择都是正确的。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:35
msgid "Thanks for taking the time to review these changes. Clicking Accept will make this version of the article live! Please take a moment to be sure all options are correct."
msgstr "感谢您抽出时间来审核这些变更。点击接受就可以让这个版本的文章成为当前版本！请花点时间以确保所有的选择都是正确的。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:67
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:71
msgid "Defer this Translation"
msgstr "待定此翻译"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:71
msgid "Defer this Revision"
msgstr "待定此修订"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:76
msgid ""
"Thanks for taking the time to review these changes. Please thank the editor and then give specific, constructive feedback about what you feel needs to change in order for the revision to be "
"acceptable."
msgstr "感谢您花时间审核这些修订。也请您向编辑者说声谢谢，并请您对怎样修改才能达到可接受的标准给出一些明确的、有建设性的反馈意见。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:89
msgid "Defer"
msgstr "待定"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:6
msgid "Show Helpfulness Votes Chart"
msgstr "显示有所帮助投票的图表"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:9 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:112
msgid "Compare Selected Translations"
msgstr "比较所选择的翻译"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:9 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:112
msgid "Compare Selected Revisions"
msgstr "比较所选择的修订"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:25
msgid "Significance - MT: Major Content Changes. M: Content Changes. Empty: Minor Changes."
msgstr "修改幅度 - MT：主要内容变更。M：内容变更。空值：小修改。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:25
msgctxt "First letter of 'Significance'"
msgid "S"
msgstr "S"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:28
msgctxt "First letter of 'Ready for localization'"
msgid "R"
msgstr "R"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:52
msgid "Review"
msgstr "审核"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:54
msgctxt "revision"
msgid "Unreviewed"
msgstr "未审核"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:58
msgid "Current"
msgstr "目前"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:62
msgid "Reviewed"
msgstr "已审核"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:84
msgid "This revision is ready for localization."
msgstr "此修订可进行本地化。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:87 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:89
msgid "This revision is not ready for localization."
msgstr "此修订不可进行本地化。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:104
msgid "Delete this revision"
msgstr "删除此修订"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:117
msgid "This document has no revisions."
msgstr "这篇文章没有修订记录。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:20 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:84
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:53 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:55 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:104
msgid "Show Translations"
msgstr "显示翻译"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:61 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:112
msgid "Show History"
msgstr "显示历史"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:75
msgid "Editing Tools"
msgstr "编辑工具"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:129
msgid "Unsubscribe from edit notifications"
msgstr "退订修订通知"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:134
msgid "Subscribe to edit notifications"
msgstr "订阅修订通知"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:7
msgid "Confusing"
msgstr "看不懂"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:8
msgid "Solution didn't work"
msgstr "解决方法没用"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:9
msgid "Too long"
msgstr "太长了"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:10
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:11
msgid "I have feedback about Firefox"
msgstr "我有关于 Firefox 的意见"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:13
msgid "Tell us more."
msgstr "告诉我们更多信息。"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:20
msgid "Please provide more details"
msgstr "请提供更多细节"

#: apps/wiki/templates/wiki/mobile/document.html:8
msgid "{t} | {c}"
msgstr "{t} | {c}"

#: templates/base.html:82
msgid "This is a staging site, the content gets overwritten on the 1st of every month.<br>The production site is <a href=\"http://support.mozilla.org\">here</a>."
msgstr "这里是一个测试版的网站，每月1日本站内容将被覆盖一次。正式的网站在<a href=\"http://support.mozilla.com\">此处</a>。"

#: templates/base.html:93
msgid "This page doesn't have a mobile optimized version. Tap here to go back."
msgstr "此页面还没有为移动装置优化的版本。点击这里返回。"

#: templates/base.html:100
msgid "Tap here to go to the mobile version of the site."
msgstr "点击这里打开本站的移动版本。"

#: templates/base.html:178
msgid ""
"Portions of this content are &copy;1998–2013 <br>by individual mozilla.org contributors. Content <br>available under a <a href=\"//www.mozilla.org/foundation/licensing/website-content.html"
"\">Creative Commons license</a>."
msgstr "部份内容系版权所有©1998–2013，<br>由不同的 mozilla.org 贡献者所创作。 <br>内容遵循<a href=\"//www.mozilla.org/foundation/licensing/website-content.html\">知识共享许可协议</a>进行授权。"

#: templates/base.html:188
msgid "Contact Us"
msgstr "联络我们"

#: templates/base.html:189
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: templates/base.html:190
msgid "Legal Notices"
msgstr "法律条款"

#: templates/base.html:191
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "报告商标滥用"

#: templates/base.html:192
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: templates/base.html:199
msgid "Firefox Affiliates"
msgstr "Firefox 伙伴计划"

#: templates/base.html:200
msgid "Switch to mobile site"
msgstr "切换到移动版"

#: templates/email/base.html:178 templates/mobile/base.html:109
msgid "Mozilla Support"
msgstr "Mozilla 技术支持"

#: templates/email/base.html:190
#, fuzzy
msgid "Change your email preferences"
msgstr "更改你的电子邮箱偏好设置："

#: templates/email/base.html:192
#, fuzzy
msgid "Unsubscribe from these emails"
msgstr "退订这些电子邮件："

#: templates/includes/common_macros.html:29 templates/mobile/base.html:60
msgid "Ask a question"
msgstr "我要提问"

#: templates/includes/common_macros.html:33
msgid "View Profile"
msgstr "查看个人信息"

#: templates/includes/common_macros.html:35 templates/mobile/base.html:78
msgid "Dashboard"
msgstr "状态面板"

#: templates/includes/common_macros.html:36 templates/mobile/base.html:79
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/includes/common_macros.html:50
msgid "Sign In / Register"
msgstr "登录/注册"

#: templates/includes/common_macros.html:85 templates/includes/common_macros.html:102
msgid "For Contributors"
msgstr "贡献者专区"

#: templates/includes/common_macros.html:114
msgid "Quickstart Guide"
msgstr "快速入门指南"

#: templates/includes/common_macros.html:115
msgid "News &amp; Resources"
msgstr "新闻与资源"

#: templates/includes/common_macros.html:116
msgid "Contributor Forums"
msgstr "贡献者论坛"

#: templates/includes/common_macros.html:117
msgid "Article Discussions"
msgstr "文章讨论"

#: templates/includes/common_macros.html:119
msgid "Recent Revisions"
msgstr "最新修订"

#: templates/includes/common_macros.html:120
msgid "Help on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上进行帮助"

#: templates/includes/common_macros.html:121
msgid "Support Forum Home"
msgstr "技术支持论坛首页"

#: templates/includes/common_macros.html:122
msgid "Support Forum Metrics"
msgstr "支持论坛"

#: templates/includes/common_macros.html:124
msgid "Moderate Forum Content"
msgstr "管理论坛内容"

#: templates/includes/common_macros.html:129
msgid "Karma Dashboard"
msgstr "Karma 状态面板"

#: templates/includes/lang_form.html:4
msgid "Other Languages"
msgstr "其他语言"

#: templates/includes/quick_paginator.html:5 templates/includes/simple_paginator.html:5 templates/includes/mobile/paginator.html:5 templates/includes/mobile/paginator.html:7
msgid "Newer"
msgstr "较新"

#: templates/includes/quick_paginator.html:10 templates/includes/simple_paginator.html:10 templates/includes/mobile/paginator.html:15 templates/includes/mobile/paginator.html:17
msgid "Older"
msgstr "较旧"

#: templates/includes/mobile/paginator.html:11
msgid "Page {n}"
msgid_plural "Page {n}"
msgstr[0] "第 {n} 页"

#: templates/layout/paginator.html:7
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: templates/mobile/base.html:17
msgctxt "site_title"
msgid "Firefox Help"
msgstr "Firefox 帮助"

#: templates/mobile/base.html:54
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/mobile/base.html:64
msgid "Hot topics"
msgstr "热门主题"

#: templates/mobile/base.html:65
msgid "Mozilla news"
msgstr "Mozilla 新闻"

#: templates/mobile/base.html:67
msgid "Suggestion box"
msgstr "意见箱"

#: templates/mobile/base.html:69
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: templates/mobile/base.html:86
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: templates/mobile/base.html:92
msgid "Switch to desktop site"
msgstr "切换到桌面版"

#~ msgid "Setting up Firefox Sync on my Android device"
#~ msgstr "在 Android 设备上设置 Firefox 同步"

#~ msgid "Setting up Firefox Home on my iPhone"
#~ msgstr "在 iPhone 上设置 Firefox Home"

#~ msgid "Setting up Firefox Sync on my Desktop Firefox"
#~ msgstr "在桌面版 Firefox 上设置 Firefox 同步"

#~ msgid "Other problems syncing data between computers or devices"
#~ msgstr "在电脑或设备之间同步数据时的其他问题"

#~ msgid "If none of these solutions work, summarize your question in a sentence"
#~ msgstr "如果这些方案都不能解决问题，请用一句话概括您的问题"

#~ msgid "We have lots of helpful articles on that topic. Try one of the following:"
#~ msgstr "我们有很多关于这一主题的有用的文章。请尝试下列操作之一："

#~ msgid "We've found some articles and previously answered questions that may solve your issue:"
#~ msgstr "我们发现了一些文章和问题解答，可能可以解决您的问题："

#~ msgid "Before you continue, we ask you to create a support account so we can contact you."
#~ msgstr "在继续之前，我们会要求您创建Mozilla 技术支持帐户，以便我们与您联系。"

#~ msgid "Create an account"
#~ msgstr "创建一个帐户"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Bookmarks"
#~ msgstr "书签"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Bookmarks"
#~ msgstr "书签"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Tabs"
#~ msgstr "标签页"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Tabs"
#~ msgstr "标签页"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Websites"
#~ msgstr "网站"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Websites"
#~ msgstr "网站"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Accessibility"
#~ msgstr "无障碍"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Accessibility"
#~ msgstr "无障碍"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Add-ons"
#~ msgstr "附加组件"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Add-ons"
#~ msgstr "附加组件"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Contributor resources"
#~ msgstr "贡献者资源"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Contributor resources"
#~ msgstr "贡献者资源"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Controls, options, settings, preferences"
#~ msgstr "控制、选项、设置与首选项"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Crashing"
#~ msgstr "崩溃"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Diagnostics"
#~ msgstr "诊断"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Diagnostics"
#~ msgstr "诊断"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Discussions"
#~ msgstr "讨论"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Discussions"
#~ msgstr "讨论"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Error messages"
#~ msgstr "错误信息"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Firefox"
#~ msgstr "Firefox"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Web browser for Windows, Mac and Linux"
#~ msgstr "用于 Windows、Mac 与 Linux 的浏览器"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Firefox for Android"
#~ msgstr "Firefox for Android"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Firefox for Android"
#~ msgstr "Firefox for Android"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Firefox Sync"
#~ msgstr "Firefox 同步"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Firefox Sync"
#~ msgstr "Firefox 同步"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Flash"
#~ msgstr "Flash"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Flash"
#~ msgstr "Flash"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Knowledge Base resources"
#~ msgstr "知识库资源"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Knowledge Base resources"
#~ msgstr "知识库资源"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Malware"
#~ msgstr "恶意软件"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Malware"
#~ msgstr "恶意软件"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Migrate"
#~ msgstr "迁移"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Migrate"
#~ msgstr "迁移"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Needs documentation"
#~ msgstr "需要文档"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Needs documentation"
#~ msgstr "需要文档"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "OS or version specific issues"
#~ msgstr "特定操作系统或版本的问题"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "OS or version specific issues"
#~ msgstr "特定操作系统或版本的问题"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Profiles"
#~ msgstr "个人资料"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Profiles"
#~ msgstr "个人资料"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Slowness or hanging"
#~ msgstr "运行缓慢或未响应"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Webmail"
#~ msgstr "邮箱"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Webmail"
#~ msgstr "邮箱"

#~ msgctxt "DB: products.Product.description"
#~ msgid "Firefox OS"
#~ msgstr "Firefox OS"

#~ msgid "The password entered is known to be commonly used and is not allowed."
#~ msgstr "您输入是已知的常用密码，我们不允许您使用这样的密码。"

#~ msgid "Livechat ID"
#~ msgstr "实时聊天帐号"

#~ msgid "Percent Helpful"
#~ msgstr "有所帮助的百分比"

#~ msgid "Forum"
#~ msgstr "讨论区"

#~ msgid "Percent"
#~ msgstr "百分比"

#~ msgid "Contributors to this page: %(contributors)s"
#~ msgstr "本页的贡献者：%(contributors)s"

#~ msgid "Contributor Forums Dashboard"
#~ msgstr "贡献者论坛状态面板"

#~ msgid "You haven't participated in any contributor forum threads yet."
#~ msgstr "您还没有参加过任何贡献者论坛的主题。"

#~ msgid "Hello"
#~ msgstr "您好"

#~ msgid ""
#~ "<p> We've got this nifty dashboard to help volunteers keep track of contributions such as questions answered, forum discussions and article edits. In order to enable it, just click <span class="
#~ "\"button\">Join!</span> below. </p> <p> This will add you to our contributor group and subscribe you to announcements from the Firefox Help team. </p> <p> Joining isn't required in order to help "
#~ "other users or to get help for yourself. </p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p> 我们有了这个漂亮的状态面板来帮助志愿者们保持像是回答的问题、论坛讨论以及文章编辑的追踪。要想启用它，只需点击下方的 <span class=\"button\">加入！</span>。</p> <p> 这将添加您到我们的贡献者群"
#~ "组，并且让您订阅来自 Firefox 帮助团队的公告。</p> <p> 对于帮助其他用户或者为自己获得帮助的人来说，加入不是必须的。 </p>"

#~ msgid "Join!"
#~ msgstr "加入！"

#~ msgctxt "dashboard"
#~ msgid "Review"
#~ msgstr "评论"

#~ msgctxt "dashboard"
#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "欢迎"

#~ msgctxt "revision_heading"
#~ msgid "R"
#~ msgstr "R"

#~ msgid "Helpfulness Percentage"
#~ msgstr "有所帮助百分比"

#~ msgid ""
#~ "Except where otherwise <a href=\"http://www.mozilla.org/about/legal.html#site\">noted</a>, content on this site is licensed under the <br /> <a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-"
#~ "sa/3.0/\"> Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0 </a> or any later version."
#~ msgstr ""
#~ "除非另有 <a href=\"http://www.mozilla.com/about/legal.html#site\">指明</a>，本站内容皆以 <br/><strong><a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\">知识共享-署名-相同方式分享 3.0</"
#~ "a></strong> 或更新版本授权分享。"

#~ msgid "Back to home page"
#~ msgstr "返回首页"

#~ msgid "skip to navigation"
#~ msgstr "跳到导航栏"

#~ msgid "switch language"
#~ msgstr "切换语言"

#~ msgid "Back to Mozilla.com"
#~ msgstr "回到 Mozilla.com"

#~ msgid "visit <span>mozilla.org</span>"
#~ msgstr "访问 <span>mozilla.org</span>"

#~ msgid "Features"
#~ msgstr "特性"

#~ msgid "Security"
#~ msgstr "安全性"

#~ msgid "Performance"
#~ msgstr "性能"

#~ msgid "Customization"
#~ msgstr "定制"

#~ msgid "Tour"
#~ msgstr "导航"

#~ msgid "Mobile"
#~ msgstr "移动版"

#~ msgid "Mobile Overview"
#~ msgstr "移动版概述"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid "Customize"
#~ msgstr "定制"

#~ msgid "Sync"
#~ msgstr "同步"

#~ msgid "Develop"
#~ msgstr "开发"

#~ msgid "Get Involved"
#~ msgstr "参与"

#~ msgid "FAQ"
#~ msgstr "常见问题"

#~ msgid "Blog"
#~ msgstr "博客"

#~ msgid "Add-ons"
#~ msgstr "附加组件"

#~ msgid "Firefox Add-ons"
#~ msgstr "Firefox 附加组件"

#~ msgid "Featured Add-ons"
#~ msgstr "精选附加组件"

#~ msgid "Themes"
#~ msgstr "主题"

#~ msgid "Personas"
#~ msgstr "炫彩风格"

#~ msgid "Search Tools"
#~ msgstr "搜索工具"

#~ msgid "Language Support"
#~ msgstr "语言支持"

#~ msgid "Collections"
#~ msgstr "收藏集"

#~ msgid "Mobile Add-ons"
#~ msgstr "移动版附加组件"

#~ msgid "Developer Hub"
#~ msgstr "开发者中心"

#~ msgid "Support"
#~ msgstr "技术支持"

#~ msgid "Mobile Support"
#~ msgstr "移动版技术支持"

#~ msgid "Thunderbird Support"
#~ msgstr "Thunderbird 技术支持"

#~ msgid "About Firefox"
#~ msgstr "关于 Firefox"

#~ msgid "Participate"
#~ msgstr "参与"

#~ msgid "Communications"
#~ msgstr "新闻通告"

#~ msgid "Careers"
#~ msgstr "招贤纳士"

#~ msgid "Partnerships"
#~ msgstr "合作推广"

#~ msgid "Legal"
#~ msgstr "法律声明"

#~ msgid "Mozilla Firefox"
#~ msgstr "Mozilla Firefox"

#~ msgid "Desktop"
#~ msgstr "桌面版"

#~ msgid "Visit Mozilla"
#~ msgstr "访问 Mozilla"

#~ msgid "Menu"
#~ msgstr "菜单"

#~ msgid "24 hours"
#~ msgstr "24 小时"

#~ msgid "have replies"
#~ msgstr "有回复"

#~ msgid "Join the Discussion"
#~ msgstr "参与讨论"

#~ msgid "Common Questions"
#~ msgstr "常见问题"

#~ msgid "Feedback"
#~ msgstr "反馈"

#~ msgid "Firefox Product Support"
#~ msgstr "Firefox 产品技术支持"

#~ msgid "Mozilla Knowledge Base"
#~ msgstr "Mozilla 知识库"

#~ msgid "Marketplace Home Page"
#~ msgstr "市场 首页"

#~ msgid "Help <span>for Marketplace</span>"
#~ msgstr "<span>市场</span> 帮助"

#~ msgid "Firefox for Mobile Support Home Page"
#~ msgstr "Firefox 移动版支持首页"

#~ msgid "Firefox Help <span>for Mobile</span>"
#~ msgstr "Firefox <span>移动版</span> 帮助"

#~ msgid "Firefox Support Home Page"
#~ msgstr "Firefox 技术支持首页"

#~ msgid "Mozilla Product Support"
#~ msgstr "Mozilla 产品技术支持"

#~ msgid "Firefox Sync Support Home Page"
#~ msgstr "Firefox Sync 技术支持首页"

#~ msgid "Firefox Help <span>for Sync</span>"
#~ msgstr "Firefox <span>Sync</span> 帮助"

#~ msgctxt "DB: products.Product.title"
#~ msgid "Firefox for mobile"
#~ msgstr "Firefox 移动版"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Cadet/Soldier"
#~ msgstr "新兵/列兵"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Captain/Major"
#~ msgstr "上尉/少校"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Chief Commander"
#~ msgstr "总司令"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Colonel"
#~ msgstr "上校"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Drill Instructor"
#~ msgstr "教官"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Lieutenant"
#~ msgstr "中尉"

#~ msgid "Firefox Help Home"
#~ msgstr "Firefox 帮助首页"

#~ msgid "Couldn't find what you were looking for?"
#~ msgstr "找不到需要的信息吗？"

#~ msgid "Need More Personal Help?"
#~ msgstr "需要更多个人的帮助？"

#~ msgid "View full site"
#~ msgstr "查看全站"

#~ msgid "Log In"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Prev"
#~ msgstr "上一个"

#~ msgid "See all news"
#~ msgstr "查看所有新闻"

#~ msgid "Find help for other applications"
#~ msgstr "寻找其他应用程序的帮助"

#~ msgid "SeaMonkey"
#~ msgstr "SeaMonkey"

#~ msgid "Ask the community <mark>Support Forum</mark>"
#~ msgstr "在社区<mark>支持论坛</mark>问问题"

#~ msgid "Check your <mark>plugins</mark>"
#~ msgstr "检查您的 <mark>插件</mark>"

#~ msgid "What is a plugin? Why should I keep them updated? Answer these questions and run an instant check to see if you're up to date."
#~ msgstr "插件是什么？为什么我要把它们保持在最新状态？请回答这些问题并做一个简短的检查，看看您的插件是不是都在最新状态。"

#~ msgid "Find out more &raquo;"
#~ msgstr "了解更多信息 &raquo;"

#~ msgid "Want to contribute? <a href=\"%(login_url)s\">Sign In</a> or <a href=\"%(register_url)s\">Register</a>"
#~ msgstr "想要贡献一己之力？<br /><a href=\"%(login_url)s\">登录</a>或<a href=\"%(register_url)s\">注册</a>"

#, fuzzy
#~ msgid "Join our <strong>Army of Awesome</strong>"
#~ msgstr "加入小狐狸的 <mark>了不起大军</mark>"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose a <strong>tweet below</strong>"
#~ msgstr "在下面选择一条 <mark>tweet</mark>"

#, fuzzy
#~ msgid "Sign in with <strong>Twitter</strong>"
#~ msgstr "登录 <mark>Twitter</mark>"

#~ msgctxt "army_stats"
#~ msgid "Last Month"
#~ msgstr "上月"

#, fuzzy
#~ msgid "Take it to the <strong>next level!</strong>"
#~ msgstr "让它向下一级别 <mark>更进一步！</mark>"

#~ msgid "Want to go beyond 140 characters? <a href=\"%(join_url)s\">Join the support community</a> and help many more Firefox users."
#~ msgstr "不想被140个字符限制？<a href=\"%(join_url)s\">加入社区</a>来帮助更多的Firefox用户。"

#~ msgid "Reply now"
#~ msgstr "立即回复"

#~ msgid "Contributor Dashboard"
#~ msgstr "贡献者状态面板"

#~ msgid "Available formats"
#~ msgstr "接受的文件格式"

#~ msgid "You have JavaScript disabled. Please enable JavaScript to upload files."
#~ msgstr "您的 JavaScript 已禁用。请启用 JavaScript 以上传文件。"

#~ msgid "Watching"
#~ msgstr "关注中"

#~ msgid "Stop watching"
#~ msgstr "停止关注"

#~ msgid "Change locked status"
#~ msgstr "更改锁定状态"

#~ msgid "Change sticky status"
#~ msgstr "更改置顶状态"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "<mark>Firefox</mark> Product Support"
#~ msgstr "<mark>Firefox</mark> 产品技术支持"

#~ msgid "<mark>Mozilla</mark> Knowledge Base"
#~ msgstr "<mark>Mozilla</mark> 知识库"

#~ msgid "Need Help With <mark>Marketplace?</mark>"
#~ msgstr "您遇到了 <mark>市场</mark> 的问题吗？"

#~ msgid "Need Help With <mark>Firefox for Mobile?</mark>"
#~ msgstr "您遇到了 <mark>Firefox 移动版</mark> 的问题吗？"

#~ msgid "Need Help With <mark>Firefox?</mark>"
#~ msgstr "您遇到了 <mark>Firefox</mark> 的问题吗？"

#~ msgid "<mark>Mozilla</mark> Product Support"
#~ msgstr "<mark>Mozilla</mark> 产品技术支持"

#~ msgid "SUMO Cape Butler - Your reminder to help!"
#~ msgstr "SUMO Cape Butler - 提醒您来帮忙！"

#~ msgid "Loading..."
#~ msgstr "正在载入..."

#~ msgid "Need Help With <mark>Firefox Sync?</mark>"
#~ msgstr "您需要有关 <mark>Firefox Sync</mark> 的帮助吗？"

#~ msgid "Website:"
#~ msgstr "网站："

#~ msgid "Twitter:"
#~ msgstr "Twitter："

#~ msgid "Facebook:"
#~ msgstr "Facebook："

#~ msgid "IRC:"
#~ msgstr "IRC："

#~ msgid "Livechat ID: {livechat_id}"
#~ msgstr "实时聊天ID：{livechat_id}"

#~ msgid "Hide editing tools"
#~ msgstr "隐藏编辑工具"

#~ msgid "You've come to the right place for Firefox help!"
#~ msgstr "您到这儿寻求 Firefox 帮助算是来对地方啦！"

#~ msgid "This page should provide you with a solution to what you posted on Twitter.<br/> If not, our community volunteers are ready to help."
#~ msgstr "本页面应该有您在 Twitter 上所提问题的解决方案。<br/>如果没有，我们的志愿者社区乐意效劳。"

#~ msgid "You were sent here by one of our <br/> volunteers from the <a href=\"%(url)s\">Army of Awesome</a>."
#~ msgstr "您来到这里是因为得到了我们<br/><a href=\"%(url)s\">了不起大军</a>中志愿者的指引。"

#~ msgid "Choose a locale:"
#~ msgstr "选择一个语言："

#, fuzzy
#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Firefox Home for iOS"
#~ msgstr "Firefox Sync 帮助"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Firefox Home for iOS"
#~ msgstr "Firefox Sync 帮助"

#~ msgid "Firefox Home Support Home Page"
#~ msgstr "Firefox Home 技术支持首页"

#~ msgid "Need Help With <mark>Firefox Home?</mark>"
#~ msgstr "您需要有关 <mark>Firefox Home</mark> 的帮助吗？"

#~ msgid "Firefox Help <span>for Firefox Home</span>"
#~ msgstr "<span>Firefox Home</span> 帮助"

#~ msgid "Firefox Home"
#~ msgstr "Firefox Home"

#~ msgid "Minor details like punctuation and spelling errors"
#~ msgstr "较小的细节如标点和错别字"

#~ msgid "These changes are inconsequential to localizers: they will not be notified of the change and it will not affect translations of the article."
#~ msgstr "这些变更对于本地化来说无关紧要：它不会通知这个变更，也不会影响文章的翻译。"

#~ msgid "Our army has responded to:"
#~ msgstr "我们的大军已经答复了："

#~ msgid "<mark>{percent}%</mark> of tweets"
#~ msgstr "<mark>{percent}%</mark>的tweet"

#~ msgid "<mark>{num_replies}</mark> replies"
#~ msgstr "<mark>{num_replies}</mark> 个回复"

#~ msgid "<mark>{num_requests}</mark> tweets"
#~ msgstr "<mark>{num_requests}</mark> 条 tweet"

#~ msgid "Note: Searching for \"tag1, tag2\" returns articles tagged with both tag1 and tag2"
#~ msgstr "注意：搜索“标签一, 标签二”将会返回同时标记了标签一和标签二的文章。"

#~ msgid "Popular articles in each topic are displayed on the front page"
#~ msgstr "各种主题的热门文章会显示在首页"

#~ msgid "Not complete"
#~ msgstr "不完整"

#~ msgid "Overly technical"
#~ msgstr "过于技术性"

#~ msgid "Incorrect info"
#~ msgstr "信息不正确"

#~ msgid "Wrong topic"
#~ msgstr "错误的主题"

#~ msgid "Welcome and Thanks"
#~ msgstr "欢迎和感谢"

#~ msgid "Thanks for using Firefox"
#~ msgstr "感谢使用 Firefox"

#~ msgid "thanks for using Firefox! You're not just a user, but part of a community that's 400M strong http://mzl.la/e8xdv5"
#~ msgstr "感谢您使用 Firefox！您不单单只是一名用户，还是我们超过4亿用户大军中的一员！http://mzl.la/e8xdv5"

#~ msgid "getting started with Firefox? Here are some tips & tricks for getting the most out of it http://mzl.la/c0B9P2"
#~ msgstr "刚开始接触 Firefox 吗？这儿有些提示和技巧能让您更好地使用 Firefox。http://mzl.la/c0B9P2"

#~ msgid "We're a non-profit organization"
#~ msgstr "我们是个非营利性组织"

#~ msgid "hey, I'm a Mozilla volunteer. Did you know there are 1000s of us worldwide? More here http://mzl.la/cvlwvd"
#~ msgstr "嗨，我是一名 Mozilla 志愿者。您知道全世界有大约1000名像我们这样的人吗？http://mzl.la/cvlwvd"

#~ msgid "Thanx for joining Moz! You're now part of our global community. We're here if you need help http://mzl.la/bMDof6"
#~ msgstr "感谢您加入 Mozilla！您现在已经是我们全球社区中的一员了。如果您需要帮助，我们就在这儿。http://mzl.la/bMDof6"

#~ msgid "Using Firefox"
#~ msgstr "使用 Firefox"

#~ msgid "Add-on reviews"
#~ msgstr "附加组件评论"

#~ msgid "getting started with Firefox? Add-ons personalize it w cool features & function. Some faves http://mzl.la/cGypVI"
#~ msgstr "刚开始接触 Firefox 吗？附加组件让您可以通过一些又酷又强大的功能来个性化您的 Firefox。这儿有一些别人常用的: http://mzl.la/cGypVI"

#~ msgid "have you tried add-ons? Cool apps for shopping, music, news, whatever you do online. Start here: http://mzl.la/blOuoD"
#~ msgstr "您试着使用过附加组件了吗？附加组件可以让您在上网购物、听音乐、看新闻等等操作的时候感觉更棒。从这里开始: http://mzl.la/blOuoD"

#~ msgid "Firefox Panorama"
#~ msgstr "Firefox Panorama"

#~ msgid "heard about Firefox Panorama? It groups + displays your tabs, eliminating clutter. Try it http://mzl.la/d21MyY"
#~ msgstr "听说过 Firefox 标签页组了吗？它可以帮您整理已打开的散乱的标签页。快去试试吧: http://mzl.la/d21MyY"

#~ msgid "tried Firefox Sync? It's awesome! Switch computers & it saves open tabs, pwords, history. Try it http://mzl.la/aHHUYA"
#~ msgstr "试过 Firefox Sync 了吗？它非常好用！它可以让您在不同的计算机间同步标签页、密码、历史纪录。快去试试吧: http://mzl.la/aHHUYA"

#~ msgid "Update plugins and add-ons"
#~ msgstr "更新插件和附加组件"

#~ msgid "have you updated your plug-ins and add-ons? Should work out the kinks. Here's the place to refresh http://mzl.la/cGCg12"
#~ msgstr "您有使用最新版的插件和附加组件吗？通常这能解决一些稀奇古怪的问题。去检查看看您用的插件是不是最新版本吧: http://mzl.la/cGCg12"

#~ msgid "Upgrade Firefox"
#~ msgstr "升级 Firefox"

#~ msgid "hey, maybe you need to upgrade Firefox? New version is speedier with a lot more going on: http://mzl.la/9wJe30"
#~ msgstr "嘿，您的 Firefox 该升级了。新版本有很多改进，速度更快、功能更好: http://mzl.la/9wJe30"

#~ msgid "Ask SUMO"
#~ msgstr "去 SUMO 问问"

#~ msgid "maybe ask SUMO about this issue? Firefox's community support team. They'll know what's up: http://mzl.la/bMDof6"
#~ msgstr "也许该去 SUMO 问问这个问题？Firefox 社区的支持团队，他们会知道答案的: http://mzl.la/bMDof6"

#~ msgid "Firefox doesn't behave"
#~ msgstr "Firefox 怪怪的"

#~ msgid "sorry your Firefox doesn't behave. Check out the tips here http://mzl.la/bNps7F"
#~ msgstr "很抱歉让您感觉 Firefox 怪怪的。这儿有一些提示也许会有帮助: http://mzl.la/bNps7F"

#~ msgid "you can make your Firefox fast again. Try out these steps http://mzl.la/9bB1FY"
#~ msgstr "您可以让您的 Firefox 运转的更快，去试试这些方法: http://mzl.la/9bB1FY"

#~ msgid "sorry your Firefox is hanging :( Here are quick fixes to prevent this again http://mzl.la/atSsFt"
#~ msgstr "很抱歉您的 Firefox 崩溃了 :( 这儿有一些解决方法也许能防止再次发生这种问题: http://mzl.la/atSsFt"

#~ msgid "High RAM usage"
#~ msgstr "占用了太多的内存"

#~ msgid "Firefox sometimes uses more memory than it should. Try one of these easy fixes http://mzl.la/fPTNo8"
#~ msgstr "Firefox 有时会使用比必要的内存量更多的内存，试试这些简单的方法来尝试解决问题: http://mzl.la/fPTNo8"

#~ msgid "Quick Firefox fixes"
#~ msgstr "快速修复 Firefox"

#~ msgid "have you tried Firefox support? If their quick fixes don't help, volunteers can assist! http://mzl.la/9V9uWd"
#~ msgstr "您试过 Firefox 技术支持了吗？如果快速修复的方法没用，志愿者们可以帮您！http://mzl.la/9V9uWd"

#~ msgid "Slow Firefox startup"
#~ msgstr "Firefox 启动很慢"

#~ msgid "Firefox needs a refresh. Here are tips to make Firefox load faster http://mzl.la/r0mGyN"
#~ msgstr "Firefox 需要维护以恢复活力。这儿有一些技巧能让 Firefox 加载的更快: http://mzl.la/r0mGyN"

#~ msgid "Become a beta tester"
#~ msgstr "成为 Beta 版测试员"

#~ msgid "become a beta tester! Help develop the next Firefox.You don't have to be a techie to contribute: http://mzl.la/d23n7a"
#~ msgstr "成为一名 Beta 版测试员！帮助发展下一代的 Firefox。您不必是一个技术人员也可作出贡献: http://mzl.la/d23n7a"

#~ msgid "Get involved with Mozilla"
#~ msgstr "加入 Mozilla"

#~ msgid "Want a better web? Join the Mozilla movement. There is something to do for everyone. Get started http://mzl.la/cufJmX"
#~ msgstr "想让网络变得更好？加入 Mozilla 运动吧。每个人都该有点事做。入门指南 http://mzl.la/cufJmX"

#~ msgid "Join Drumbeat"
#~ msgstr "加入 Drumbeat"

#~ msgid "want to spark a movement? Mozilla Drumbeat is your chance to keep the web open and free. More info http://mzl.la/aIXCLA"
#~ msgstr "要发起一次运动？Mozilla Drumbeat 是你的机会，来保持网络的自由和开放性。更多信息: http://mzl.la/aIXCLA"

#~ msgid "Mozilla Developer Network"
#~ msgstr "Mozilla 开发者网络"

#~ msgid "help make the web better! Build web pages, apps & add-ons here: Mozilla Developer Network http://mzl.la/9gQfrn"
#~ msgstr "让互联网变得更棒！建立网页、应用和附加组件，就在 Mozilla 开发者网络！http://mzl.la/9gQfrn"

#~ msgid "Report a bug"
#~ msgstr "报告缺陷"

#~ msgid "Thanks for finding a bug. Make everyone's Firefox experience better by reporting. It's easy http://mzl.la/bcujVc"
#~ msgstr "感谢您发掘缺陷。通过报告让每个人的 Firefox 变得更好，这很容易 http://mzl.la/bcujVc"

#~ msgid "Before you join the Army of Awesome, you need to log in so you can respond to tweets. You will now be redirected to Twitter to log in."
#~ msgstr "在您加入了不起大军之前，您需要登录才能回复 tweet。现在您将被转到 Twitter 的登录界面。"

#~ msgid "What do you need help with?"
#~ msgstr "您需要什么帮助吗？"

#~ msgid "Your question is now visible on the site!"
#~ msgid_plural "Your questions are now visible on the site!"
#~ msgstr[0] "您在站点提出的问题现在已经可见！"

#~ msgid "Search Firefox Help"
#~ msgstr "搜索 Firefox 帮助"

#~ msgid "Visits this week"
#~ msgstr "本周访问量"

#~ msgid "Firefox Help for Firefox Home"
#~ msgstr "Firefox Home 帮助"

#~ msgid ""
#~ "You've come to the right place! Start by searching our site below, or browse our list of popular support articles. If you can't find the answer you need, our community of volunteers are ready to "
#~ "help you find a solution."
#~ msgstr "您算来对地方了！您可以在下方搜索您想要的信息，或是看看我们热门的技术支持文章。如果您还是无法获得满意的答案，我们的志愿者社区时刻准备着协助您找到解决方案。"

#~ msgid "Firefox Help for Mobile"
#~ msgstr "Firefox 移动版帮助"

#~ msgid "How many of the approved templates which allow translations have an approved translation into this language"
#~ msgstr "在已通过审核的模板中，有多少已经被翻译成此语言并被审核通过"

#~ msgid "How many of the approved English articles which allow translations have an approved translation into this language"
#~ msgstr "在已通过审核并可被翻译的英文文章中，有多少已经被翻译成简体中文并被审核通过"

#~ msgid "Stop getting emailed when this article changes."
#~ msgstr "在此文章被修订时，不要再发电子邮件通知我。"

#~ msgid "Get emailed when this article changes."
#~ msgstr "在此文章被修订时，发电子邮件通知我。"

#~ msgid "Leave a message for {contributor1} and {contributor2}:"
#~ msgstr "留言给 {contributor1} 和 {contributor2}："

#~ msgid "Leave a message for the contributor:"
#~ msgstr "留言给贡献者："

#~ msgid "Be <mark>Awesome</mark>"
#~ msgstr "变得 <mark>了不起</mark>"

#~ msgid "Did you know that Firefox Help is powered by volunteer superheroes all around the world?"
#~ msgstr "您知道 Firefox 帮助是由全世界的超人志愿者一起协作而成的吗？"

#~ msgid "Grab your cape and join us &raquo;"
#~ msgstr "披上披风，加入我们吧 &raquo;"

#~ msgid ""
#~ "We have created <a href=\"%(signpost_help_url)s\">signpost messages</a> for easily replying to top Firefox topics on Twitter. If you would like to have messages for your language appear here, "
#~ "contact Kadir Topal for more info: %(contact_email)s"
#~ msgstr "我们创建了<a href=\"%(signpost_help_url)s\">常用信息</a>来在Twitter快速回答一些Firefox的常见问题。如果您想要为您的语言创建这些信息，请联系Kadir Topal：%(contact_email)s"

#~ msgid "Thanks for taking the time to review these changes. Please consider leaving a message for the person who submitted them explaining why they were deferred."
#~ msgstr "感谢您花时间审核这些修订。并请留言给提交者告诉他们为什么被待定了。"

#~ msgid "Leave a message for the contributor: <span class=\"optional\">(optional)</span>"
#~ msgstr "留言给贡献者：<span class=\"optional\">（可选）</span>"

#~ msgid "Leave a message for {contributor}: <span class=\"optional\">(optional)</span>"
#~ msgstr "留言给贡献者 {contributor}：<span class=\"optional\">（可选）</span>"

#~ msgid "Sorry to hear that. Try searching for solutions below."
#~ msgstr "真抱歉听到这消息。您可以在下面搜索解决方法。"

#~ msgid "Save title and slug"
#~ msgstr "保存标题和缩略名"

#~ msgid "Sunbird"
#~ msgstr "Sunbird"

#~ msgctxt "KB Topic"
#~ msgid "ui"
#~ msgstr "ui"

#~ msgctxt "KB Topic"
#~ msgid "addon"
#~ msgstr "附加组件"

#~ msgctxt "KB Topic"
#~ msgid "Firefox 3.6.13"
#~ msgstr "Firefox 3.6.13"

#~ msgctxt "KB Topic"
#~ msgid "Firefox 4.0"
#~ msgstr "Firefox 4.0"

#~ msgid "Refine your search"
#~ msgstr "在此搜索结果的范围内搜索"

#~ msgid "Contributor Home Page"
#~ msgstr "贡献者首页"

#~ msgid "Help with Live Chat"
#~ msgstr "在实时聊天室进行帮助"

#~ msgid "Improve the Knowledge Base"
#~ msgstr "改进和完善知识库"

#~ msgid "Here's a list of related articles that might help:"
#~ msgstr "可能有帮助的相关文章︰"

#~ msgid "Browse other articles about %(topics)s"
#~ msgstr "浏览其他有关 %(topics)s 的文章"

#~ msgid "Ask our awesome support community for help"
#~ msgstr "问问我们的技术支持社区"

#~ msgid "Or try searching:"
#~ msgstr "或者尝试搜索一下："

#~ msgid "Reject"
#~ msgstr "退回"

#~ msgid ""
#~ "You've come to the right place! Start by searching for solutions, or by choosing one of our support articles below. If you can't find the answer you need, our community of volunteers are ready "
#~ "to help."
#~ msgstr "您算来对地方了！您可以从搜索解决方案开始，或是选择下列任一技术支持文章。如果您找不到您需要的答案，我们的志愿者社区非常乐于提供协助。"

#~ msgid "Turn off emails."
#~ msgstr "关闭电子邮件。"

#~ msgid "Want to contribute?<br /> <a href=\"%(login_url)s\">Sign In</a> or <a href=\"%(register_url)s\">Register</a>"
#~ msgstr "想要贡献一己之力？<br /><a href=\"%(login_url)s\">登录</a>或<a href=\"%(register_url)s\">注册</a>"

#~ msgid "Operating System"
#~ msgstr "操作系统"

#~ msgid "Firefox version:"
#~ msgstr "Firefox 版本："

#~ msgctxt "First letter of 'Localizable'"
#~ msgid "L"
#~ msgstr "L"

#~ msgid "Stop getting emailed when English revisions are approved"
#~ msgstr "当英文修订被审核通过时，不再发电子邮件通知我"

#~ msgid "Stop getting emailed when YOUR_LOCALE revisions are approved"
#~ msgstr "当简体中文修订被审核通过时，不再发电子邮件通知我"

#~ msgid "Get emailed when YOUR_LOCALE revisions are approved"
#~ msgstr "当简体中文修订被审核通过时，发电子邮件通知我"

#~ msgid "Stop getting emailed when English reviews are waiting"
#~ msgstr "当英文版中有需要审核的文章时，不再发电子邮件通知我"

#~ msgid "Stop getting emailed when YOUR_LOCALE reviews are waiting"
#~ msgstr "当简体中文版中有需要审核的文章时，不再发电子邮件通知我"

#~ msgid "Get emailed when English reviews are waiting"
#~ msgstr "当英文版中有等待审核的文章时，发电子邮件通知我"

#~ msgid "Get emailed when YOUR_LOCALE reviews are waiting"
#~ msgstr "当简体中文版中有等待审核的文章时，发电子邮件通知我"

#~ msgid "Reply to: %s"
#~ msgstr "回复给: %s"

#~ msgid "Browse our Support Forum"
#~ msgstr "浏览我们的技术支持论坛"

#~ msgid "Is reviewed?"
#~ msgstr "被审核过？"

#~ msgid "You are translating an unreviewed or rejected English document."
#~ msgstr "您正在翻译一篇尚未审核或是已被退回的英文文章"

#~ msgid "My account is inactive."
#~ msgstr "我的账户未激活。"

#, fuzzy
#~ msgid "Significance"
#~ msgstr "重要性："

#~ msgid "When this announcement will start appearing. (US/Pacific)"
#~ msgstr "该通告何时开始显示。（美国/太平洋时间）"

#~ msgid "Stop displaying"
#~ msgstr "停止显示"

#~ msgid "When this announcement will stop appearing. Leave blank for indefinite. (US/Pacific)"
#~ msgstr "这份公告什么时候停止出现。无限期的话请留空。（美国/太平洋时间）"

#~ msgid "Use wiki syntax or HTML. It will display similar to a document's content."
#~ msgstr "使用维基或者HTML语法。它会与文档内容显示形式类似。"

#~ msgid "Out of Date"
#~ msgstr "已过时"

#~ msgid "Untranslated Articles"
#~ msgstr "未翻译文章"

#~ msgid "Out-of-Date Translations"
#~ msgstr "有新版本原文的翻译"

#~ msgid "Out-of-Date"
#~ msgstr "有新版本"

#~ msgid "All out-of-date translations..."
#~ msgstr "所有有新版本原文的翻译..."

#~ msgid "Translations Needing Updates"
#~ msgstr "翻译需要更新"

#~ msgid "Recent stats not available."
#~ msgstr "目前没有最近统计资料。"

#~ msgid "All translations in English..."
#~ msgstr "所有简体中文的翻译..."

#~ msgid "Select an image file to upload."
#~ msgstr "选择一个图像文件上传。"

#~ msgid "Please no SWFs, only FLVs."
#~ msgstr "只允许FLV格式，我们不支持SWF格式。"

#~ msgid "Delete thumbnail"
#~ msgstr "删除缩略图"

#~ msgid "Articles tagged: {tag}"
#~ msgstr "文章已有标签：{tag}"

#~ msgid "Click here if you've forgotten your password"
#~ msgstr "忘记密码"

#~ msgid "I forgot my password"
#~ msgstr "我忘记密码了"

#~ msgctxt "locale"
#~ msgid "Stop getting emailed when English revisions are approved"
#~ msgstr "当简体中文修订被审核通过时不再用电子邮件通知"

#~ msgctxt "locale"
#~ msgid "Get emailed when English revisions are approved"
#~ msgstr "当简体中文修订被审核通过时用电子邮件通知"

#~ msgctxt "locale"
#~ msgid "Stop getting emailed when English reviews are waiting"
#~ msgstr "当简体中文中有等待审核的文章时不再用电子邮件通知"

#~ msgctxt "locale"
#~ msgid "Get emailed when English reviews are waiting"
#~ msgstr "当简体中文中有等待审核的文章时用电子邮件通知"

#~ msgid "Unsubscribed"
#~ msgstr "已取消订阅"

#~ msgid "Unsubscribe"
#~ msgstr "取消订阅"

#~ msgid "Do you want to stop receiving email notifications from the {1} <strong>{0}</strong>?"
#~ msgstr "您想要停止收到来自{1}<strong>{0}</strong>的电子邮件通知吗？"

#~ msgid "The template \"%s\" does not exist."
#~ msgstr "模板“%s”不存在。"

#~ msgid "Cancel Changes"
#~ msgstr "取消更改"

#~ msgid "Be Awesome"
#~ msgstr "加入我们"

#~ msgid "My Profile"
#~ msgstr "个人资料"

#~ msgid "You are here:"
#~ msgstr "您位于："

#~ msgid "Get emailed when {locale} reviews are waiting"
#~ msgstr "当{locale}中有需要审核的文章时使用邮件通知"

#~ msgid "IRC nickname: {nickname}"
#~ msgstr "IRC 昵称: {nickname}"

#~ msgid "This user has not made any contact information public."
#~ msgstr "此用户未公开任何联系方式。"

#~ msgid "Unreviewed"
#~ msgstr "未审核的"

#~ msgid "Resend account confirmation email."
#~ msgstr "重新发送帐户确认邮件"

#~ msgid "Your revision has been rejected: %s"
#~ msgstr "您的修订已被退回: %s"

#~ msgid "%(title)s is ready for review (%(creator)s)"
#~ msgstr "%(title)s 正由 %(creator)s 进行审核"

#~ msgid "%(title)s was edited by %(creator)s"
#~ msgstr "由 %(creator)s 所编辑的 %(title)s"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "联系我们"

#~ msgid "Bugzilla"
#~ msgstr "Bugzilla"

#~ msgid "Did you mean: {0}"
#~ msgstr "您是不是要找: {0}"

#~ msgid "Fastest Firefox"
#~ msgstr "最快的 Firefox"

#~ msgid "Logo Guide"
#~ msgstr "商标使用指引"

#~ msgid "Mozilla Messaging"
#~ msgstr "Mozilla Messaging"

#~ msgid ""
#~ "Mozilla is providing links to any applications as a courtesy, and makes no representations regarding the applications or any information related there to. Any questions, complaints or claims "
#~ "regarding the applications must be directed to the appropriate software vendor."
#~ msgstr "Mozilla 出于善意提供以上程序链结，然而我们并不代表以上程序或相关信息的作者。使用以上程序时若有任何疑问或不满，或需要进一步的服务，请直接与软件供应者联系。"

#~ msgid "Mozilla.org"
#~ msgstr "Mozilla.org"

#~ msgid "Plugins"
#~ msgstr "插件程序"

#~ msgid "Popular"
#~ msgstr "热门的"

#~ msgid "Post status"
#~ msgstr "文章状态"

#~ msgid "Press Center"
#~ msgstr "新闻中心"

#~ msgid "QMO"
#~ msgstr "QMO"

#~ msgid "Recommended"
#~ msgstr "建议的"

#~ msgid "Search Engines"
#~ msgstr "搜索引擎"

#~ msgid "Store"
#~ msgstr "商店"

#~ msgid "Log Out"
#~ msgstr "注销"

#~ msgid "Other Firefox Support"
#~ msgstr "其他的 Firefox 技术支持"

#~ msgid "Download Stats"
#~ msgstr "下载统计"

#~ msgid "Save {type}"
#~ msgstr "储存 {type}"

#~ msgid "Edit {type}"
#~ msgstr "编辑 {type}"

#~ msgid "You are about to permanently delete this {type}. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
#~ msgstr "您即将永久删除掉这个 {type}。<strong>这个步骤无法复原！</strong> 您确定要继续吗？"

#~ msgid "Delete {type} | {t} | Media Gallery"
#~ msgstr "删除 {type} | {t} | 媒体文件库"

#, fuzzy
#~ msgid "visit {0}"
#~ msgstr "修订版本 {num}"
